row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list
-1	0	fb:row.row.s_no	S.No.	s.no|.	S.No|.	NNP|.	O|O	|				
-1	1	fb:row.row.name_of_kingdom	Name of Kingdom	name|of|kingdom	name|of|Kingdom	NN|IN|NNP	O|O|O	||				
-1	2	fb:row.row.name_of_king	Name of King	name|of|king	name|of|King	NN|IN|NNP	O|O|O	||				
-1	3	fb:row.row.no_of_villages	No. of villages	no|.|of|villages	no|.|of|village	DT|.|IN|NNS	O|O|O|O	|||				
-1	4	fb:row.row.capital	Capital	capital	capital	NN	O					
-1	5	fb:row.row.names_of_districts	Names of districts	names|of|districts	name|of|district	NNS|IN|NNS	O|O|O	||				
0	0	fb:cell.1	1.	1|.	1|.	LS|.	NUMBER|O	1.0|	1.0			
0	1	fb:cell.sihag	Sihag	sihag	Sihag	NNP	PERSON					
0	2	fb:cell.chokha_singh	Chokha Singh	chokha|singh	Chokha|Singh	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
0	3	fb:cell.150	150	150	150	CD	NUMBER	150.0	150.0			
0	4	fb:cell.suin	Suin	suin	suin	NN	O					
0	5	fb:cell.rawatsar_baramsar_purabsar_dandusar_gandaisi	Rawatsar, Baramsar, Purabsar Dandusar, Gandaisi	rawatsar|,|baramsar|,|purabsar|dandusar|,|gandaisi	Rawatsar|,|Baramsar|,|Purabsar|Dandusar|,|Gandaisi	NNP|,|NNP|,|NNP|NNP|,|NNP	PERSON|O|PERSON|O|PERSON|PERSON|O|PERSON	|||||||				Rawatsar|Baramsar|Purabsar Dandusar|Gandaisi
1	0	fb:cell.2	2.	2|.	2|.	LS|.	NUMBER|O	2.0|	2.0			
1	1	fb:cell.beniwal	Beniwal	beniwal	Beniwal	NNP	PERSON					
1	2	fb:cell.raisal_singh	Raisal Singh	raisal|singh	Raisal|Singh	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
1	3	fb:cell.150	150	150	150	CD	NUMBER	150.0	150.0			
1	4	fb:cell.rasalana	Rasalana	rasalana	rasalana	NN	PERSON					
1	5	fb:cell.bhukarka_sanduri_manoharpur_kooi_bae	Bhukarka, Sanduri, Manoharpur, Kooi, Bae	bhukarka|,|sanduri|,|manoharpur|,|kooi|,|bae	Bhukarka|,|Sanduri|,|manoharpur|,|Kooi|,|Bae	NNP|,|NNP|,|NN|,|NNP|,|NNP	PERSON|O|PERSON|O|O|O|PERSON|O|O	||||||||				Bhukarka|Sanduri|Manoharpur|Kooi|Bae
2	0	fb:cell.3	3.	3|.	3|.	LS|.	NUMBER|O	3.0|	3.0			
2	1	fb:cell.johiya	Johiya	johiya	Johiya	NNP	PERSON					
2	2	fb:cell.sher_singh	Sher Singh	sher|singh	Sher|Singh	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
2	3	fb:cell.600	600	600	600	CD	NUMBER	600.0	600.0			
2	4	fb:cell.bhurupal	Bhurupal	bhurupal	Bhurupal	NNP	PERSON					
2	5	fb:cell.jaitpur_kumanu_mahajan_peepasar_udasar	Jaitpur, Kumanu, Mahajan, Peepasar, Udasar	jaitpur|,|kumanu|,|mahajan|,|peepasar|,|udasar	Jaitpur|,|Kumanu|,|Mahajan|,|Peepasar|,|Udasar	NNP|,|NNP|,|NNP|,|NNP|,|NNP	LOCATION|O|PERSON|O|PERSON|O|LOCATION|O|PERSON	||||||||				Jaitpur|Kumanu|Mahajan|Peepasar|Udasar
3	0	fb:cell.4	4.	4|.	4|.	LS|.	NUMBER|O	4.0|	4.0			
3	1	fb:cell.punia	Punia	punia	Punia	NNP	LOCATION					
3	2	fb:cell.kanha_singh	Kanha Singh	kanha|singh	Kanha|Singh	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
3	3	fb:cell.300	300	300	300	CD	NUMBER	300.0	300.0			
3	4	fb:cell.luddi	Luddi	luddi	Luddi	NNP	PERSON					
3	5	fb:cell.bhadra_ajitpura_sidhmukh_rajgarh_dadrewa_sankhoo	Bhadra, Ajitpura, Sidhmukh, Rajgarh, Dadrewa, Sankhoo	bhadra|,|ajitpura|,|sidhmukh|,|rajgarh|,|dadrewa|,|sankhoo	Bhadra|,|Ajitpura|,|Sidhmukh|,|Rajgarh|,|Dadrewa|,|Sankhoo	NNP|,|NNP|,|NNP|,|NNP|,|NNP|,|NNP	PERSON|O|PERSON|O|O|O|O|O|PERSON|O|PERSON	||||||||||				Bhadra|Ajitpura|Sidhmukh|Rajgarh|Dadrewa|Sankhoo
4	0	fb:cell.5	5.	5|.	5|.	CD|.	NUMBER|O	5.0|	5.0			
4	1	fb:cell.saharan	Saharan	saharan	Saharan	NNP	O					
4	2	fb:cell.pula_singh	Pula Singh	pula|singh	Pula|Singh	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
4	3	fb:cell.300	300	300	300	CD	NUMBER	300.0	300.0			
4	4	fb:cell.bhadang	Bhadang	bhadang	Bhadang	NNP	PERSON					
4	5	fb:cell.khejra_phoglo_buchawas_sui_badnu_sirsila	Khejra, Phoglo, Buchawas, Sui, Badnu, Sirsila	khejra|,|phoglo|,|buchawas|,|sui|,|badnu|,|sirsila	Khejra|,|Phoglo|,|Buchawas|,|Sui|,|Badnu|,|Sirsila	NNP|,|NNP|,|NNP|,|NNP|,|NNP|,|NNP	LOCATION|O|O|O|O|O|PERSON|O|LOCATION|O|PERSON	||||||||||				Khejra|Phoglo|Buchawas|Sui|Badnu|Sirsila
5	0	fb:cell.6	6.	6|.	6|.	CD|.	NUMBER|O	6.0|	6.0			
5	1	fb:cell.godara	Godara	godara	Godara	NNP	PERSON					
5	2	fb:cell.pandu_singh	Pandu Singh	pandu|singh	Pandu|Singh	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
5	3	fb:cell.700	700	700	700	CD	NUMBER	700.0	700.0			
5	4	fb:cell.shekhsar	Shekhsar	shekhsar	shekhsar	NN	PERSON					
5	5	fb:cell.shekhsar_pundrasar_gusainsar_bada_gharsisar_garibdesar_rungaysar_kalu_disambiguation_needed	Shekhsar, Pundrasar, Gusainsar (Bada), Gharsisar, Garibdesar, Rungaysar, Kalu[disambiguation needed]	shekhsar|,|pundrasar|,|gusainsar|-lrb-|bada|-rrb-|,|gharsisar|,|garibdesar|,|rungaysar|,|kalu|-lsb-|disambiguation|needed|-rsb-	Shekhsar|,|pundrasar|,|gusainsar|-lrb-|bada|-rrb-|,|gharsisar|,|garibdesar|,|rungaysar|,|kalu|-lsb-|disambiguation|need|-rsb-	NNP|,|NN|,|NN|-LRB-|NN|-RRB-|,|NN|,|NN|,|NN|,|FW|-LRB-|NN|VBN|-RRB-	O|O|O|O|PERSON|O|O|O|O|PERSON|O|PERSON|O|O|O|PERSON|O|O|O|O	|||||||||||||||||||				Shekhsar|Pundrasar|Gusainsar (Bada)|Gharsisar|Garibdesar|Rungaysar|Kalu[disambiguation needed]
6	0	fb:cell.7	7.	7|.	7|.	CD|.	NUMBER|O	7.0|	7.0			
6	1	fb:cell.kaswan	Kaswan	kaswan	Kaswan	NNP	PERSON					
6	2	fb:cell.kanwarpal_singh	Kanwarpal Singh	kanwarpal|singh	Kanwarpal|Singh	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
6	3	fb:cell.400	400	400	400	CD	NUMBER	400.0	400.0			
6	4	fb:cell.sidhmukh	Sidhmukh	sidhmukh	Sidhmukh	NNP	PERSON					
6	5	fb:cell.null										
