row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list
-1	0	fb:row.row.call_sign	Call sign	call|sign	call|sign	VB|NN	O|O	|				
-1	1	fb:row.row.frequency	Frequency	frequency	frequency	NN	O					
-1	2	fb:row.row.city_of_license	City of License	city|of|license	city|of|license	NN|IN|NN	O|O|O	||				
-1	3	fb:row.row.licensee	Licensee	licensee	licensee	NN	O					
-1	4	fb:row.row.format	Format	format	format	NN	O					
0	0	fb:cell.kabu	KABU	kabu	KABU	NNP	PERSON					
0	1	fb:cell.90_7_fm	90.7 FM	90.7|fm	90.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	90.7|	90.7			
0	2	fb:cell.fort_totten	Fort Totten	fort|totten	Fort|Totten	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
0	3	fb:cell.dakota_circle_tipi_inc	Dakota Circle Tipi, Inc.	dakota|circle|tipi|,|inc.|.	Dakota|Circle|Tipi|,|Inc.|.	NNP|NNP|NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||||				Dakota Circle Tipi|Inc.
0	4	fb:cell.educational	Educational	educational	educational	JJ	O					
1	0	fb:cell.kacl	KACL	kacl	KACL	NNP	PERSON					
1	1	fb:cell.98_7_fm	98.7 FM	98.7|fm	98.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	98.7|	98.7			
1	2	fb:cell.bismarck	Bismarck	bismarck	Bismarck	NNP	PERSON					
1	3	fb:cell.townsquare_media_bismarck_license_llc	Townsquare Media Bismarck License, LLC	townsquare|media|bismarck|license|,|llc	Townsquare|Media|Bismarck|license|,|llc	NNP|NNP|NNP|NN|,|NN	O|O|O|O|O|O	|||||				Townsquare Media Bismarck License|LLC
1	4	fb:cell.classic_hits	Classic Hits	classic|hits	classic|hit	JJ|NNS	O|O	|				
2	0	fb:cell.kaoc	KAOC	kaoc	KAOC	NNP	PERSON					
2	1	fb:cell.105_1_fm	105.1 FM	105.1|fm	105.1|FM	CD|NNP	NUMBER|O	105.1|	105.1			
2	2	fb:cell.cavalier	Cavalier	cavalier	Cavalier	NNP	PERSON					
2	3	fb:cell.simmons_broadcasting	Simmons Broadcasting	simmons|broadcasting	Simmons|Broadcasting	NNP|NNP	PERSON|O	|				Simmons Broadcasting
2	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
3	0	fb:cell.kauj	KAUJ	kauj	KAUJ	NNP	PERSON					
3	1	fb:cell.100_9_fm	100.9 FM	100.9|fm	100.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	100.9|	100.9			
3	2	fb:cell.grafton	Grafton	grafton	Grafton	NNP	PERSON					
3	3	fb:cell.simmons_broadcasting	Simmons Broadcasting	simmons|broadcasting	Simmons|Broadcasting	NNP|NNP	PERSON|O	|				Simmons Broadcasting
3	4	fb:cell.oldies	Oldies	oldies	Oldies	NNPS	O					
4	0	fb:cell.kbep_lp	KBEP-LP	kbep|lp	KBEP|lp	NNP|NN	PERSON|PERSON	|				
4	1	fb:cell.93_7_fm	93.7 FM	93.7|fm	93.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	93.7|	93.7			
4	2	fb:cell.bismarck	Bismarck	bismarck	Bismarck	NNP	PERSON					
4	3	fb:cell.bismarck_educational_prayer_association	Bismarck Educational Prayer Association	bismarck|educational|prayer|association	Bismarck|Educational|prayer|association	NNP|NNP|NN|NN	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	|||				Bismarck Educational Prayer Association
4	4	fb:cell.null										
5	0	fb:cell.kbfr	KBFR	kbfr	kbfr	NN	PERSON					
5	1	fb:cell.91_7_fm	91.7 FM	91.7|fm	91.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	91.7|	91.7			
5	2	fb:cell.bismarck	Bismarck	bismarck	Bismarck	NNP	PERSON					
5	3	fb:cell.family_stations_inc	Family Stations, Inc.	family|stations|,|inc.|.	family|station|,|Inc.|.	NN|NNS|,|NNP|.	O|O|O|O|O	||||				Family Stations|Inc.
5	4	fb:cell.contemporary_christian	Contemporary Christian	contemporary|christian	contemporary|Christian	JJ|NNP	O|MISC	|				
6	0	fb:cell.kbmk	KBMK	kbmk	KBMK	NNP	PERSON					
6	1	fb:cell.88_3_fm	88.3 FM	88.3|fm	88.3|FM	CD|NNP	NUMBER|O	88.3|	88.3			
6	2	fb:cell.bismarck	Bismarck	bismarck	Bismarck	NNP	PERSON					
6	3	fb:cell.educational_media_foundation	Educational Media Foundation	educational|media|foundation	educational|media|foundation	JJ|NNS|NN	O|O|O	||				Educational Media Foundation
6	4	fb:cell.contemporary_christian	Contemporary Christian	contemporary|christian	contemporary|Christian	JJ|NNP	O|MISC	|				
7	0	fb:cell.kbmr	KBMR	kbmr	kbmr	NN	PERSON					
7	1	fb:cell.1130_am	1130 AM	1130|am	1130|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1130|	1130.0			
7	2	fb:cell.bismarck	Bismarck	bismarck	Bismarck	NNP	PERSON					
7	3	fb:cell.cc_licenses_llc	CC Licenses, LLC	cc|licenses|,|llc	cc|licens|,|llc	NN|NNS|,|NN	O|O|O|O	|||				CC Licenses|LLC
7	4	fb:cell.classic_country	Classic Country	classic|country	classic|country	JJ|NN	O|O	|				
8	0	fb:cell.kbto	KBTO	kbto	KBTO	NNP	PERSON					
8	1	fb:cell.101_9_fm	101.9 FM	101.9|fm	101.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	101.9|	101.9			
8	2	fb:cell.bottineau	Bottineau	bottineau	Bottineau	NNP	PERSON					
8	3	fb:cell.programmers_broadcasting	Programmers Broadcasting	programmers|broadcasting	programmer|broadcast	NNS|VBG	O|O	|				Programmers Broadcasting
8	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
9	0	fb:cell.kbyz	KBYZ	kbyz	KBYZ	NNP	PERSON					
9	1	fb:cell.96_5_fm	96.5 FM	96.5|fm	96.5|FM	CD|NNP	NUMBER|O	96.5|	96.5			
9	2	fb:cell.bismarck	Bismarck	bismarck	Bismarck	NNP	PERSON					
9	3	fb:cell.townsquare_media_bismarck_license_llc	Townsquare Media Bismarck License, LLC	townsquare|media|bismarck|license|,|llc	Townsquare|Media|Bismarck|license|,|llc	NNP|NNP|NNP|NN|,|NN	O|O|O|O|O|O	|||||				Townsquare Media Bismarck License|LLC
9	4	fb:cell.classic_rock	Classic Rock	classic|rock	Classic|Rock	NNP|NNP	O|O	|				
10	0	fb:cell.kcad	KCAD	kcad	KCAD	NNP	PERSON					
10	1	fb:cell.99_1_fm	99.1 FM	99.1|fm	99.1|FM	CD|NNP	NUMBER|O	99.1|	99.1			
10	2	fb:cell.dickinson	Dickinson	dickinson	Dickinson	NNP	PERSON					
10	3	fb:cell.cc_licenses_llc	CC Licenses, LLC	cc|licenses|,|llc	cc|licens|,|llc	NN|NNS|,|NN	O|O|O|O	|||				CC Licenses|LLC
10	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
11	0	fb:cell.kcjb	KCJB	kcjb	kcjb	NN	PERSON					
11	1	fb:cell.910_am	910 AM	910|am	910|be	CD|VBD-AUX	NUMBER|O	910.0|	910.0			
11	2	fb:cell.minot	Minot	minot	Minot	NNP	LOCATION					
11	3	fb:cell.cc_licenses_llc	CC Licenses, LLC	cc|licenses|,|llc	cc|licens|,|llc	NN|NNS|,|NN	O|O|O|O	|||				CC Licenses|LLC
11	4	fb:cell.classic_country	Classic Country	classic|country	classic|country	JJ|NN	O|O	|				
12	0	fb:cell.kcnd	KCND	kcnd	KCND	NNP	PERSON					
12	1	fb:cell.90_5_fm	90.5 FM	90.5|fm	90.5|FM	CD|NNP	NUMBER|O	90.5|	90.5			
12	2	fb:cell.bismarck	Bismarck	bismarck	Bismarck	NNP	PERSON					
12	3	fb:cell.prairie_public_broadcasting_inc	Prairie Public Broadcasting, Inc.	prairie|public|broadcasting|,|inc.|.	Prairie|Public|Broadcasting|,|Inc.|.	NNP|NNP|NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||||				Prairie Public Broadcasting|Inc.
12	4	fb:cell.variety	Variety	variety	variety	NN	O					
13	0	fb:cell.kdak	KDAK	kdak	KDAK	NNP	PERSON					
13	1	fb:cell.1600_am	1600 AM	1600|am	1600|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1600|	1600.0			
13	2	fb:cell.carrington	Carrington	carrington	Carrington	NNP	PERSON					
13	3	fb:cell.two_rivers_broadcasting	Two Rivers Broadcasting	two|rivers|broadcasting	two|river|broadcast	CD|NNS|VBG	NUMBER|O|O	2.0||				Two Rivers Broadcasting
13	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
14	0	fb:cell.kddr	KDDR	kddr	KDDR	NNP	PERSON					
14	1	fb:cell.1220_am	1220 AM	1220|am	1220|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1220|	1220.0			
14	2	fb:cell.oakes	Oakes	oakes	Oakes	NNP	PERSON					
14	3	fb:cell.sioux_valley_broadcasting	Sioux Valley Broadcasting	sioux|valley|broadcasting	Sioux|Valley|Broadcasting	NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				Sioux Valley Broadcasting
14	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
15	0	fb:cell.kdix	KDIX	kdix	KDIX	NNP	PERSON					
15	1	fb:cell.1230_am	1230 AM	1230|am	1230|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1230|	1230.0			
15	2	fb:cell.dickinson	Dickinson	dickinson	Dickinson	NNP	PERSON					
15	3	fb:cell.starrdak_inc	Starrdak, Inc.	starrdak|,|inc.|.	Starrdak|,|Inc.|.	NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||				Starrdak|Inc.
15	4	fb:cell.classic_hits	Classic Hits	classic|hits	classic|hit	JJ|NNS	O|O	|				
16	0	fb:cell.kdkt	KDKT	kdkt	KDKT	NNP	PERSON					
16	1	fb:cell.1410_am	1410 AM	1410|am	1410|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1410|	1410.0			
16	2	fb:cell.beulah	Beulah	beulah	Beulah	NNP	PERSON					
16	3	fb:cell.digital_syndicate_network	Digital Syndicate Network	digital|syndicate|network	Digital|syndicate|network	NNP|NN|NN	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				Digital Syndicate Network
16	4	fb:cell.all_sports	All Sports	all|sports	all|sport	DT|NNS	O|O	|				
17	0	fb:cell.kdlr	KDLR	kdlr	kdlr	NN	PERSON					
17	1	fb:cell.1240_am	1240 AM	1240|am	1240|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1240|	1240.0			
17	2	fb:cell.devils_lake	Devils Lake	devils|lake	devil|Lake	NNS|NNP	O|O	|				
17	3	fb:cell.double_z_broadcasting	Double Z Broadcasting	double|z|broadcasting	double|z|broadcasting	JJ|NN|NN	O|O|O	||				Double Z Broadcasting
17	4	fb:cell.classic_country	Classic Country	classic|country	classic|country	JJ|NN	O|O	|				
18	0	fb:cell.kdpr	KDPR	kdpr	kdpr	NN	PERSON					
18	1	fb:cell.89_9_fm	89.9 FM	89.9|fm	89.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	89.9|	89.9			
18	2	fb:cell.dickinson	Dickinson	dickinson	Dickinson	NNP	PERSON					
18	3	fb:cell.prairie_public_broadcasting_inc	Prairie Public Broadcasting, Inc.	prairie|public|broadcasting|,|inc.|.	Prairie|Public|Broadcasting|,|Inc.|.	NNP|NNP|NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||||				Prairie Public Broadcasting|Inc.
18	4	fb:cell.variety	Variety	variety	variety	NN	O					
19	0	fb:cell.kdsr	KDSR	kdsr	kdsr	NN	PERSON					
19	1	fb:cell.101_1_fm	101.1 FM	101.1|fm	101.1|FM	CD|NNP	NUMBER|O	101.1|	101.1			
19	2	fb:cell.williston	Williston	williston	Williston	NNP	LOCATION					
19	3	fb:cell.williston_community_broadcasting_corp_d_b_a_kdsr_fm	Williston Community Broadcasting Corp. d/b/a KDSR(FM)	williston|community|broadcasting|corp.|d/b/a|kdsr|-lrb-|fm|-rrb-	Williston|Community|Broadcasting|Corp.|d/b/a|KDSR|-lrb-|FM|-rrb-	NNP|NNP|NNP|NNP|NNP|NNP|-LRB-|NNP|-RRB-	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O|O|O|O|O	||||||||				Williston Community Broadcasting Corp. d|b|a KDSR(FM)
19	4	fb:cell.adult_hits	Adult Hits	adult|hits	adult|hit	JJ|NNS	O|O	|				
20	0	fb:cell.kdsu	KDSU	kdsu	KDSU	NNP	PERSON					
20	1	fb:cell.91_9_fm	91.9 FM	91.9|fm	91.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	91.9|	91.9			
20	2	fb:cell.fargo	Fargo	fargo	Fargo	NNP	O					
20	3	fb:cell.north_dakota_state_university	North Dakota State University	north|dakota|state|university	North|Dakota|State|University	NNP|NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	|||				North Dakota State University
20	4	fb:cell.variety	Variety	variety	variety	NN	O					
21	0	fb:cell.kdvi	KDVI	kdvi	KDVI	NNP	PERSON					
21	1	fb:cell.89_9_fm	89.9 FM	89.9|fm	89.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	89.9|	89.9			
21	2	fb:cell.devils_lake	Devils Lake	devils|lake	devil|Lake	NNS|NNP	O|O	|				
21	3	fb:cell.american_family_association	American Family Association	american|family|association	American|Family|Association	NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				American Family Association
21	4	fb:cell.religious	Religious	religious	religious	JJ	O					
22	0	fb:cell.kdvl	KDVL	kdvl	KDVL	NNP	PERSON					
22	1	fb:cell.102_5_fm	102.5 FM	102.5|fm	102.5|FM	CD|NNP	NUMBER|O	102.5|	102.5			
22	2	fb:cell.devils_lake	Devils Lake	devils|lake	devil|Lake	NNS|NNP	O|O	|				
22	3	fb:cell.double_z_broadcasting	Double Z Broadcasting	double|z|broadcasting	double|z|broadcasting	JJ|NN|NN	O|O|O	||				Double Z Broadcasting
22	4	fb:cell.classic_hits	Classic Hits	classic|hits	classic|hit	JJ|NNS	O|O	|				
23	0	fb:cell.kdxn	KDXN	kdxn	KDXN	NNP	PERSON					
23	1	fb:cell.105_7_fm	105.7 FM	105.7|fm	105.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	105.7|	105.7			
23	2	fb:cell.south_heart	South Heart	south|heart	South|Heart	NNP|NNP	O|O	|				
23	3	fb:cell.totally_amped_llc	Totally Amped LLC	totally|amped|llc	totally|amped|llc	RB|JJ|NN	O|O|O	||				Totally Amped LLC
23	4	fb:cell.null										
24	0	fb:cell.kegk	KEGK	kegk	KEGK	NNP	PERSON					
24	1	fb:cell.106_9_fm	106.9 FM	106.9|fm	106.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	106.9|	106.9			
24	2	fb:cell.wahpeton	Wahpeton	wahpeton	Wahpeton	NNP	LOCATION					
24	3	fb:cell.smahh_communications_ii_inc	SMAHH Communications II, Inc.	smahh|communications|ii|,|inc.|.	SMAHH|Communications|II|,|Inc.|.	NNP|NNP|NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||||				SMAHH Communications II|Inc.
24	4	fb:cell.classic_hits	Classic Hits	classic|hits	classic|hit	JJ|NNS	O|O	|				
25	0	fb:cell.keya	KEYA	keya	KEYA	NNP	PERSON					
25	1	fb:cell.88_5_fm	88.5 FM	88.5|fm	88.5|FM	CD|NNP	NUMBER|O	88.5|	88.5			
25	2	fb:cell.belcourt	Belcourt	belcourt	Belcourt	NNP	LOCATION					
25	3	fb:cell.keya_inc	KEYA, Inc.	keya|,|inc.|.	KEYA|,|Inc.|.	NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||				KEYA|Inc.
25	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
26	0	fb:cell.keyz	KEYZ	keyz	keyz	NN	PERSON					
26	1	fb:cell.660_am	660 AM	660|am	660|be	CD|VBD-AUX	NUMBER|O	660.0|	660.0			
26	2	fb:cell.williston	Williston	williston	Williston	NNP	LOCATION					
26	3	fb:cell.ccr_williston_iv_llc	CCR-Williston IV, LLC	ccr|williston|iv|,|llc	CCR|Williston|IV|,|LLC	NNP|NNP|NNP|,|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O|O	||||				CCR-Williston IV|LLC
26	4	fb:cell.news_talk_information	News Talk Information	news|talk|information	news|talk|information	NN|NN|NN	O|O|O	||				
27	0	fb:cell.kfaa	KFAA	kfaa	KFAA	NNP	PERSON					
27	1	fb:cell.89_5_fm	89.5 FM	89.5|fm	89.5|FM	CD|NNP	NUMBER|O	89.5|	89.5			
27	2	fb:cell.horace	Horace	horace	Horace	NNP	PERSON					
27	3	fb:cell.selah_corporation	Selah Corporation	selah|corporation	Selah|Corporation	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				Selah Corporation
27	4	fb:cell.contemporary_christian	Contemporary Christian	contemporary|christian	contemporary|Christian	JJ|NNP	O|MISC	|				
28	0	fb:cell.kfbn	KFBN	kfbn	KFBN	NNP	PERSON					
28	1	fb:cell.88_7_fm	88.7 FM	88.7|fm	88.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	88.7|	88.7			
28	2	fb:cell.fargo	Fargo	fargo	Fargo	NNP	O					
28	3	fb:cell.fargo_baptist_church	Fargo Baptist Church	fargo|baptist|church	Fargo|Baptist|Church	NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				Fargo Baptist Church
28	4	fb:cell.religious	Religious	religious	religious	JJ	O					
29	0	fb:cell.kfgo	KFGO	kfgo	KFGO	NNP	PERSON					
29	1	fb:cell.790_am	790 AM	790|am	790|be	CD|VBD-AUX	NUMBER|O	790.0|	790.0			
29	2	fb:cell.fargo	Fargo	fargo	Fargo	NNP	O					
29	3	fb:cell.midwest_communications_inc	Midwest Communications, Inc.	midwest|communications|,|inc.|.	Midwest|Communications|,|Inc.|.	NNP|NNPS|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	||||				Midwest Communications|Inc.
29	4	fb:cell.news_talk_information	News Talk Information	news|talk|information	news|talk|information	NN|NN|NN	O|O|O	||				
30	0	fb:cell.kfjm	KFJM	kfjm	KFJM	NNP	PERSON					
30	1	fb:cell.90_7_fm	90.7 FM	90.7|fm	90.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	90.7|	90.7			
30	2	fb:cell.grand_forks	Grand Forks	grand|forks	Grand|Forks	NNP|NNPS	MISC|MISC	|				
30	3	fb:cell.university_of_north_dakota	University of North Dakota	university|of|north|dakota	University|of|North|Dakota	NNP|IN|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	|||				University of North Dakota
30	4	fb:cell.adult_album_alternative	Adult Album Alternative	adult|album|alternative	adult|album|alternative	JJ|NN|NN	O|O|O	||				
31	0	fb:cell.kfnw	KFNW	kfnw	KFNW	NNP	PERSON					
31	1	fb:cell.1200_am	1200 AM	1200|am	1200|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1200|	1200.0			
31	2	fb:cell.west_fargo	West Fargo	west|fargo	West|Fargo	NNP|NNP	O|O	|				
31	3	fb:cell.northwestern_college	Northwestern College	northwestern|college	Northwestern|College	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				Northwestern College
31	4	fb:cell.religious	Religious	religious	religious	JJ	O					
32	0	fb:cell.kfnw_fm	KFNW-FM	kfnw|fm	KFNW|FM	NNP|NNP	O|O	|				
32	1	fb:cell.97_9_fm	97.9 FM	97.9|fm	97.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	97.9|	97.9			
32	2	fb:cell.fargo	Fargo	fargo	Fargo	NNP	O					
32	3	fb:cell.northwestern_college	Northwestern College	northwestern|college	Northwestern|College	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				Northwestern College
32	4	fb:cell.contemporary_christian	Contemporary Christian	contemporary|christian	contemporary|Christian	JJ|NNP	O|MISC	|				
33	0	fb:cell.kfyr	KFYR	kfyr	kfyr	NN	PERSON					
33	1	fb:cell.550_am	550 AM	550|am	550|be	CD|VBD-AUX	NUMBER|O	550.0|	550.0			
33	2	fb:cell.bismarck	Bismarck	bismarck	Bismarck	NNP	PERSON					
33	3	fb:cell.citicasters_licenses_inc	Citicasters Licenses, Inc.	citicasters|licenses|,|inc.|.	Citicasters|licens|,|Inc.|.	NNP|NNS|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	||||				Citicasters Licenses|Inc.
33	4	fb:cell.news_talk_information	News Talk Information	news|talk|information	news|talk|information	NN|NN|NN	O|O|O	||				
34	0	fb:cell.khnd	KHND	khnd	KHND	NNP	PERSON					
34	1	fb:cell.1470_am	1470 AM	1470|am	1470|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1470|	1470.0			
34	2	fb:cell.harvey	Harvey	harvey	Harvey	NNP	PERSON					
34	3	fb:cell.three_way_broadcasting	Three Way Broadcasting	three|way|broadcasting	three|way|broadcasting	CD|NN|NN	NUMBER|O|O	3.0||				Three Way Broadcasting
34	4	fb:cell.classic_rock	Classic Rock	classic|rock	Classic|Rock	NNP|NNP	O|O	|				
35	0	fb:cell.khrt	KHRT	khrt	KHRT	NNP	PERSON					
35	1	fb:cell.1320_am	1320 AM	1320|am	1320|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1320|	1320.0			
35	2	fb:cell.minot	Minot	minot	Minot	NNP	LOCATION					
35	3	fb:cell.faith_broadcasting	Faith Broadcasting	faith|broadcasting	faith|broadcasting	NN|NN	O|O	|				Faith Broadcasting
35	4	fb:cell.southern_gospel	Southern Gospel	southern|gospel	Southern|gospel	NNP|NN	O|O	|				
36	0	fb:cell.khrt_fm	KHRT-FM	khrt|fm	KHRT|FM	NNP|NNP	O|O	|				
36	1	fb:cell.106_9_fm	106.9 FM	106.9|fm	106.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	106.9|	106.9			
36	2	fb:cell.minot	Minot	minot	Minot	NNP	LOCATION					
36	3	fb:cell.faith_broadcasting	Faith Broadcasting	faith|broadcasting	faith|broadcasting	NN|NN	O|O	|				Faith Broadcasting
36	4	fb:cell.contemporary_christian	Contemporary Christian	contemporary|christian	contemporary|Christian	JJ|NNP	O|MISC	|				
37	0	fb:cell.kizz	KIZZ	kizz	kizz	NN	PERSON					
37	1	fb:cell.93_7_fm	93.7 FM	93.7|fm	93.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	93.7|	93.7			
37	2	fb:cell.minot	Minot	minot	Minot	NNP	LOCATION					
37	3	fb:cell.cc_licenses_llc	CC Licenses, LLC	cc|licenses|,|llc	cc|licens|,|llc	NN|NNS|,|NN	O|O|O|O	|||				CC Licenses|LLC
37	4	fb:cell.pop_contemporary_hit_radio	Pop Contemporary Hit Radio	pop|contemporary|hit|radio	Pop|Contemporary|hit|radio	NNP|NNP|VBD|NN	O|O|O|O	|||				
38	0	fb:cell.kjit_lp	KJIT-LP	kjit|lp	KJIT|lp	NNP|NN	PERSON|PERSON	|				
38	1	fb:cell.106_7_fm	106.7 FM	106.7|fm	106.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	106.7|	106.7			
38	2	fb:cell.bismarck	Bismarck	bismarck	Bismarck	NNP	PERSON					
38	3	fb:cell.he_will_provide_radio	He Will Provide Radio	he|will|provide|radio	he|will|provide|radio	PRP|VBD-AUX|VB|NN	O|O|O|O	|||				He Will Provide Radio
38	4	fb:cell.null										
39	0	fb:cell.kjkj	KJKJ	kjkj	KJKJ	NNP	PERSON					
39	1	fb:cell.107_5_fm	107.5 FM	107.5|fm	107.5|FM	CD|NNP	NUMBER|O	107.5|	107.5			
39	2	fb:cell.grand_forks	Grand Forks	grand|forks	Grand|Forks	NNP|NNPS	MISC|MISC	|				
39	3	fb:cell.citicasters_licenses_inc	Citicasters Licenses, Inc.	citicasters|licenses|,|inc.|.	Citicasters|licens|,|Inc.|.	NNP|NNS|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	||||				Citicasters Licenses|Inc.
39	4	fb:cell.active_rock	Active Rock	active|rock	active|rock	JJ|NN	O|O	|				
40	0	fb:cell.kjkr	KJKR	kjkr	kjkr	NN	PERSON					
40	1	fb:cell.88_1_fm	88.1 FM	88.1|fm	88.1|FM	CD|NNP	NUMBER|O	88.1|	88.1			
40	2	fb:cell.jamestown	Jamestown	jamestown	Jamestown	NNP	LOCATION					
40	3	fb:cell.jamestown_college	Jamestown College	jamestown|college	Jamestown|College	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				Jamestown College
40	4	fb:cell.null										
41	0	fb:cell.kjnd_fm	KJND-FM	kjnd|fm	KJND|FM	NNP|NNP	O|O	|				
41	1	fb:cell.90_7_fm	90.7 FM	90.7|fm	90.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	90.7|	90.7			
41	2	fb:cell.williston	Williston	williston	Williston	NNP	LOCATION					
41	3	fb:cell.hi_line_radio_fellowship_inc	Hi-Line Radio Fellowship, Inc.	hi|line|radio|fellowship|,|inc.|.	hi|line|radio|Fellowship|,|Inc.|.	UH|NN|NN|NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	||||||				Hi-Line Radio Fellowship|Inc.
41	4	fb:cell.null										
42	0	fb:cell.kjtw	KJTW	kjtw	KJTW	NNP	PERSON					
42	1	fb:cell.89_9_fm	89.9 FM	89.9|fm	89.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	89.9|	89.9			
42	2	fb:cell.jamestown	Jamestown	jamestown	Jamestown	NNP	LOCATION					
42	3	fb:cell.american_family_association	American Family Association	american|family|association	American|Family|Association	NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				American Family Association
42	4	fb:cell.religious	Religious	religious	religious	JJ	O					
43	0	fb:cell.kkbo	KKBO	kkbo	KKBO	NNP	PERSON					
43	1	fb:cell.105_9_fm	105.9 FM	105.9|fm	105.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	105.9|	105.9			
43	2	fb:cell.flasher	Flasher	flasher	flasher	NN	O					
43	3	fb:cell.radio_bismarck_mandan_llc	Radio Bismarck Mandan, LLC	radio|bismarck|mandan|,|llc	radio|bismarck|Mandan|,|LLC	NN|NN|NNP|,|NNP	O|O|LOCATION|O|O	||||				Radio Bismarck Mandan|LLC
43	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
44	0	fb:cell.kkct	KKCT	kkct	KKCT	NNP	PERSON					
44	1	fb:cell.97_5_fm	97.5 FM	97.5|fm	97.5|FM	CD|NNP	NUMBER|O	97.5|	97.5			
44	2	fb:cell.bismarck	Bismarck	bismarck	Bismarck	NNP	PERSON					
44	3	fb:cell.townsquare_media_bismarck_license_llc	Townsquare Media Bismarck License, LLC	townsquare|media|bismarck|license|,|llc	Townsquare|Media|Bismarck|license|,|llc	NNP|NNP|NNP|NN|,|NN	O|O|O|O|O|O	|||||				Townsquare Media Bismarck License|LLC
44	4	fb:cell.pop_contemporary_hit_radio	Pop Contemporary Hit Radio	pop|contemporary|hit|radio	Pop|Contemporary|hit|radio	NNP|NNP|VBD|NN	O|O|O|O	|||				
45	0	fb:cell.kklq	KKLQ	kklq	KKLQ	NNP	PERSON					
45	1	fb:cell.100_7_fm	100.7 FM	100.7|fm	100.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	100.7|	100.7			
45	2	fb:cell.harwood	Harwood	harwood	Harwood	NNP	PERSON					
45	3	fb:cell.educational_media_foundation	Educational Media Foundation	educational|media|foundation	educational|media|foundation	JJ|NNS|NN	O|O|O	||				Educational Media Foundation
45	4	fb:cell.contemporary_christian	Contemporary Christian	contemporary|christian	contemporary|Christian	JJ|NNP	O|MISC	|				
46	0	fb:cell.kkxl	KKXL	kkxl	KKXL	NNP	PERSON					
46	1	fb:cell.1440_am	1440 AM	1440|am	1440|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1440|	1440.0			
46	2	fb:cell.grand_forks	Grand Forks	grand|forks	Grand|Forks	NNP|NNPS	MISC|MISC	|				
46	3	fb:cell.citicasters_licenses_inc	Citicasters Licenses, Inc.	citicasters|licenses|,|inc.|.	Citicasters|licens|,|Inc.|.	NNP|NNS|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	||||				Citicasters Licenses|Inc.
46	4	fb:cell.all_sports	All Sports	all|sports	all|sport	DT|NNS	O|O	|				
47	0	fb:cell.kkxl_fm	KKXL-FM	kkxl|fm	KKXL|FM	NNP|NNP	O|O	|				
47	1	fb:cell.92_9_fm	92.9 FM	92.9|fm	92.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	92.9|	92.9			
47	2	fb:cell.grand_forks	Grand Forks	grand|forks	Grand|Forks	NNP|NNPS	MISC|MISC	|				
47	3	fb:cell.citicasters_licenses_inc	Citicasters Licenses, Inc.	citicasters|licenses|,|inc.|.	Citicasters|licens|,|Inc.|.	NNP|NNS|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	||||				Citicasters Licenses|Inc.
47	4	fb:cell.pop_contemporary_hit_radio	Pop Contemporary Hit Radio	pop|contemporary|hit|radio	Pop|Contemporary|hit|radio	NNP|NNP|VBD|NN	O|O|O|O	|||				
48	0	fb:cell.klbe_lp	KLBE-LP	klbe|lp	KLBE|lp	NNP|NN	PERSON|PERSON	|				
48	1	fb:cell.100_7_fm	100.7 FM	100.7|fm	100.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	100.7|	100.7			
48	2	fb:cell.bismarck	Bismarck	bismarck	Bismarck	NNP	PERSON					
48	3	fb:cell.new_song_community_church	New Song Community Church	new|song|community|church	new|song|community|church	JJ|NN|NN|NN	O|O|O|O	|||				New Song Community Church
48	4	fb:cell.null										
49	0	fb:cell.klbf	KLBF	klbf	klbf	NN	PERSON					
49	1	fb:cell.89_1_fm	89.1 FM	89.1|fm	89.1|FM	CD|NNP	NUMBER|O	89.1|	89.1			
49	2	fb:cell.lincoln	Lincoln	lincoln	Lincoln	NNP	PERSON					
49	3	fb:cell.educational_media_foundation	Educational Media Foundation	educational|media|foundation	educational|media|foundation	JJ|NNS|NN	O|O|O	||				Educational Media Foundation
49	4	fb:cell.southern_gospel	Southern Gospel	southern|gospel	Southern|gospel	NNP|NN	O|O	|				
50	0	fb:cell.kltc	KLTC	kltc	KLTC	NNP	ORGANIZATION					
50	1	fb:cell.1460_am	1460 AM	1460|am	1460|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1460|	1460.0			
50	2	fb:cell.dickinson	Dickinson	dickinson	Dickinson	NNP	PERSON					
50	3	fb:cell.cc_licenses_llc	CC Licenses, LLC	cc|licenses|,|llc	cc|licens|,|llc	NN|NNS|,|NN	O|O|O|O	|||				CC Licenses|LLC
50	4	fb:cell.classic_country	Classic Country	classic|country	classic|country	JJ|NN	O|O	|				
51	0	fb:cell.kltq	KLTQ	kltq	KLTQ	NNP	PERSON					
51	1	fb:cell.97_9_fm	97.9 FM	97.9|fm	97.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	97.9|	97.9			
51	2	fb:cell.beulah	Beulah	beulah	Beulah	NNP	PERSON					
51	3	fb:cell.synergy_broadcast_north_dakota_llc	Synergy Broadcast North Dakota, LLC	synergy|broadcast|north|dakota|,|llc	synergy|broadcast|north|Dakota|,|LLC	NN|NN|JJ|NNP|,|NNP	O|O|LOCATION|LOCATION|O|O	|||||				Synergy Broadcast North Dakota|LLC
51	4	fb:cell.null										
52	0	fb:cell.kluu	KLUU	kluu	KLUU	NNP	PERSON					
52	1	fb:cell.89_1_fm	89.1 FM	89.1|fm	89.1|FM	CD|NNP	NUMBER|O	89.1|	89.1			
52	2	fb:cell.jamestown	Jamestown	jamestown	Jamestown	NNP	LOCATION					
52	3	fb:cell.educational_media_foundation	Educational Media Foundation	educational|media|foundation	educational|media|foundation	JJ|NNS|NN	O|O|O	||				Educational Media Foundation
52	4	fb:cell.null										
53	0	fb:cell.klxx	KLXX	klxx	KLXX	NNP	PERSON					
53	1	fb:cell.1270_am	1270 AM	1270|am	1270|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1270|	1270.0			
53	2	fb:cell.bismarck_mandan	Bismarck-Mandan	bismarck|mandan	Bismarck|Mandan	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
53	3	fb:cell.townsquare_media_bismarck_license_llc	Townsquare Media Bismarck License, LLC	townsquare|media|bismarck|license|,|llc	Townsquare|Media|Bismarck|license|,|llc	NNP|NNP|NNP|NN|,|NN	O|O|O|O|O|O	|||||				Townsquare Media Bismarck License|LLC
53	4	fb:cell.news_talk_information	News Talk Information	news|talk|information	news|talk|information	NN|NN|NN	O|O|O	||				
54	0	fb:cell.kmav_fm	KMAV-FM	kmav|fm	KMAV|FM	NNP|NNP	O|O	|				
54	1	fb:cell.105_5_fm	105.5 FM	105.5|fm	105.5|FM	CD|NNP	NUMBER|O	105.5|	105.5			
54	2	fb:cell.mayville	Mayville	mayville	Mayville	NNP	LOCATION					
54	3	fb:cell.kmsr_inc	KMSR, Inc.	kmsr|,|inc.|.	KMSR|,|Inc.|.	NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||				KMSR|Inc.
54	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
55	0	fb:cell.kmha	KMHA	kmha	KMHA	NNP	PERSON					
55	1	fb:cell.91_3_fm	91.3 FM	91.3|fm	91.3|FM	CD|NNP	NUMBER|O	91.3|	91.3			
55	2	fb:cell.four_bears	Four Bears	four|bears	four|Bears	CD|NNPS	NUMBER|O	4.0|				
55	3	fb:cell.fort_berthold_communications_enterprises	Fort Berthold Communications Enterprises	fort|berthold|communications|enterprises	Fort|Berthold|Communications|Enterprises	NNP|NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||				Fort Berthold Communications Enterprises
55	4	fb:cell.variety	Variety	variety	variety	NN	O					
56	0	fb:cell.kmjo	KMJO	kmjo	KMJO	NNP	PERSON					
56	1	fb:cell.104_7_fm	104.7 FM	104.7|fm	104.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	104.7|	104.7			
56	2	fb:cell.hope	Hope	hope	hope	NN	O					
56	3	fb:cell.midwest_communications_inc	Midwest Communications, Inc.	midwest|communications|,|inc.|.	Midwest|Communications|,|Inc.|.	NNP|NNPS|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	||||				Midwest Communications|Inc.
56	4	fb:cell.adult_contemporary	Adult Contemporary	adult|contemporary	adult|contemporary	JJ|JJ	O|O	|				
57	0	fb:cell.kmpr	KMPR	kmpr	kmpr	NN	PERSON					
57	1	fb:cell.88_9_fm	88.9 FM	88.9|fm	88.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	88.9|	88.9			
57	2	fb:cell.minot	Minot	minot	Minot	NNP	LOCATION					
57	3	fb:cell.prairie_public_broadcasting_inc	Prairie Public Broadcasting, Inc.	prairie|public|broadcasting|,|inc.|.	Prairie|Public|Broadcasting|,|Inc.|.	NNP|NNP|NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||||				Prairie Public Broadcasting|Inc.
57	4	fb:cell.variety	Variety	variety	variety	NN	O					
58	0	fb:cell.kmsr	KMSR	kmsr	kmsr	NN	PERSON					
58	1	fb:cell.1520_am	1520 AM	1520|am	1520|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1520|	1520.0			
58	2	fb:cell.mayville	Mayville	mayville	Mayville	NNP	LOCATION					
58	3	fb:cell.kmsr_inc	KMSR, Inc.	kmsr|,|inc.|.	KMSR|,|Inc.|.	NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||				KMSR|Inc.
58	4	fb:cell.all_sports	All Sports	all|sports	all|sport	DT|NNS	O|O	|				
59	0	fb:cell.kmxa_fm	KMXA-FM	kmxa|fm	KMXA|FM	NNP|NNP	PERSON|O	|				
59	1	fb:cell.99_9_fm	99.9 FM	99.9|fm	99.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	99.9|	99.9			
59	2	fb:cell.minot	Minot	minot	Minot	NNP	LOCATION					
59	3	fb:cell.cc_licenses_llc	CC Licenses, LLC	cc|licenses|,|llc	cc|licens|,|llc	NN|NNS|,|NN	O|O|O|O	|||				CC Licenses|LLC
59	4	fb:cell.adult_contemporary	Adult Contemporary	adult|contemporary	adult|contemporary	JJ|JJ	O|O	|				
60	0	fb:cell.kndc	KNDC	kndc	KNDC	NNP	PERSON					
60	1	fb:cell.1490_am	1490 AM	1490|am	1490|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1490|	1490.0			
60	2	fb:cell.hettinger	Hettinger	hettinger	Hettinger	NNP	PERSON					
60	3	fb:cell.schweitzer_media	Schweitzer Media	schweitzer|media	Schweitzer|Media	NNP|NNP	PERSON|O	|				Schweitzer Media
60	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
61	0	fb:cell.kndh	KNDH	kndh	KNDH	NNP	PERSON					
61	1	fb:cell.102_3_fm	102.3 FM	102.3|fm	102.3|FM	CD|NNP	NUMBER|O	102.3|	102.3			
61	2	fb:cell.hettinger	Hettinger	hettinger	Hettinger	NNP	PERSON					
61	3	fb:cell.midnation_media_llc	Midnation Media LLC	midnation|media|llc	midnation|media|llc	JJ|NNS|NN	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				Midnation Media LLC
61	4	fb:cell.null										
62	0	fb:cell.kndk	KNDK	kndk	KNDK	NNP	PERSON					
62	1	fb:cell.1080_am	1080 AM	1080|am	1080|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1080|	1080.0			
62	2	fb:cell.langdon	Langdon	langdon	Langdon	NNP	PERSON					
62	3	fb:cell.kndk_inc	KNDK, Inc.	kndk|,|inc.|.	KNDK|,|Inc.|.	NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||				KNDK|Inc.
62	4	fb:cell.news_talk_information	News Talk Information	news|talk|information	news|talk|information	NN|NN|NN	O|O|O	||				
63	0	fb:cell.kndk_fm	KNDK-FM	kndk|fm	KNDK|FM	NNP|NNP	O|O	|				
63	1	fb:cell.95_7_fm	95.7 FM	95.7|fm	95.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	95.7|	95.7			
63	2	fb:cell.langdon	Langdon	langdon	Langdon	NNP	PERSON					
63	3	fb:cell.kndk_inc	KNDK, Inc.	kndk|,|inc.|.	KNDK|,|Inc.|.	NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||				KNDK|Inc.
63	4	fb:cell.classic_rock	Classic Rock	classic|rock	Classic|Rock	NNP|NNP	O|O	|				
64	0	fb:cell.kndl	KNDL	kndl	KNDL	NNP	PERSON					
64	1	fb:cell.100_7_fm	100.7 FM	100.7|fm	100.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	100.7|	100.7			
64	2	fb:cell.berthold	Berthold	berthold	Berthold	NNP	PERSON					
64	3	fb:cell.educational_media_foundation	Educational Media Foundation	educational|media|foundation	educational|media|foundation	JJ|NNS|NN	O|O|O	||				Educational Media Foundation
64	4	fb:cell.null										
65	0	fb:cell.kndr	KNDR	kndr	KNDR	NNP	PERSON					
65	1	fb:cell.104_7_fm	104.7 FM	104.7|fm	104.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	104.7|	104.7			
65	2	fb:cell.mandan	Mandan	mandan	Mandan	NNP	LOCATION					
65	3	fb:cell.central_dakota_enterprises	Central Dakota Enterprises	central|dakota|enterprises	central|Dakota|Enterprises	JJ|NNP|NNPS	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				Central Dakota Enterprises
65	4	fb:cell.contemporary_christian	Contemporary Christian	contemporary|christian	contemporary|Christian	JJ|NNP	O|MISC	|				
66	0	fb:cell.knds_lp	KNDS-LP	knds|lp	knd|lp	NNS|NN	O|O	|				
66	1	fb:cell.96_3_fm	96.3 FM	96.3|fm	96.3|FM	CD|NNP	NUMBER|O	96.3|	96.3			
66	2	fb:cell.fargo	Fargo	fargo	Fargo	NNP	O					
66	3	fb:cell.alliance_for_the_arts_and_humanities	Alliance for the Arts and Humanities	alliance|for|the|arts|and|humanities	alliance|for|the|art|and|humanities	NN|IN|DT|NNS|CC|NNS	O|O|O|O|O|O	|||||				Alliance for the Arts and Humanities
66	4	fb:cell.null										
67	0	fb:cell.kndw	KNDW	kndw	KNDW	NNP	PERSON					
67	1	fb:cell.91_7_fm	91.7 FM	91.7|fm	91.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	91.7|	91.7			
67	2	fb:cell.williston	Williston	williston	Williston	NNP	LOCATION					
67	3	fb:cell.american_family_association	American Family Association	american|family|association	American|Family|Association	NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				American Family Association
67	4	fb:cell.contemporary_christian	Contemporary Christian	contemporary|christian	contemporary|Christian	JJ|NNP	O|MISC	|				
68	0	fb:cell.knox	KNOX	knox	KNOX	NNP	PERSON					
68	1	fb:cell.1310_am	1310 AM	1310|am	1310|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1310|	1310.0			
68	2	fb:cell.grand_forks	Grand Forks	grand|forks	Grand|Forks	NNP|NNPS	MISC|MISC	|				
68	3	fb:cell.leighton_enterprises_inc	Leighton Enterprises, Inc.	leighton|enterprises|,|inc.|.	Leighton|Enterprises|,|Inc.|.	NNP|NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	||||				Leighton Enterprises|Inc.
68	4	fb:cell.news_talk_information	News Talk Information	news|talk|information	news|talk|information	NN|NN|NN	O|O|O	||				
69	0	fb:cell.knri	KNRI	knri	KNRI	NNP	PERSON					
69	1	fb:cell.89_7_fm	89.7 FM	89.7|fm	89.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	89.7|	89.7			
69	2	fb:cell.bismarck	Bismarck	bismarck	Bismarck	NNP	PERSON					
69	3	fb:cell.educational_media_foundation	Educational Media Foundation	educational|media|foundation	educational|media|foundation	JJ|NNS|NN	O|O|O	||				Educational Media Foundation
69	4	fb:cell.contemporary_christian	Contemporary Christian	contemporary|christian	contemporary|Christian	JJ|NNP	O|MISC	|				
70	0	fb:cell.kobt_lp	KOBT-LP	kobt|lp	KOBT|lp	NNP|NN	PERSON|PERSON	|				
70	1	fb:cell.101_3_fm	101.3 FM	101.3|fm	101.3|FM	CD|NNP	NUMBER|O	101.3|	101.3			
70	2	fb:cell.grand_forks	Grand Forks	grand|forks	Grand|Forks	NNP|NNPS	MISC|MISC	|				
70	3	fb:cell.grand_forks_christian_broadcasting	Grand Forks Christian Broadcasting	grand|forks|christian|broadcasting	Grand|Forks|Christian|Broadcasting	NNP|NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	|||				Grand Forks Christian Broadcasting
70	4	fb:cell.null										
71	0	fb:cell.kovc	KOVC	kovc	KOVC	NNP	PERSON					
71	1	fb:cell.1490_am	1490 AM	1490|am	1490|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1490|	1490.0			
71	2	fb:cell.valley_city	Valley City	valley|city	Valley|City	NNP|NNP	O|O	|				
71	3	fb:cell.sioux_valley_broadcasting	Sioux Valley Broadcasting	sioux|valley|broadcasting	Sioux|Valley|Broadcasting	NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				Sioux Valley Broadcasting
71	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
72	0	fb:cell.koww_lp	KOWW-LP	koww|lp	KOWW|lp	NNP|NN	PERSON|PERSON	|				
72	1	fb:cell.98_1_fm	98.1 FM	98.1|fm	98.1|FM	CD|NNP	NUMBER|O	98.1|	98.1			
72	2	fb:cell.burlington	Burlington	burlington	Burlington	NNP	LOCATION					
72	3	fb:cell.pointe_of_view_institute	Pointe of View Institute	pointe|of|view|institute	Pointe|of|View|Institute	NNP|IN|NNP|NNP	O|O|O|O	|||				Pointe of View Institute
72	4	fb:cell.null										
73	0	fb:cell.kpar_lp	KPAR-LP	kpar|lp	KPAR|lp	NNP|NN	PERSON|PERSON	|				
73	1	fb:cell.103_7_fm	103.7 FM	103.7|fm	103.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	103.7|	103.7			
73	2	fb:cell.dickinson	Dickinson	dickinson	Dickinson	NNP	PERSON					
73	3	fb:cell.higher_plain_media	Higher Plain Media	higher|plain|media	higher|plain|media	JJR|JJ|NNS	O|O|O	||				Higher Plain Media
73	4	fb:cell.null										
74	0	fb:cell.kpfx	KPFX	kpfx	KPFX	NNP	PERSON					
74	1	fb:cell.107_9_fm	107.9 FM	107.9|fm	107.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	107.9|	107.9			
74	2	fb:cell.fargo	Fargo	fargo	Fargo	NNP	O					
74	3	fb:cell.l_l_licensee_llc	L&L Licensee, LLC	l&l|licensee|,|llc	L&L|licensee|,|llc	NNP|NN|,|NN	ORGANIZATION|O|O|O	|||				L&L Licensee|LLC
74	4	fb:cell.classic_rock	Classic Rock	classic|rock	Classic|Rock	NNP|NNP	O|O	|				
75	0	fb:cell.kpha	KPHA	kpha	KPHA	NNP	PERSON					
75	1	fb:cell.91_3_fm	91.3 FM	91.3|fm	91.3|FM	CD|NNP	NUMBER|O	91.3|	91.3			
75	2	fb:cell.mandan	Mandan	mandan	Mandan	NNP	LOCATION					
75	3	fb:cell.real_presence_radio	Real Presence Radio	real|presence|radio	real|presence|radio	JJ|NN|NN	O|O|O	||				Real Presence Radio
75	4	fb:cell.null										
76	0	fb:cell.kpok	KPOK	kpok	KPOK	NNP	PERSON					
76	1	fb:cell.1340_am	1340 AM	1340|am	1340|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1340|	1340.0			
76	2	fb:cell.bowman	Bowman	bowman	Bowman	NNP	PERSON					
76	3	fb:cell.tri_state_communications	Tri-State Communications	tri|state|communications	Tri|State|Communications	NNP|NNP|NNPS	O|O|O	||				Tri-State Communications
76	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
77	0	fb:cell.kppd	KPPD	kppd	KPPD	NNP	PERSON					
77	1	fb:cell.91_7_fm	91.7 FM	91.7|fm	91.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	91.7|	91.7			
77	2	fb:cell.devils_lake	Devils Lake	devils|lake	devil|Lake	NNS|NNP	O|O	|				
77	3	fb:cell.prairie_public_broadcasting_inc	Prairie Public Broadcasting, Inc.	prairie|public|broadcasting|,|inc.|.	Prairie|Public|Broadcasting|,|Inc.|.	NNP|NNP|NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||||				Prairie Public Broadcasting|Inc.
77	4	fb:cell.variety	Variety	variety	variety	NN	O					
78	0	fb:cell.kppr	KPPR	kppr	kppr	NN	PERSON					
78	1	fb:cell.89_5_fm	89.5 FM	89.5|fm	89.5|FM	CD|NNP	NUMBER|O	89.5|	89.5			
78	2	fb:cell.williston	Williston	williston	Williston	NNP	LOCATION					
78	3	fb:cell.prairie_public_broadcasting_inc	Prairie Public Broadcasting, Inc.	prairie|public|broadcasting|,|inc.|.	Prairie|Public|Broadcasting|,|Inc.|.	NNP|NNP|NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||||				Prairie Public Broadcasting|Inc.
78	4	fb:cell.variety	Variety	variety	variety	NN	O					
79	0	fb:cell.kppw	KPPW	kppw	KPPW	NNP	PERSON					
79	1	fb:cell.88_7_fm	88.7 FM	88.7|fm	88.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	88.7|	88.7			
79	2	fb:cell.williston	Williston	williston	Williston	NNP	LOCATION					
79	3	fb:cell.prairie_public_broadcasting_inc	Prairie Public Broadcasting, Inc.	prairie|public|broadcasting|,|inc.|.	Prairie|Public|Broadcasting|,|Inc.|.	NNP|NNP|NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||||				Prairie Public Broadcasting|Inc.
79	4	fb:cell.variety	Variety	variety	variety	NN	O					
80	0	fb:cell.kprj	KPRJ	kprj	KPRJ	NNP	PERSON					
80	1	fb:cell.91_5_fm	91.5 FM	91.5|fm	91.5|FM	CD|NNP	NUMBER|O	91.5|	91.5			
80	2	fb:cell.jamestown	Jamestown	jamestown	Jamestown	NNP	LOCATION					
80	3	fb:cell.prairie_public_broadcasting_inc	Prairie Public Broadcasting, Inc.	prairie|public|broadcasting|,|inc.|.	Prairie|Public|Broadcasting|,|Inc.|.	NNP|NNP|NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	|||||				Prairie Public Broadcasting|Inc.
80	4	fb:cell.variety	Variety	variety	variety	NN	O					
81	0	fb:cell.kqdj	KQDJ	kqdj	KQDJ	NNP	PERSON					
81	1	fb:cell.1400_am	1400 AM	1400|am	1400|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1400|	1400.0			
81	2	fb:cell.jamestown	Jamestown	jamestown	Jamestown	NNP	LOCATION					
81	3	fb:cell.two_rivers_broadcasting	Two Rivers Broadcasting	two|rivers|broadcasting	two|river|broadcast	CD|NNS|VBG	NUMBER|O|O	2.0||				Two Rivers Broadcasting
81	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
82	0	fb:cell.kqdj_fm	KQDJ-FM	kqdj|fm	KQDJ|FM	NNP|NNP	PERSON|O	|				
82	1	fb:cell.101_1_fm	101.1 FM	101.1|fm	101.1|FM	CD|NNP	NUMBER|O	101.1|	101.1			
82	2	fb:cell.valley_city	Valley City	valley|city	Valley|City	NNP|NNP	O|O	|				
82	3	fb:cell.sioux_valley_broadcasting	Sioux Valley Broadcasting	sioux|valley|broadcasting	Sioux|Valley|Broadcasting	NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				Sioux Valley Broadcasting
82	4	fb:cell.pop_contemporary_hit_radio	Pop Contemporary Hit Radio	pop|contemporary|hit|radio	Pop|Contemporary|hit|radio	NNP|NNP|VBD|NN	O|O|O|O	|||				
83	0	fb:cell.kqdy	KQDY	kqdy	KQDY	NNP	PERSON					
83	1	fb:cell.94_5_fm	94.5 FM	94.5|fm	94.5|FM	CD|NNP	NUMBER|O	94.5|	94.5			
83	2	fb:cell.bismarck	Bismarck	bismarck	Bismarck	NNP	PERSON					
83	3	fb:cell.cc_licenses_llc	CC Licenses, LLC	cc|licenses|,|llc	cc|licens|,|llc	NN|NNS|,|NN	O|O|O|O	|||				CC Licenses|LLC
83	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
84	0	fb:cell.kqlx	KQLX	kqlx	KQLX	NNP	PERSON					
84	1	fb:cell.890_am	890 AM	890|am	890|be	CD|VBD-AUX	NUMBER|O	890.0|	890.0			
84	2	fb:cell.lisbon	Lisbon	lisbon	Lisbon	NNP	LOCATION					
84	3	fb:cell.great_plains_integrated_marketing_inc	Great Plains Integrated Marketing, Inc.	great|plains|integrated|marketing|,|inc.|.	Great|Plains|Integrated|marketing|,|Inc.|.	NNP|NNP|NNP|NN|,|NNP|.	LOCATION|LOCATION|O|O|O|O|O	||||||				Great Plains Integrated Marketing|Inc.
84	4	fb:cell.news_talk_information	News Talk Information	news|talk|information	news|talk|information	NN|NN|NN	O|O|O	||				
85	0	fb:cell.kqlx_fm	KQLX-FM	kqlx|fm	KQLX|FM	NNP|NNP	PERSON|O	|				
85	1	fb:cell.106_1_fm	106.1 FM	106.1|fm	106.1|FM	CD|NNP	NUMBER|O	106.1|	106.1			
85	2	fb:cell.lisbon	Lisbon	lisbon	Lisbon	NNP	LOCATION					
85	3	fb:cell.great_plains_integrated_marketing_inc	Great Plains Integrated Marketing, Inc.	great|plains|integrated|marketing|,|inc.|.	Great|Plains|Integrated|marketing|,|Inc.|.	NNP|NNP|NNP|NN|,|NNP|.	LOCATION|LOCATION|O|O|O|O|O	||||||				Great Plains Integrated Marketing|Inc.
85	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
86	0	fb:cell.kqlz	KQLZ	kqlz	KQLZ	NNP	PERSON					
86	1	fb:cell.95_7_fm	95.7 FM	95.7|fm	95.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	95.7|	95.7			
86	2	fb:cell.new_england	New England	new|england	New|England	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				
86	3	fb:cell.synergy_broadcast_north_dakota_llc	Synergy Broadcast North Dakota, LLC	synergy|broadcast|north|dakota|,|llc	synergy|broadcast|north|Dakota|,|LLC	NN|NN|JJ|NNP|,|NNP	O|O|LOCATION|LOCATION|O|O	|||||				Synergy Broadcast North Dakota|LLC
86	4	fb:cell.null										
87	0	fb:cell.kqwb	KQWB	kqwb	kqwb	NN	PERSON					
87	1	fb:cell.1660_am	1660 AM	1660|am	1660|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1660|	1660.0			
87	2	fb:cell.west_fargo	West Fargo	west|fargo	West|Fargo	NNP|NNP	O|O	|				
87	3	fb:cell.l_l_licensee_llc	L&L Licensee, LLC	l&l|licensee|,|llc	L&L|licensee|,|llc	NNP|NN|,|NN	ORGANIZATION|O|O|O	|||				L&L Licensee|LLC
87	4	fb:cell.oldies	Oldies	oldies	Oldies	NNPS	O					
88	0	fb:cell.kqzz	KQZZ	kqzz	KQZZ	NNP	PERSON					
88	1	fb:cell.96_7_fm	96.7 FM	96.7|fm	96.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	96.7|	96.7			
88	2	fb:cell.devils_lake	Devils Lake	devils|lake	devil|Lake	NNS|NNP	O|O	|				
88	3	fb:cell.two_rivers_broadcasting_inc	Two Rivers Broadcasting, Inc.	two|rivers|broadcasting|,|inc.|.	two|river|broadcasting|,|Inc.|.	CD|NNS|NN|,|NNP|.	NUMBER|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	2.0|||||				Two Rivers Broadcasting|Inc.
88	4	fb:cell.hot_adult_contemporary	Hot Adult Contemporary	hot|adult|contemporary	hot|adult|contemporary	JJ|JJ|JJ	O|O|O	||				
89	0	fb:cell.krrz	KRRZ	krrz	KRRZ	NNP	PERSON					
89	1	fb:cell.1390_am	1390 AM	1390|am	1390|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1390|	1390.0			
89	2	fb:cell.minot	Minot	minot	Minot	NNP	LOCATION					
89	3	fb:cell.aloha_station_trust_llc	Aloha Station Trust, LLC	aloha|station|trust|,|llc	Aloha|Station|Trust|,|LLC	NNP|NNP|NNP|,|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O|O	||||				Aloha Station Trust|LLC
89	4	fb:cell.oldies	Oldies	oldies	Oldies	NNPS	O					
90	0	fb:cell.krvx	KRVX	krvx	KRVX	NNP	PERSON					
90	1	fb:cell.103_1_fm	103.1 FM	103.1|fm	103.1|FM	CD|NNP	NUMBER|O	103.1|	103.1			
90	2	fb:cell.wimbledon	Wimbledon	wimbledon	Wimbledon	NNP	MISC					
90	3	fb:cell.james_river_broadcasting	James River Broadcasting	james|river|broadcasting	James|River|Broadcasting	NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				James River Broadcasting
90	4	fb:cell.album_oriented_rock	Album Oriented Rock	album|oriented|rock	album|orient|rock	NN|VBN|NN	O|O|O	||				
91	0	fb:cell.krwk	KRWK	krwk	KRWK	NNP	PERSON					
91	1	fb:cell.101_9_fm	101.9 FM	101.9|fm	101.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	101.9|	101.9			
91	2	fb:cell.fargo	Fargo	fargo	Fargo	NNP	O					
91	3	fb:cell.midwest_communications_inc	Midwest Communications, Inc.	midwest|communications|,|inc.|.	Midwest|Communications|,|Inc.|.	NNP|NNPS|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	||||				Midwest Communications|Inc.
91	4	fb:cell.mainstream_rock	Mainstream Rock	mainstream|rock	Mainstream|Rock	NNP|NNP	O|O	|				
92	0	fb:cell.ksaf_lp	KSAF-LP	ksaf|lp	KSAF|lp	NNP|NN	PERSON|PERSON	|				
92	1	fb:cell.104_1_fm	104.1 FM	104.1|fm	104.1|FM	CD|NNP	NUMBER|O	104.1|	104.1			
92	2	fb:cell.minot	Minot	minot	Minot	NNP	LOCATION					
92	3	fb:cell.true_light_broadcasting_inc	True Light Broadcasting, Inc.	true|light|broadcasting|,|inc.|.	true|light|broadcasting|,|Inc.|.	JJ|JJ|NN|,|NNP|.	O|O|O|O|O|O	|||||				True Light Broadcasting|Inc.
92	4	fb:cell.null										
93	0	fb:cell.ksih	KSIH	ksih	KSIH	NNP	PERSON					
93	1	fb:cell.90_1_fm	90.1 FM	90.1|fm	90.1|FM	CD|NNP	NUMBER|O	90.1|	90.1			
93	2	fb:cell.belcourt	Belcourt	belcourt	Belcourt	NNP	LOCATION					
93	3	fb:cell.radio_maria_inc	Radio Maria, Inc.	radio|maria|,|inc.|.	radio|Maria|,|Inc.|.	NN|NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	||||				Radio Maria|Inc.
93	4	fb:cell.null										
94	0	fb:cell.ksjb	KSJB	ksjb	ksjb	NN	PERSON					
94	1	fb:cell.600_am	600 AM	600|am	600|be	CD|VBD-AUX	NUMBER|O	600.0|	600.0			
94	2	fb:cell.jamestown	Jamestown	jamestown	Jamestown	NNP	LOCATION					
94	3	fb:cell.chesterman_communications_of_jamestown_inc	Chesterman Communications of Jamestown, Inc.	chesterman|communications|of|jamestown|,|inc.|.	Chesterman|Communications|of|Jamestown|,|Inc.|.	NNP|NNP|IN|NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	||||||				Chesterman Communications of Jamestown|Inc.
94	4	fb:cell.classic_country	Classic Country	classic|country	classic|country	JJ|NN	O|O	|				
95	0	fb:cell.ksjz	KSJZ	ksjz	KSJZ	NNP	PERSON					
95	1	fb:cell.93_3_fm	93.3 FM	93.3|fm	93.3|FM	CD|NNP	NUMBER|O	93.3|	93.3			
95	2	fb:cell.jamestown	Jamestown	jamestown	Jamestown	NNP	LOCATION					
95	3	fb:cell.chesterman_communications_of_jamestown_inc	Chesterman Communications of Jamestown, Inc.	chesterman|communications|of|jamestown|,|inc.|.	Chesterman|Communications|of|Jamestown|,|Inc.|.	NNP|NNP|IN|NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	||||||				Chesterman Communications of Jamestown|Inc.
95	4	fb:cell.hot_ac	Hot AC	hot|ac	hot|ac	JJ|NN	O|O	|				
96	0	fb:cell.ksls	KSLS	ksls	ksl	NNS	O					
96	1	fb:cell.90_7_fm	90.7 FM	90.7|fm	90.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	90.7|	90.7			
96	2	fb:cell.dickinson	Dickinson	dickinson	Dickinson	NNP	PERSON					
96	3	fb:cell.bethesda_christian_broadcasting	Bethesda Christian Broadcasting	bethesda|christian|broadcasting	Bethesda|Christian|Broadcasting	NNP|NNP|NNP	LOCATION|O|O	||				Bethesda Christian Broadcasting
96	4	fb:cell.null										
97	0	fb:cell.ksss	KSSS	ksss	KSSS	NNP	PERSON					
97	1	fb:cell.101_5_fm	101.5 FM	101.5|fm	101.5|FM	CD|NNP	NUMBER|O	101.5|	101.5			
97	2	fb:cell.bismarck	Bismarck	bismarck	Bismarck	NNP	PERSON					
97	3	fb:cell.cc_licenses_llc	CC Licenses, LLC	cc|licenses|,|llc	cc|licens|,|llc	NN|NNS|,|NN	O|O|O|O	|||				CC Licenses|LLC
97	4	fb:cell.active_rock	Active Rock	active|rock	active|rock	JJ|NN	O|O	|				
98	0	fb:cell.ktgo	KTGO	ktgo	KTGO	NNP	PERSON					
98	1	fb:cell.1090_am	1090 AM	1090|am	1090|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1090|	1090.0			
98	2	fb:cell.tioga	Tioga	tioga	Tioga	NNP	PERSON					
98	3	fb:cell.bakken_beacon_media_llc	Bakken Beacon Media LLC	bakken|beacon|media|llc	Bakken|Beacon|Media|LLC	NNP|NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	|||				Bakken Beacon Media LLC
98	4	fb:cell.news_talk_information	News Talk Information	news|talk|information	news|talk|information	NN|NN|NN	O|O|O	||				
99	0	fb:cell.ktwj	KTWJ	ktwj	KTWJ	NNP	PERSON					
99	1	fb:cell.90_9_fm	90.9 FM	90.9|fm	90.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	90.9|	90.9			
99	2	fb:cell.moffit_lincoln	Moffit-Lincoln	moffit|lincoln	Moffit|Lincoln	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
99	3	fb:cell.bismarck_adventist_education_station	Bismarck Adventist Education Station	bismarck|adventist|education|station	Bismarck|Adventist|Education|station	NNP|NNP|NNP|NN	PERSON|O|O|O	|||				Bismarck Adventist Education Station
99	4	fb:cell.null										
100	0	fb:cell.ktzu	KTZU	ktzu	KTZU	NNP	PERSON					
100	1	fb:cell.94_9_fm	94.9 FM	94.9|fm	94.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	94.9|	94.9			
100	2	fb:cell.velva	Velva	velva	Velva	NNP	PERSON					
100	3	fb:cell.programmers_broadcasting	Programmers Broadcasting	programmers|broadcasting	programmer|broadcast	NNS|VBG	O|O	|				Programmers Broadcasting
100	4	fb:cell.classic_rock	Classic Rock	classic|rock	Classic|Rock	NNP|NNP	O|O	|				
101	0	fb:cell.kund_fm	KUND-FM	kund|fm	KUND|FM	NNP|NNP	PERSON|O	|				
101	1	fb:cell.89_3_fm	89.3 FM	89.3|fm	89.3|FM	CD|NNP	NUMBER|O	89.3|	89.3			
101	2	fb:cell.grand_forks	Grand Forks	grand|forks	Grand|Forks	NNP|NNPS	MISC|MISC	|				
101	3	fb:cell.university_of_north_dakota	University of North Dakota	university|of|north|dakota	University|of|North|Dakota	NNP|IN|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	|||				University of North Dakota
101	4	fb:cell.variety	Variety	variety	variety	NN	O					
102	0	fb:cell.kusb	KUSB	kusb	kusb	NN	PERSON					
102	1	fb:cell.103_3_fm	103.3 FM	103.3|fm	103.3|FM	CD|NNP	NUMBER|O	103.3|	103.3			
102	2	fb:cell.hazelton	Hazelton	hazelton	Hazelton	NNP	PERSON					
102	3	fb:cell.townsquare_media_bismarck_license_llc	Townsquare Media Bismarck License, LLC	townsquare|media|bismarck|license|,|llc	Townsquare|Media|Bismarck|license|,|llc	NNP|NNP|NNP|NN|,|NN	O|O|O|O|O|O	|||||				Townsquare Media Bismarck License|LLC
102	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
103	0	fb:cell.kvox	KVOX	kvox	KVOX	NNP	PERSON					
103	1	fb:cell.740_am	740 AM	740|am	740|be	CD|VBD-AUX	NUMBER|O	740.0|	740.0			
103	2	fb:cell.fargo	Fargo	fargo	Fargo	NNP	O					
103	3	fb:cell.midwest_communications_inc	Midwest Communications, Inc.	midwest|communications|,|inc.|.	Midwest|Communications|,|Inc.|.	NNP|NNPS|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	||||				Midwest Communications|Inc.
103	4	fb:cell.all_sports	All Sports	all|sports	all|sport	DT|NNS	O|O	|				
104	0	fb:cell.kwgo	KWGO	kwgo	KWGO	NNP	PERSON					
104	1	fb:cell.102_9_fm	102.9 FM	102.9|fm	102.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	102.9|	102.9			
104	2	fb:cell.burlington	Burlington	burlington	Burlington	NNP	LOCATION					
104	3	fb:cell.programmers_broadcasting	Programmers Broadcasting	programmers|broadcasting	programmer|broadcast	NNS|VBG	O|O	|				Programmers Broadcasting
104	4	fb:cell.adult_contemporary	Adult Contemporary	adult|contemporary	adult|contemporary	JJ|JJ	O|O	|				
105	0	fb:cell.kwtl	KWTL	kwtl	KWTL	NNP	PERSON					
105	1	fb:cell.1370_am	1370 AM	1370|am	1370|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1370|	1370.0			
105	2	fb:cell.grand_forks	Grand Forks	grand|forks	Grand|Forks	NNP|NNPS	MISC|MISC	|				
105	3	fb:cell.real_presence_radio	Real Presence Radio	real|presence|radio	real|presence|radio	JJ|NN|NN	O|O|O	||				Real Presence Radio
105	4	fb:cell.religious	Religious	religious	religious	JJ	O					
106	0	fb:cell.kxdi	KXDI	kxdi	KXDI	NNP	PERSON					
106	1	fb:cell.93_9_fm	93.9 FM	93.9|fm	93.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	93.9|	93.9			
106	2	fb:cell.belfield	Belfield	belfield	Belfield	NNP	PERSON					
106	3	fb:cell.williston_community_broadcasting_corporation	Williston Community Broadcasting Corporation	williston|community|broadcasting|corporation	Williston|Community|Broadcasting|Corporation	NNP|NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	|||				Williston Community Broadcasting Corporation
106	4	fb:cell.null										
107	0	fb:cell.kxgt	KXGT	kxgt	KXGT	NNP	PERSON					
107	1	fb:cell.98_3_fm	98.3 FM	98.3|fm	98.3|FM	CD|NNP	NUMBER|O	98.3|	98.3			
107	2	fb:cell.carrington	Carrington	carrington	Carrington	NNP	PERSON					
107	3	fb:cell.two_rivers_broadcasting	Two Rivers Broadcasting	two|rivers|broadcasting	two|river|broadcast	CD|NNS|VBG	NUMBER|O|O	2.0||				Two Rivers Broadcasting
107	4	fb:cell.classic_hits	Classic Hits	classic|hits	classic|hit	JJ|NNS	O|O	|				
108	0	fb:cell.kxmr	KXMR	kxmr	kxmr	NN	PERSON					
108	1	fb:cell.710_am	710 AM	710|am	710|be	CD|VBD-AUX	NUMBER|O	710.0|	710.0			
108	2	fb:cell.bismarck	Bismarck	bismarck	Bismarck	NNP	PERSON					
108	3	fb:cell.cc_licenses_llc	CC Licenses, LLC	cc|licenses|,|llc	cc|licens|,|llc	NN|NNS|,|NN	O|O|O|O	|||				CC Licenses|LLC
108	4	fb:cell.all_sports	All Sports	all|sports	all|sport	DT|NNS	O|O	|				
109	0	fb:cell.kxpo	KXPO	kxpo	KXPO	NNP	PERSON					
109	1	fb:cell.1340_am	1340 AM	1340|am	1340|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1340|	1340.0			
109	2	fb:cell.grafton	Grafton	grafton	Grafton	NNP	PERSON					
109	3	fb:cell.simmons_broadcasting	Simmons Broadcasting	simmons|broadcasting	Simmons|Broadcasting	NNP|NNP	PERSON|O	|				Simmons Broadcasting
109	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
110	0	fb:cell.kxrv	KXRV	kxrv	KXRV	NNP	PERSON					
110	1	fb:cell.107_5_fm	107.5 FM	107.5|fm	107.5|FM	CD|NNP	NUMBER|O	107.5|	107.5			
110	2	fb:cell.cannon_ball	Cannon Ball	cannon|ball	Cannon|Ball	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
110	3	fb:cell.radio_bismarck_mandan	Radio Bismarck-Mandan	radio|bismarck|mandan	radio|bismarck|Mandan	NN|NN|NNP	O|PERSON|PERSON	||				Radio Bismarck-Mandan
110	4	fb:cell.classic_hits	Classic Hits	classic|hits	classic|hit	JJ|NNS	O|O	|				
111	0	fb:cell.kynu	KYNU	kynu	KYNU	NNP	PERSON					
111	1	fb:cell.95_5_fm	95.5 FM	95.5|fm	95.5|FM	CD|NNP	NUMBER|O	95.5|	95.5			
111	2	fb:cell.jamestown	Jamestown	jamestown	Jamestown	NNP	LOCATION					
111	3	fb:cell.two_rivers_broadcasting	Two Rivers Broadcasting	two|rivers|broadcasting	two|river|broadcast	CD|NNS|VBG	NUMBER|O|O	2.0||				Two Rivers Broadcasting
111	4	fb:cell.new_country	New Country	new|country	new|country	JJ|NN	O|O	|				
112	0	fb:cell.kytz	KYTZ	kytz	KYTZ	NNP	PERSON					
112	1	fb:cell.106_7_fm	106.7 FM	106.7|fm	106.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	106.7|	106.7			
112	2	fb:cell.walhalla	Walhalla	walhalla	Walhalla	NNP	LOCATION					
112	3	fb:cell.simmons_broadcasting	Simmons Broadcasting	simmons|broadcasting	Simmons|Broadcasting	NNP|NNP	PERSON|O	|				Simmons Broadcasting
112	4	fb:cell.hot_adult_contemporary	Hot Adult Contemporary	hot|adult|contemporary	hot|adult|contemporary	JJ|JJ|JJ	O|O|O	||				
113	0	fb:cell.kyyx	KYYX	kyyx	KYYX	NNP	PERSON					
113	1	fb:cell.97_1_fm	97.1 FM	97.1|fm	97.1|FM	CD|NNP	NUMBER|O	97.1|	97.1			
113	2	fb:cell.minot	Minot	minot	Minot	NNP	LOCATION					
113	3	fb:cell.cc_licenses_llc	CC Licenses, LLC	cc|licenses|,|llc	cc|licens|,|llc	NN|NNS|,|NN	O|O|O|O	|||				CC Licenses|LLC
113	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
114	0	fb:cell.kyyy	KYYY	kyyy	KYYY	NNP	PERSON					
114	1	fb:cell.92_9_fm	92.9 FM	92.9|fm	92.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	92.9|	92.9			
114	2	fb:cell.bismarck	Bismarck	bismarck	Bismarck	NNP	PERSON					
114	3	fb:cell.citicasters_licenses_inc	Citicasters Licenses, Inc.	citicasters|licenses|,|inc.|.	Citicasters|licens|,|Inc.|.	NNP|NNS|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	||||				Citicasters Licenses|Inc.
114	4	fb:cell.pop_contemporary_hit_radio	Pop Contemporary Hit Radio	pop|contemporary|hit|radio	Pop|Contemporary|hit|radio	NNP|NNP|VBD|NN	O|O|O|O	|||				
115	0	fb:cell.kyyz	KYYZ	kyyz	KYYZ	NNP	PERSON					
115	1	fb:cell.96_1_fm	96.1 FM	96.1|fm	96.1|FM	CD|NNP	NUMBER|O	96.1|	96.1			
115	2	fb:cell.williston	Williston	williston	Williston	NNP	LOCATION					
115	3	fb:cell.ccr_williston_iv_llc	CCR-Williston IV, LLC	ccr|williston|iv|,|llc	CCR|Williston|IV|,|LLC	NNP|NNP|NNP|,|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O|O	||||				CCR-Williston IV|LLC
115	4	fb:cell.new_country	New Country	new|country	new|country	JJ|NN	O|O	|				
116	0	fb:cell.kzdr	KZDR	kzdr	KZDR	NNP	PERSON					
116	1	fb:cell.92_7_fm	92.7 FM	92.7|fm	92.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	92.7|	92.7			
116	2	fb:cell.kindred	Kindred	kindred	kindred	NN	O					
116	3	fb:cell.mediactive_llc	Mediactive, LLC	mediactive|,|llc	mediactive|,|llc	JJ|,|NN	O|O|O	||				Mediactive|LLC
116	4	fb:cell.classic_hits	Classic Hits	classic|hits	classic|hit	JJ|NNS	O|O	|				
117	0	fb:cell.kzgf	KZGF	kzgf	kzgf	NN	PERSON					
117	1	fb:cell.94_7_fm	94.7 FM	94.7|fm	94.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	94.7|	94.7			
117	2	fb:cell.grand_forks	Grand Forks	grand|forks	Grand|Forks	NNP|NNPS	MISC|MISC	|				
117	3	fb:cell.leighton_enterprises_inc	Leighton Enterprises, Inc.	leighton|enterprises|,|inc.|.	Leighton|Enterprises|,|Inc.|.	NNP|NNP|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	||||				Leighton Enterprises|Inc.
117	4	fb:cell.pop_contemporary_hit_radio	Pop Contemporary Hit Radio	pop|contemporary|hit|radio	Pop|Contemporary|hit|radio	NNP|NNP|VBD|NN	O|O|O|O	|||				
118	0	fb:cell.kzpr	KZPR	kzpr	kzpr	NN	PERSON					
118	1	fb:cell.105_3_fm	105.3 FM	105.3|fm	105.3|FM	CD|NNP	NUMBER|O	105.3|	105.3			
118	2	fb:cell.minot	Minot	minot	Minot	NNP	LOCATION					
118	3	fb:cell.cc_licenses_llc	CC Licenses, LLC	cc|licenses|,|llc	cc|licens|,|llc	NN|NNS|,|NN	O|O|O|O	|||				CC Licenses|LLC
118	4	fb:cell.album_oriented_rock	Album Oriented Rock	album|oriented|rock	album|orient|rock	NN|VBN|NN	O|O|O	||				
119	0	fb:cell.kzrx	KZRX	kzrx	KZRX	NNP	PERSON					
119	1	fb:cell.92_1_fm	92.1 FM	92.1|fm	92.1|FM	CD|NNP	NUMBER|O	92.1|	92.1			
119	2	fb:cell.dickinson	Dickinson	dickinson	Dickinson	NNP	PERSON					
119	3	fb:cell.cc_licenses_llc	CC Licenses, LLC	cc|licenses|,|llc	cc|licens|,|llc	NN|NNS|,|NN	O|O|O|O	|||				CC Licenses|LLC
119	4	fb:cell.album_oriented_rock	Album Oriented Rock	album|oriented|rock	album|orient|rock	NN|VBN|NN	O|O|O	||				
120	0	fb:cell.kztk	KZTK	kztk	KZTK	NNP	PERSON					
120	1	fb:cell.103_9_fm	103.9 FM	103.9|fm	103.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	103.9|	103.9			
120	2	fb:cell.arthur	Arthur	arthur	Arthur	NNP	PERSON					
120	3	fb:cell.vision_media_inc	Vision Media, Inc.	vision|media|,|inc.|.	vision|media|,|Inc.|.	NN|NNS|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	||||				Vision Media|Inc.
120	4	fb:cell.new_country	New Country	new|country	new|country	JJ|NN	O|O	|				
121	0	fb:cell.kzzj	KZZJ	kzzj	KZZJ	NNP	PERSON					
121	1	fb:cell.1450_am	1450 AM	1450|am	1450|be	CD|VBD-AUX	DATE|O	1450|	1450.0			
121	2	fb:cell.rugby	Rugby	rugby	rugby	JJ	O					
121	3	fb:cell.rugby_broadcasters_inc	Rugby Broadcasters, Inc.	rugby|broadcasters|,|inc.|.	rugby|broadcaster|,|Inc.|.	JJ|NNS|,|NNP|.	O|O|O|O|O	||||				Rugby Broadcasters|Inc.
121	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
122	0	fb:cell.kzzq	KZZQ	kzzq	KZZQ	NNP	PERSON					
122	1	fb:cell.101_9_fm	101.9 FM	101.9|fm	101.9|FM	CD|NNP	NUMBER|O	101.9|	101.9			
122	2	fb:cell.richardton	Richardton	richardton	Richardton	NNP	LOCATION					
122	3	fb:cell.real_presence_radio	Real Presence Radio	real|presence|radio	real|presence|radio	JJ|NN|NN	O|O|O	||				Real Presence Radio
122	4	fb:cell.null										
123	0	fb:cell.kzzy	KZZY	kzzy	kzzy	NN	PERSON					
123	1	fb:cell.103_5_fm	103.5 FM	103.5|fm	103.5|FM	CD|NNP	NUMBER|O	103.5|	103.5			
123	2	fb:cell.devils_lake	Devils Lake	devils|lake	devil|Lake	NNS|NNP	O|O	|				
123	3	fb:cell.double_z_broadcasting	Double Z Broadcasting	double|z|broadcasting	double|z|broadcasting	JJ|NN|NN	O|O|O	||				Double Z Broadcasting
123	4	fb:cell.country	Country	country	country	NN	O					
124	0	fb:cell.wday	WDAY	wday	WDAY	NNP	O					
124	1	fb:cell.970_am	970 AM	970|am	970|be	CD|VBD-AUX	NUMBER|O	970.0|	970.0			
124	2	fb:cell.fargo	Fargo	fargo	Fargo	NNP	O					
124	3	fb:cell.forum_communications	Forum Communications	forum|communications	Forum|Communications	NNP|NNPS	O|O	|				Forum Communications
124	4	fb:cell.news_talk_information	News Talk Information	news|talk|information	news|talk|information	NN|NN|NN	O|O|O	||				
125	0	fb:cell.wday_fm	WDAY-FM	wday|fm	WDAY|FM	NNP|NNP	O|O	|				
125	1	fb:cell.93_7_fm	93.7 FM	93.7|fm	93.7|FM	CD|NNP	NUMBER|O	93.7|	93.7			
125	2	fb:cell.fargo	Fargo	fargo	Fargo	NNP	O					
125	3	fb:cell.midwest_communications_inc	Midwest Communications, Inc.	midwest|communications|,|inc.|.	Midwest|Communications|,|Inc.|.	NNP|NNPS|,|NNP|.	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O	||||				Midwest Communications|Inc.
125	4	fb:cell.pop_contemporary_hit_radio	Pop Contemporary Hit Radio	pop|contemporary|hit|radio	Pop|Contemporary|hit|radio	NNP|NNP|VBD|NN	O|O|O|O	|||				
