row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list
-1	0	fb:row.row.null	#	#	#	#	O					
-1	1	fb:row.row.massif	Massif	massif	Massif	NNP	PERSON					
-1	2	fb:row.row.region	Region	region	region	NN	O					
-1	3	fb:row.row.type_of_nature_reserve	Type of nature reserve	type|of|nature|reserve	type|of|nature|reserve	NN|IN|NNP|NNP	O|O|O|O	|||				
-1	4	fb:row.row.preserved_area	Preserved area	preserved|area	preserved|area	JJ|NN	O|O	|				
-1	5	fb:row.row.buffer_zone	Buffer zone	buffer|zone	buffer|zone	NN|NN	O|O	|				
0	0	fb:cell.1	1	1	1	CD	NUMBER	1.0	1.0			
0	1	fb:cell.chornohora	Chornohora	chornohora	Chornohora	NNP	PERSON					Chornohora
0	2	fb:cell.zakarpattia	Zakarpattia	zakarpattia	Zakarpattia	NNP	PERSON					
0	3	fb:cell.carpathian_biosphere_reserve	Carpathian Biosphere Reserve	carpathian|biosphere|reserve	Carpathian|biosphere|reserve	NNP|NN|NN	O|O|O	||				
0	4	fb:cell.2476_8_ha	2476.8 ha	2476.8|ha	2476.8|ha	CD|NN	NUMBER|O	2476.8|	2476.8			
0	5	fb:cell.12925_ha	12925 ha	12925|ha	12925|ha	CD|NN	NUMBER|O	12925.0|	12925.0			
1	0	fb:cell.2	2	2	2	CD	NUMBER	2.0	2.0			
1	1	fb:cell.uholka_wide_meadow	Uholka / Wide Meadow	uholka|/|wide|meadow	Uholka|/|wide|meadow	NNP|:|JJ|NN	LOCATION|O|O|O	|||				Uholka|Wide Meadow
1	2	fb:cell.zakarpattia	Zakarpattia	zakarpattia	Zakarpattia	NNP	PERSON					
1	3	fb:cell.carpathian_biosphere_reserve	Carpathian Biosphere Reserve	carpathian|biosphere|reserve	Carpathian|biosphere|reserve	NNP|NN|NN	O|O|O	||				
1	4	fb:cell.11860_ha	11860 ha	11860|ha	11860|ha	CD|NN	NUMBER|O	11860.0|	11860.0			
1	5	fb:cell.3301_ha	3301 ha	3301|ha	3301|ha	CD|NNP	NUMBER|O	3301.0|	3301.0			
2	0	fb:cell.3	3	3	3	CD	NUMBER	3.0	3.0			
2	1	fb:cell.svydovets	Svydovets	svydovets	svydovet	NNS	O					Svydovets
2	2	fb:cell.zakarpattia	Zakarpattia	zakarpattia	Zakarpattia	NNP	PERSON					
2	3	fb:cell.carpathian_biosphere_reserve	Carpathian Biosphere Reserve	carpathian|biosphere|reserve	Carpathian|biosphere|reserve	NNP|NN|NN	O|O|O	||				
2	4	fb:cell.3030_5_ha	3030.5 ha	3030.5|ha	3030.5|ha	CD|NN	NUMBER|O	3030.5|	3030.5			
2	5	fb:cell.5639_5_ha	5639.5 ha	5639.5|ha	5639.5|ha	CD|NN	NUMBER|O	5639.5|	5639.5			
3	0	fb:cell.4	4	4	4	CD	NUMBER	4.0	4.0			
3	1	fb:cell.maramoros	Maramoros	maramoros	Maramoros	NNP	PERSON					Maramoros
3	2	fb:cell.zakarpattia	Zakarpattia	zakarpattia	Zakarpattia	NNP	PERSON					
3	3	fb:cell.carpathian_biosphere_reserve	Carpathian Biosphere Reserve	carpathian|biosphere|reserve	Carpathian|biosphere|reserve	NNP|NN|NN	O|O|O	||				
3	4	fb:cell.2243_6_ha	2243.6 ha	2243.6|ha	2243.6|ha	CD|NN	NUMBER|O	2243.6|	2243.6			
3	5	fb:cell.6230_4_ha	6230.4 ha	6230.4|ha	6230.4|ha	CD|NN	NUMBER|O	6230.4|	6230.4			
4	0	fb:cell.5	5	5	5	CD	NUMBER	5.0	5.0			
4	1	fb:cell.kuziy_trybushany	Kuziy / Trybushany	kuziy|/|trybushany	kuziy|/|trybushany	NN|:|NN	LOCATION|O|O	||				Kuziy|Trybushany
4	2	fb:cell.zakarpattia	Zakarpattia	zakarpattia	Zakarpattia	NNP	PERSON					
4	3	fb:cell.carpathian_biosphere_reserve	Carpathian Biosphere Reserve	carpathian|biosphere|reserve	Carpathian|biosphere|reserve	NNP|NN|NN	O|O|O	||				
4	4	fb:cell.1369_6_ha	1369.6 ha	1369.6|ha	1369.6|ha	CD|NN	NUMBER|O	1369.6|	1369.6			
4	5	fb:cell.3163_4_ha	3163.4 ha	3163.4|ha	3163.4|ha	CD|NN	NUMBER|O	3163.4|	3163.4			
5	0	fb:cell.6	6	6	6	CD	NUMBER	6.0	6.0			
5	1	fb:cell.stuzhytsia_uzhok	Stuzhytsia / Uzhok	stuzhytsia|/|uzhok	stuzhytsium|/|uzhok	NN|:|NN	LOCATION|O|O	||				Stuzhytsia|Uzhok
5	2	fb:cell.zakarpattia	Zakarpattia	zakarpattia	Zakarpattia	NNP	PERSON					
5	3	fb:cell.uzh_national_nature_park	Uzh National Nature Park	uzh|national|nature|park	Uzh|National|Nature|Park	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||				
5	4	fb:cell.2532_ha	2532 ha	2532|ha	2532|ha	CD|NNP	DATE|O	2532|	2532.0			
5	5	fb:cell.3615_ha	3615 ha	3615|ha	3615|ha	CD|NNP	NUMBER|O	3615.0|	3615.0			
6	0	fb:cell.7	7	7	7	CD	NUMBER	7.0	7.0			
6	1	fb:cell.stuzica_bukovske_vrchy	Stužica / Bukovské vrchy	stužica|/|bukovské|vrchy	Stužica|/|bukovské|vrchy	NNP|:|NN|NN	LOCATION|O|O|O	|||				Stužica|Bukovské vrchy
6	2	fb:cell.presov	Presov	presov	Presov	NNP	PERSON					
6	3	fb:cell.poloniny_national_park	Poloniny National Park	poloniny|national|park	Poloniny|National|Park	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||				
6	4	fb:cell.2950_ha	2950 ha	2950|ha	2950|ha	CD|NNP	DATE|O	2950|	2950.0			
6	5	fb:cell.11300_ha	11300 ha	11300|ha	11300|ha	CD|NN	NUMBER|O	11300.0|	11300.0			
7	0	fb:cell.8	8	8	8	CD	NUMBER	8.0	8.0			
7	1	fb:cell.rozok	Rožok	rožok	Rožok	NNP	PERSON					Rožok
7	2	fb:cell.presov	Presov	presov	Presov	NNP	PERSON					
7	3	fb:cell.presov_preserved_areas	Presov Preserved areas	presov|preserved|areas	Presov|preserve|area	NNP|VBD|NNS	O|O|O	||				
7	4	fb:cell.67_1_ha	67.1 ha	67.1|ha	67.1|ha	CD|NN	NUMBER|O	67.1|	67.1			
7	5	fb:cell.41_4_ha	41.4 ha	41.4|ha	41.4|ha	CD|NN	NUMBER|O	41.4|	41.4			
8	0	fb:cell.9	9	9	9	CD	NUMBER	9.0	9.0			
8	1	fb:cell.vihorlat	Vihorlat	vihorlat	vihorlat	NN	PERSON					Vihorlat
8	2	fb:cell.presov	Presov	presov	Presov	NNP	PERSON					
8	3	fb:cell.presov_preserved_areas	Presov Preserved areas	presov|preserved|areas	Presov|preserve|area	NNP|VBD|NNS	O|O|O	||				
8	4	fb:cell.2578_ha	2578 ha	2578|ha	2578|ha	CD|NNP	DATE|O	2578|	2578.0			
8	5	fb:cell.2413_ha	2413 ha	2413|ha	2413|ha	CD|NNP	DATE|O	2413|	2413.0			
9	0	fb:cell.10	10	10	10	CD	NUMBER	10.0	10.0			
9	1	fb:cell.havesova	Havešová	havešová	havešová	NN	PERSON					Havešová
9	2	fb:cell.presov	Presov	presov	Presov	NNP	PERSON					
9	3	fb:cell.presov_preserved_areas	Presov Preserved areas	presov|preserved|areas	Presov|preserve|area	NNP|VBD|NNS	O|O|O	||				
9	4	fb:cell.171_3_ha	171.3 ha	171.3|ha	171.3|ha	CD|NN	NUMBER|O	171.3|	171.3			
9	5	fb:cell.63_9_ha	63.9 ha	63.9|ha	63.9|ha	CD|NN	NUMBER|O	63.9|	63.9			
10	0	fb:cell.11	11	11	11	CD	NUMBER	11.0	11.0			
10	1	fb:cell.jasmund	Jasmund	jasmund	Jasmund	NNP	PERSON					Jasmund
10	2	fb:cell.mecklenburg_vorpommern	Mecklenburg-Vorpommern	mecklenburg|vorpommern	Mecklenburg|Vorpommern	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
10	3	fb:cell.jasmund_national_park	Jasmund National Park	jasmund|national|park	Jasmund|National|Park	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||				
10	4	fb:cell.492_5_ha	492.5 ha	492.5|ha	492.5|ha	CD|NN	NUMBER|O	492.5|	492.5			
10	5	fb:cell.2510_5_ha	2510.5 ha	2510.5|ha	2510.5|ha	CD|NN	NUMBER|O	2510.5|	2510.5			
11	0	fb:cell.12	12	12	12	CD	NUMBER	12.0	12.0			
11	1	fb:cell.serrahn	Serrahn	serrahn	serrahn	NN	PERSON					Serrahn
11	2	fb:cell.mecklenburg_vorpommern	Mecklenburg-Vorpommern	mecklenburg|vorpommern	Mecklenburg|Vorpommern	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
11	3	fb:cell.muritz_national_park	Müritz National Park	müritz|national|park	Müritz|National|Park	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||				
11	4	fb:cell.268_1_ha	268.1 ha	268.1|ha	268.1|ha	CD|NN	NUMBER|O	268.1|	268.1			
11	5	fb:cell.2568_ha	2568 ha	2568|ha	2568|ha	CD|NNP	DATE|O	2568|	2568.0			
12	0	fb:cell.13	13	13	13	CD	NUMBER	13.0	13.0			
12	1	fb:cell.grumsiner_forest	Grumsiner Forest	grumsiner|forest	Grumsiner|Forest	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Grumsiner Forest
12	2	fb:cell.brandenburg	Brandenburg	brandenburg	Brandenburg	NNP	PERSON					
12	3	fb:cell.grumsiner_forest_nature_reserve	Grumsiner Forest Nature Reserve	grumsiner|forest|nature|reserve	Grumsiner|Forest|Nature|Reserve	NNP|NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	|||				
12	4	fb:cell.590_1_ha	590.1 ha	590.1|ha	590.1|ha	CD|NN	NUMBER|O	590.1|	590.1			
12	5	fb:cell.274_3_ha	274.3 ha	274.3|ha	274.3|ha	CD|NN	NUMBER|O	274.3|	274.3			
13	0	fb:cell.14	14	14	14	CD	NUMBER	14.0	14.0			
13	1	fb:cell.hainich	Hainich	hainich	hainich	NN	PERSON					Hainich
13	2	fb:cell.thuringia	Thuringia	thuringia	Thuringia	NNP	LOCATION					
13	3	fb:cell.hainich_national_park	Hainich National Park	hainich|national|park	Hainich|National|Park	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||				
13	4	fb:cell.1573_4_ha	1573.4 ha	1573.4|ha	1573.4|ha	CD|NN	NUMBER|O	1573.4|	1573.4			
13	5	fb:cell.4085_4_ha	4085.4 ha	4085.4|ha	4085.4|ha	CD|NN	NUMBER|O	4085.4|	4085.4			
14	0	fb:cell.15	15	15	15	CD	NUMBER	15.0	15.0			
14	1	fb:cell.kellerwald	Kellerwald	kellerwald	Kellerwald	NNP	PERSON					Kellerwald
14	2	fb:cell.hesse	Hesse	hesse	Hesse	NNP	PERSON					
14	3	fb:cell.kellerwald_edersee_national_park	Kellerwald-Edersee National Park	kellerwald|edersee|national|park	Kellerwald|Edersee|National|Park	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				
14	4	fb:cell.1467_1_ha	1467.1 ha	1467.1|ha	1467.1|ha	CD|NN	NUMBER|O	1467.1|	1467.1			
14	5	fb:cell.4271_4_ha	4271.4 ha	4271.4|ha	4271.4|ha	CD|NN	NUMBER|O	4271.4|	4271.4			
