row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list
-1	0	fb:row.row.team_1	Team 1	team|1	team|1	NN|CD	O|NUMBER	|1.0				
-1	1	fb:row.row.agg	Agg.	agg|.	agg|.	NN|.	O|O	|				
-1	2	fb:row.row.team_2	Team 2	team|2	team|2	NN|CD	O|NUMBER	|2.0				
-1	3	fb:row.row.1st_leg	1st leg	1st|leg	1st|leg	JJ|NN	ORDINAL|O	1.0|				
-1	4	fb:row.row.2nd_leg	2nd leg	2nd|leg	2nd|leg	JJ|NN	ORDINAL|O	2.0|				
0	0	fb:cell.valladolid_promesas	Valladolid Promesas	valladolid|promesas	Valladolid|Promesas	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				
0	1	fb:cell.1_3	1–3	1|--|3	1|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||3.0	1.0		3.0	
0	2	fb:cell.elche	Elche	elche	Elche	NNP	PERSON					
0	3	fb:cell.0_2	0–2	0|--|2	0|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||2.0	0.0		2.0	
0	4	fb:cell.1_1	1–1	1|--|1	1|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||1.0	1.0		1.0	
1	0	fb:cell.pena_sport	Peña Sport	peña|sport	Peña|Sport	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
1	1	fb:cell.0_4	0–4	0|--|4	0|--|4	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||4.0	0.0		4.0	
1	2	fb:cell.valladolid	Valladolid	valladolid	Valladolid	NNP	ORGANIZATION					
1	3	fb:cell.0_2	0–2	0|--|2	0|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||2.0	0.0		2.0	
1	4	fb:cell.0_2	0–2	0|--|2	0|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||2.0	0.0		2.0	
2	0	fb:cell.algeciras	Algeciras	algeciras	Algeciras	NNP	LOCATION					
2	1	fb:cell.2_10	2–10	2|--|10	2|--|10	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||10.0	2.0		10.0	
2	2	fb:cell.real_madrid	Real Madrid	real|madrid	real|Madrid	JJ|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				
2	3	fb:cell.0_6	0–6	0|--|6	0|--|6	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||6.0	0.0		6.0	
2	4	fb:cell.2_4	2–4	2|--|4	2|--|4	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||4.0	2.0		4.0	
3	0	fb:cell.real_madrid_castilla	Real Madrid Castilla	real|madrid|castilla	real|Madrid|Castilla	JJ|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				
3	1	fb:cell.5_5_3_4_p	5–5 (3–4 p)	5|--|5|-lrb-|3|--|4|p|-rrb-	5|--|5|-lrb-|3|--|4|p|-rrb-	CD|:|CD|-LRB-|CD|:|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER|O|O	5.0||5.0||3.0||4.0||	5.0		5.0	
3	2	fb:cell.sabadell	Sabadell	sabadell	Sabadell	NNP	PERSON					
3	3	fb:cell.4_3	4–3	4|--|3	4|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||3.0	4.0		3.0	
3	4	fb:cell.1_2	1–2	1|--|2	1|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||2.0	1.0		2.0	
4	0	fb:cell.leganes	Leganés	leganés	Leganés	NNP	O					
4	1	fb:cell.1_5	1–5	1|--|5	1|--|5	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||5.0	1.0		5.0	
4	2	fb:cell.eldense	Eldense	eldense	eldense	NN	PERSON					
4	3	fb:cell.1_2	1–2	1|--|2	1|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||2.0	1.0		2.0	
4	4	fb:cell.0_3	0–3	0|--|3	0|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||3.0	0.0		3.0	
5	0	fb:cell.ciempozuelos	Ciempozuelos	ciempozuelos	Ciempozuelos	NNP	PERSON					
5	1	fb:cell.3_2	3–2	3|--|2	3|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||2.0	3.0		2.0	
5	2	fb:cell.lleida	Lleida	lleida	Lleida	NNP	PERSON					
5	3	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0	
5	4	fb:cell.1_1	1–1	1|--|1	1|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||1.0	1.0		1.0	
6	0	fb:cell.alcala	Alcalá	alcalá	Alcalá	NNP	PERSON					
6	1	fb:cell.1_10	1–10	1|--|10	1|--|10	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||10.0	1.0		10.0	
6	2	fb:cell.valencia	Valencia	valencia	Valencia	NNP	LOCATION					
6	3	fb:cell.1_3	1–3	1|--|3	1|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||3.0	1.0		3.0	
6	4	fb:cell.0_7	0–7	0|--|7	0|--|7	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||7.0	0.0		7.0	
7	0	fb:cell.burgos	Burgos	burgos	Burgos	NNP	PERSON					
7	1	fb:cell.4_1	4–1	4|--|1	4|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||1.0	4.0		1.0	
7	2	fb:cell.huesca	Huesca	huesca	Huesca	NNP	LOCATION					
7	3	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0	
7	4	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0	
8	0	fb:cell.ceuta	Ceuta	ceuta	Ceuta	NNP	LOCATION					
8	1	fb:cell.1_6	1–6	1|--|6	1|--|6	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||6.0	1.0		6.0	
8	2	fb:cell.espanyol	Espanyol	espanyol	Espanyol	NNP	ORGANIZATION					
8	3	fb:cell.1_1	1–1	1|--|1	1|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||1.0	1.0		1.0	
8	4	fb:cell.0_5	0–5	0|--|5	0|--|5	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||5.0	0.0		5.0	
9	0	fb:cell.atletico_baleares	Atlético Baleares	atlético|baleares	Atlético|Baleares	NNP|NNPS	O|O	|				
9	1	fb:cell.2_3	2–3	2|--|3	2|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||3.0	2.0		3.0	
9	2	fb:cell.cadiz	Cádiz	cádiz	cádiz	NN	PERSON					
9	3	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0	
9	4	fb:cell.1_3	1–3	1|--|3	1|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||3.0	1.0		3.0	
10	0	fb:cell.tudelano	Tudelano	tudelano	Tudelano	NNP	PERSON					
10	1	fb:cell.3_6	3–6	3|--|6	3|--|6	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||6.0	3.0		6.0	
10	2	fb:cell.sporting_gijon	Sporting Gijón	sporting|gijón	sport|gijón	VBG|NN	O|O	|				
10	3	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0	
10	4	fb:cell.1_5	1–5	1|--|5	1|--|5	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||5.0	1.0		5.0	
11	0	fb:cell.figueres	Figueres	figueres	Figueres	NNP	PERSON					
11	1	fb:cell.3_4	3–4	3|--|4	3|--|4	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||4.0	3.0		4.0	
11	2	fb:cell.racing_santander	Racing Santander	racing|santander	race|santander	VBG|NN	O|O	|				
11	3	fb:cell.1_2	1–2	1|--|2	1|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||2.0	1.0		2.0	
11	4	fb:cell.2_2	2–2	2|--|2	2|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||2.0	2.0		2.0	
12	0	fb:cell.carabanchel	Carabanchel	carabanchel	Carabanchel	NNP	O					
12	1	fb:cell.5_2	5–2	5|--|2	5|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	5.0||2.0	5.0		2.0	
12	2	fb:cell.calvo_sotelo	Calvo Sotelo	calvo|sotelo	Calvo|Sotelo	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
12	3	fb:cell.4_1	4–1	4|--|1	4|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||1.0	4.0		1.0	
12	4	fb:cell.1_1	1–1	1|--|1	1|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||1.0	1.0		1.0	
13	0	fb:cell.almansa	Almansa	almansa	Almansa	NNP	PERSON					
13	1	fb:cell.1_4	1–4	1|--|4	1|--|4	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||4.0	1.0		4.0	
13	2	fb:cell.rayo_vallecano	Rayo Vallecano	rayo|vallecano	Rayo|Vallecano	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
13	3	fb:cell.0_2	0–2	0|--|2	0|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||2.0	0.0		2.0	
13	4	fb:cell.1_2	1–2	1|--|2	1|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||2.0	1.0		2.0	
14	0	fb:cell.osasuna	Osasuna	osasuna	Osasuna	NNP	PERSON					
14	1	fb:cell.4_1	4–1	4|--|1	4|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||1.0	4.0		1.0	
14	2	fb:cell.guadalajara	Guadalajara	guadalajara	Guadalajara	NNP	LOCATION					
14	3	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0	
14	4	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0	
15	0	fb:cell.deportivo	Deportivo	deportivo	Deportivo	NNP	PERSON					
15	1	fb:cell.5_1	5–1	5|--|1	5|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	5.0||1.0	5.0		1.0	
15	2	fb:cell.plasencia	Plasencia	plasencia	Plasencia	NNP	O					
15	3	fb:cell.3_0	3–0	3|--|0	3|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||0.0	3.0		0.0	
15	4	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0	
16	0	fb:cell.europa	Europa	europa	Europa	NNP	PERSON					
16	1	fb:cell.3_8	3–8	3|--|8	3|--|8	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||8.0	3.0		8.0	
16	2	fb:cell.malaga	Málaga	málaga	Málaga	NNP	PERSON					
16	3	fb:cell.3_3	3–3	3|--|3	3|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||3.0	3.0		3.0	
16	4	fb:cell.0_5	0–5	0|--|5	0|--|5	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||5.0	0.0		5.0	
17	0	fb:cell.jaen	Jaén	jaén	Jaén	NNP	PERSON					
17	1	fb:cell.1_4	1–4	1|--|4	1|--|4	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||4.0	1.0		4.0	
17	2	fb:cell.real_union	Real Unión	real|unión	real|unión	JJ|NN	O|O	|				
17	3	fb:cell.1_1	1–1	1|--|1	1|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||1.0	1.0		1.0	
17	4	fb:cell.0_3	0–3	0|--|3	0|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||3.0	0.0		3.0	
18	0	fb:cell.ontinyent	Ontinyent	ontinyent	ontinyent	JJ	O					
18	1	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0	
18	2	fb:cell.torrejon	Torrejón	torrejón	Torrejón	NNP	PERSON					
18	3	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0	
18	4	fb:cell.0_0	0–0	0|--|0	0|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||0.0	0.0		0.0	
19	0	fb:cell.girona	Girona	girona	Girona	NNP	PERSON					
19	1	fb:cell.5_1	5–1	5|--|1	5|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	5.0||1.0	5.0		1.0	
19	2	fb:cell.alcoyano	Alcoyano	alcoyano	Alcoyano	NNP	PERSON					
19	3	fb:cell.3_0	3–0	3|--|0	3|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||0.0	3.0		0.0	
19	4	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0	
20	0	fb:cell.valencia_mestalla	Valencia Mestalla	valencia|mestalla	Valencia|Mestalla	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				
20	1	fb:cell.4_2	4–2	4|--|2	4|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||2.0	4.0		2.0	
20	2	fb:cell.sevilla_atletico	Sevilla Atlético	sevilla|atlético	Sevilla|Atlético	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
20	3	fb:cell.3_0	3–0	3|--|0	3|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||0.0	3.0		0.0	
20	4	fb:cell.1_2	1–2	1|--|2	1|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||2.0	1.0		2.0	
21	0	fb:cell.espanol_raspeig	Español Raspeig	español|raspeig	Español|Raspeig	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
21	1	fb:cell.0_1	0–1	0|--|1	0|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||1.0	0.0		1.0	
21	2	fb:cell.mirandes	Mirandés	mirandés	Mirandés	NNP	PERSON					
21	3	fb:cell.0_0	0–0	0|--|0	0|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||0.0	0.0		0.0	
21	4	fb:cell.0_1	0–1	0|--|1	0|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||1.0	0.0		1.0	
22	0	fb:cell.toledo	Toledo	toledo	Toledo	NNP	PERSON					
22	1	fb:cell.3_3_4_3_p	3–3 (4–3 p)	3|--|3|-lrb-|4|--|3|p|-rrb-	3|--|3|-lrb-|4|--|3|p|-rrb-	CD|:|CD|-LRB-|CD|:|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER|O|O	3.0||3.0||4.0||3.0||	3.0		3.0	
22	2	fb:cell.badajoz	Badajoz	badajoz	Badajoz	NNP	LOCATION					
22	3	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0	
22	4	fb:cell.1_3	1–3	1|--|3	1|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||3.0	1.0		3.0	
23	0	fb:cell.talavera	Talavera	talavera	Talavera	NNP	PERSON					
23	1	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0	
23	2	fb:cell.arosa	Arosa	arosa	Arosa	NNP	PERSON					
23	3	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0	
23	4	fb:cell.0_0	0–0	0|--|0	0|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||0.0	0.0		0.0	
24	0	fb:cell.sarinena	Sariñena	sariñena	Sariñena	NNP	PERSON					
24	1	fb:cell.1_5	1–5	1|--|5	1|--|5	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||5.0	1.0		5.0	
24	2	fb:cell.rayo_cantabria	Rayo Cantabria	rayo|cantabria	Rayo|Cantabria	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
24	3	fb:cell.0_2	0–2	0|--|2	0|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||2.0	0.0		2.0	
24	4	fb:cell.1_3	1–3	1|--|3	1|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||3.0	1.0		3.0	
25	0	fb:cell.san_fernando	San Fernando	san|fernando	San|Fernando	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				
25	1	fb:cell.5_1	5–1	5|--|1	5|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	5.0||1.0	5.0		1.0	
25	2	fb:cell.nastic_tarragona	Nàstic Tarragona	nàstic|tarragona	Nàstic|Tarragona	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
25	3	fb:cell.4_1	4–1	4|--|1	4|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||1.0	4.0		1.0	
25	4	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0	
26	0	fb:cell.sevilla	Sevilla	sevilla	Sevilla	NNP	PERSON					
26	1	fb:cell.4_1	4–1	4|--|1	4|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||1.0	4.0		1.0	
26	2	fb:cell.sant_andreu	Sant Andreu	sant|andreu	Sant|Andreu	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
26	3	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0	
26	4	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0	
27	0	fb:cell.orihuela	Orihuela	orihuela	Orihuela	NNP	PERSON					
27	1	fb:cell.0_3	0–3	0|--|3	0|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||3.0	0.0		3.0	
27	2	fb:cell.alaves	Alavés	alavés	Alavés	NNP	PERSON					
27	3	fb:cell.0_1	0–1	0|--|1	0|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||1.0	0.0		1.0	
27	4	fb:cell.0_2	0–2	0|--|2	0|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||2.0	0.0		2.0	
28	0	fb:cell.oviedo	Oviedo	oviedo	Oviedo	NNP	PERSON					
28	1	fb:cell.4_1	4–1	4|--|1	4|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||1.0	4.0		1.0	
28	2	fb:cell.cultural_leonesa	Cultural Leonesa	cultural|leonesa	cultural|leonesa	JJ|NN	O|O	|				
28	3	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0	
28	4	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0	
29	0	fb:cell.langreo	Langreo	langreo	Langreo	NNP	LOCATION					
29	1	fb:cell.1_3	1–3	1|--|3	1|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||3.0	1.0		3.0	
29	2	fb:cell.granada	Granada	granada	Granada	NNP	PERSON					
29	3	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0	
29	4	fb:cell.0_3	0–3	0|--|3	0|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||3.0	0.0		3.0	
30	0	fb:cell.racing_ferrol	Racing Ferrol	racing|ferrol	race|Ferrol	VBG|NNP	O|O	|				
30	1	fb:cell.3_5	3–5	3|--|5	3|--|5	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||5.0	3.0		5.0	
30	2	fb:cell.real_murcia	Real Murcia	real|murcia	real|Murcia	JJ|NNP	PERSON|PERSON	|				
30	3	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0	
30	4	fb:cell.1_5	1–5	1|--|5	1|--|5	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||5.0	1.0		5.0	
31	0	fb:cell.levante	Levante	levante	Levante	NNP	PERSON					
31	1	fb:cell.9_2	9–2	9|--|2	9|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	9.0||2.0	9.0		2.0	
31	2	fb:cell.moscardo	Moscardó	moscardó	moscardó	NN	PERSON					
31	3	fb:cell.5_0	5–0	5|--|0	5|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	5.0||0.0	5.0		0.0	
31	4	fb:cell.4_2	4–2	4|--|2	4|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||2.0	4.0		2.0	
32	0	fb:cell.real_sociedad	Real Sociedad	real|sociedad	real|sociedad	JJ|NN	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				
32	1	fb:cell.3_3_8_7_p	3–3 (8–7 p)	3|--|3|-lrb-|8|--|7|p|-rrb-	3|--|3|-lrb-|8|--|7|p|-rrb-	CD|:|CD|-LRB-|CD|:|CD|NN|-RRB-	NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER|O|NUMBER|O|O	3.0||3.0||8.0||7.0||	3.0		3.0	
32	2	fb:cell.xerez	Xerez	xerez	xerez	NN	PERSON					
32	3	fb:cell.1_1	1–1	1|--|1	1|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||1.0	1.0		1.0	
32	4	fb:cell.2_2	2–2	2|--|2	2|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||2.0	2.0		2.0	
33	0	fb:cell.marbella	Marbella	marbella	Marbella	NNP	PERSON					
33	1	fb:cell.4_3	4–3	4|--|3	4|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||3.0	4.0		3.0	
33	2	fb:cell.gimnastica_torrelavega	Gimnástica Torrelavega	gimnástica|torrelavega	gimnástica|torrelavega	NN|NN	PERSON|PERSON	|				
33	3	fb:cell.4_1	4–1	4|--|1	4|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||1.0	4.0		1.0	
33	4	fb:cell.0_2	0–2	0|--|2	0|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||2.0	0.0		2.0	
34	0	fb:cell.cordoba	Córdoba	córdoba	Córdoba	NNP	PERSON					
34	1	fb:cell.3_1	3–1	3|--|1	3|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	3.0||1.0	3.0		1.0	
34	2	fb:cell.bilbao_athletic	Bilbao Athletic	bilbao|athletic	Bilbao|athletic	NNP|JJ	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				
34	3	fb:cell.1_0	1–0	1|--|0	1|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||0.0	1.0		0.0	
34	4	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0	
35	0	fb:cell.recreativo	Recreativo	recreativo	Recreativo	NNP	PERSON					
35	1	fb:cell.4_2	4–2	4|--|2	4|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	4.0||2.0	4.0		2.0	
35	2	fb:cell.linense	Linense	linense	linense	NN	O					
35	3	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0	
35	4	fb:cell.2_2	2–2	2|--|2	2|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||2.0	2.0		2.0	
36	0	fb:cell.reus	Reus	reus	Reus	NNP	PERSON					
36	1	fb:cell.0_5	0–5	0|--|5	0|--|5	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||5.0	0.0		5.0	
36	2	fb:cell.zaragoza	Zaragoza	zaragoza	Zaragoza	NNP	PERSON					
36	3	fb:cell.0_0	0–0	0|--|0	0|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||0.0	0.0		0.0	
36	4	fb:cell.0_5	0–5	0|--|5	0|--|5	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||5.0	0.0		5.0	
37	0	fb:cell.celta	Celta	celta	Celta	NNP	PERSON					
37	1	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0	
37	2	fb:cell.cartagena	Cartagena	cartagena	Cartagena	NNP	PERSON					
37	3	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0	
37	4	fb:cell.0_1	0–1	0|--|1	0|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||1.0	0.0		1.0	
38	0	fb:cell.tenerife	Tenerife	tenerife	Tenerife	NNP	PERSON					
38	1	fb:cell.2_1	2–1	2|--|1	2|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||1.0	2.0		1.0	
38	2	fb:cell.malgrat	Malgrat	malgrat	Malgrat	NNP	PERSON					
38	3	fb:cell.2_0	2–0	2|--|0	2|--|0	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||0.0	2.0		0.0	
38	4	fb:cell.0_1	0–1	0|--|1	0|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||1.0	0.0		1.0	
39	0	fb:cell.la_cava	La Cava	la|cava	La|Cava	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				
39	1	fb:cell.2_5	2–5	2|--|5	2|--|5	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||5.0	2.0		5.0	
39	2	fb:cell.linares	Linares	linares	Linares	NNP	PERSON					
39	3	fb:cell.1_3	1–3	1|--|3	1|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||3.0	1.0		3.0	
39	4	fb:cell.1_2	1–2	1|--|2	1|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||2.0	1.0		2.0	
40	0	fb:cell.gava	Gavà	gavà	Gavà	NNP	PERSON					
40	1	fb:cell.2_3	2–3	2|--|3	2|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	2.0||3.0	2.0		3.0	
40	2	fb:cell.castellon	Castellón	castellón	Castellón	NNP	PERSON					
40	3	fb:cell.1_1	1–1	1|--|1	1|--|1	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||1.0	1.0		1.0	
40	4	fb:cell.1_2	1–2	1|--|2	1|--|2	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	1.0||2.0	1.0		2.0	
41	0	fb:cell.fabril	Fabril	fabril	Fabril	NNP	PERSON					
41	1	fb:cell.0_7	0–7	0|--|7	0|--|7	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||7.0	0.0		7.0	
41	2	fb:cell.hercules	Hércules	hércules	Hércules	NNPS	O					
41	3	fb:cell.0_3	0–3	0|--|3	0|--|3	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||3.0	0.0		3.0	
41	4	fb:cell.0_4	0–4	0|--|4	0|--|4	CD|:|CD	NUMBER|O|NUMBER	0.0||4.0	0.0		4.0	
