row	col	id	content	tokens	lemmaTokens	posTags	nerTags	nerValues	number	date	num2	list
-1	0	fb:row.row.city_served_location	City served / Location	city|served|/|location	City|serve|/|location	NNP|VBD|:|NN	O|O|O|O	|||				
-1	1	fb:row.row.icao	ICAO	icao	ICAO	NNP	ORGANIZATION					
-1	2	fb:row.row.iata	IATA	iata	IATA	NNP	ORGANIZATION					
-1	3	fb:row.row.airport_name	Airport name	airport|name	airport|name	NN|NN	O|O	|				
-1	4	fb:row.row.usage	Usage	usage	usage	NN	O					
0	0	fb:cell.01_ain	01: Ain	01|:|ain	01|:|Ain	NN|:|NNP	NUMBER|O|O	1.0||	1.0			01: Ain
0	1	fb:cell.null										
0	2	fb:cell.null										
0	3	fb:cell.null										
0	4	fb:cell.null										
1	0	fb:cell.amberieu	Ambérieu	ambérieu	Ambérieu	NNP	PERSON					Ambérieu
1	1	fb:cell.lfxa	LFXA	lfxa	LFXA	NNP	PERSON					
1	2	fb:cell.null										
1	3	fb:cell.amberieu_en_bugey_air_base_ba_278	Ambérieu-en-Bugey Air Base (BA 278)	ambérieu|en|bugey|air|base|-lrb-|ba|278|-rrb-	ambérieu|en|Bugey|Air|base|-lrb-|ba|278|-rrb-	FW|FW|NNP|NNP|NN|-LRB-|NN|CD|-RRB-	O|O|O|O|O|O|O|NUMBER|O	|||||||278.0|	278.0			Ambérieu-en-Bugey Air Base (BA 278)
1	4	fb:cell.public_mil	Public/Mil.	public/mil|.	public/mil|.	NN|.	O|O	|				Public|Mil.
2	0	fb:cell.bellegarde_vouvray	Bellegarde / Vouvray	bellegarde|/|vouvray	Bellegarde|/|vouvray	NNP|:|NN	PERSON|O|O	||				Bellegarde|Vouvray
2	1	fb:cell.lfhn	LFHN	lfhn	lfhn	NN	PERSON					
2	2	fb:cell.xbf	XBF	xbf	xbf	NN	O					
2	3	fb:cell.bellegarde_vouvray_aerodrome	Bellegarde - Vouvray Aerodrome	bellegarde|-|vouvray|aerodrome	Bellegarde|-|vouvray|aerodrome	NNP|:|NN|NN	PERSON|O|O|O	|||				Bellegarde - Vouvray Aerodrome
2	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
3	0	fb:cell.belley_peyrieu	Belley / Peyrieu	belley|/|peyrieu	Belley|/|peyrieu	NNP|:|NN	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				Belley|Peyrieu
3	1	fb:cell.lfky	LFKY	lfky	LFKY	NNP	PERSON					
3	2	fb:cell.null										
3	3	fb:cell.belley_peyrieu_aerodrome	Belley - Peyrieu Aerodrome	belley|-|peyrieu|aerodrome	Belley|-|Peyrieu|Aerodrome	NNP|:|NNP|NNP	PERSON|O|LOCATION|LOCATION	|||				Belley - Peyrieu Aerodrome
3	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
4	0	fb:cell.bourg_ceyzeriat	Bourg / Ceyzériat	bourg|/|ceyzériat	bourg|/|ceyzériat	JJ|:|NN	O|O|O	||				Bourg|Ceyzériat
4	1	fb:cell.lfhs	LFHS	lfhs	lfh	NNS	PERSON					
4	2	fb:cell.xbk	XBK	xbk	xbk	NN	O					
4	3	fb:cell.bourg_ceyzeriat_airport	Bourg - Ceyzériat Airport	bourg|-|ceyzériat|airport	Bourg|-|Ceyzériat|Airport	NNP|:|NNP|NNP	O|O|O|O	|||				Bourg - Ceyzériat Airport
4	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
5	0	fb:cell.corlier	Corlier	corlier	corlier	NN	O					Corlier
5	1	fb:cell.lfjd	LFJD	lfjd	lfjd	NN	PERSON					
5	2	fb:cell.null										
5	3	fb:cell.corlier_aerodrome	Corlier Aerodrome	corlier|aerodrome	Corlier|Aerodrome	NNP|NNP	O|O	|				Corlier Aerodrome
5	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
6	0	fb:cell.oyonnax_arbent	Oyonnax / Arbent	oyonnax|/|arbent	oyonnax|/|arbent	NN|:|NN	O|O|O	||				Oyonnax|Arbent
6	1	fb:cell.lflk	LFLK	lflk	lflk	NN	PERSON					
6	2	fb:cell.null										
6	3	fb:cell.oyonnax_arbent_aerodrome	Oyonnax - Arbent Aerodrome	oyonnax|-|arbent|aerodrome	Oyonnax|-|arbent|aerodrome	NNP|:|JJ|NN	O|O|O|O	|||				Oyonnax - Arbent Aerodrome
6	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
7	0	fb:cell.perouges_meximieux	Pérouges / Meximieux	pérouges|/|meximieux	pérouges|/|meximieux	NNS|:|NN	O|O|O	||				Pérouges|Meximieux
7	1	fb:cell.lfhc	LFHC	lfhc	LFHC	NNP	PERSON					
7	2	fb:cell.null										
7	3	fb:cell.perouges_meximieux_aerodrome	Pérouges - Meximieux Aerodrome	pérouges|-|meximieux|aerodrome	pérouges|-|meximieux|aerodrome	NNS|:|JJ|NN	O|O|O|O	|||				Pérouges - Meximieux Aerodrome
7	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
8	0	fb:cell.02_aisne	02: Aisne	02|:|aisne	02|:|Aisne	NN|:|NNP	NUMBER|O|O	2.0||	2.0			02: Aisne
8	1	fb:cell.null										
8	2	fb:cell.null										
8	3	fb:cell.null										
8	4	fb:cell.null										
9	0	fb:cell.chateau_thierry_belleau	Château-Thierry / Belleau	château|thierry|/|belleau	Château|Thierry|/|Belleau	NNP|NNP|:|NNP	O|O|O|O	|||				Château-Thierry|Belleau
9	1	fb:cell.lffh	LFFH	lffh	lffh	NN	PERSON					
9	2	fb:cell.xcy	XCY	xcy	xcy	NN	O					
9	3	fb:cell.chateau_thierry_belleau_aerodrome	Château-Thierry - Belleau Aerodrome	château|thierry|-|belleau|aerodrome	Château|Thierry|-|Belleau|Aerodrome	NNP|NNP|:|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	||||				Château-Thierry - Belleau Aerodrome
9	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
10	0	fb:cell.laon_chambry	Laon / Chambry	laon|/|chambry	Laon|/|Chambry	NNP|:|NNP	LOCATION|O|O	||				Laon|Chambry
10	1	fb:cell.lfaf	LFAF	lfaf	lfaf	NN	PERSON					
10	2	fb:cell.xln	XLN	xln	xln	NN	O					
10	3	fb:cell.laon_chambry_airport	Laon - Chambry Airport	laon|-|chambry|airport	Laon|-|Chambry|Airport	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|O|O|O	|||				Laon - Chambry Airport
10	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
11	0	fb:cell.saint_quentin_roupy	Saint-Quentin / Roupy	saint|quentin|/|roupy	Saint|Quentin|/|roupy	NNP|NNP|:|NN	PERSON|PERSON|O|O	|||				Saint-Quentin|Roupy
11	1	fb:cell.lfow	LFOW	lfow	lfow	NN	PERSON					
11	2	fb:cell.null										
11	3	fb:cell.saint_quentin_roupy_airport	Saint-Quentin - Roupy Airport	saint|quentin|-|roupy|airport	Saint|Quentin|-|roupy|airport	NNP|NNP|:|JJ|NN	LOCATION|LOCATION|O|O|O	||||				Saint-Quentin - Roupy Airport
11	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
12	0	fb:cell.saint_simon_clastres	Saint-Simon / Clastres	saint|simon|/|clastres	Saint|Simon|/|clastre	NNP|NNP|:|NNS	PERSON|PERSON|O|O	|||				Saint-Simon|Clastres
12	1	fb:cell.lfyt	LFYT	lfyt	lfyt	NN	O					
12	2	fb:cell.null										
12	3	fb:cell.saint_simon_clastres_air_base	Saint-Simon - Clastres Air Base	saint|simon|-|clastres|air|base	Saint|Simon|-|Clastres|Air|Base	NNP|NNP|:|NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|O|O|O|O	|||||				Saint-Simon - Clastres Air Base
12	4	fb:cell.military	Military	military	military	JJ	O					Military
13	0	fb:cell.soissons_courmelles	Soissons / Courmelles	soissons|/|courmelles	Soissons|/|courmelle	NNP|:|NNS	LOCATION|O|O	||				Soissons|Courmelles
13	1	fb:cell.lfjs	LFJS	lfjs	lfj	NNS	O					
13	2	fb:cell.xss	XSS	xss	XSS	NNP	O					
13	3	fb:cell.soissons_courmelles_airport	Soissons - Courmelles Airport	soissons|-|courmelles|airport	Soissons|-|courmelle|airport	NNP|:|NNS|NN	LOCATION|O|O|O	|||				Soissons - Courmelles Airport
13	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
14	0	fb:cell.03_allier	03: Allier	03|:|allier	03|:|Allier	NNP|:|NNP	NUMBER|O|O	3.0||	3.0			03: Allier
14	1	fb:cell.null										
14	2	fb:cell.null										
14	3	fb:cell.null										
14	4	fb:cell.null										
15	0	fb:cell.lapalisse_perigny	Lapalisse / Périgny	lapalisse|/|périgny	lapalisse|/|périgny	JJ|:|NN	O|O|O	||				Lapalisse|Périgny
15	1	fb:cell.lfhx	LFHX	lfhx	LFHX	NNP	PERSON					
15	2	fb:cell.null										
15	3	fb:cell.lapalisse_perigny_airport	Lapalisse - Périgny Airport	lapalisse|-|périgny|airport	Lapalisse|-|périgny|airport	NNP|:|JJ|NN	O|O|O|O	|||				Lapalisse - Périgny Airport
15	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
16	0	fb:cell.lurcy_levis	Lurcy-Lévis	lurcy|lévis	lurcy|lévis	NN|NN	PERSON|PERSON	|				Lurcy-Lévis
16	1	fb:cell.lfju	LFJU	lfju	LFJU	NNP	PERSON					
16	2	fb:cell.null										
16	3	fb:cell.lurcy_levis_aerodrome	Lurcy-Lévis Aerodrome	lurcy|lévis|aerodrome	Lurcy|Lévis|Aerodrome	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Lurcy-Lévis Aerodrome
16	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
17	0	fb:cell.montlucon_domerat	Montluçon / Domérat	montluçon|/|domérat	Montluçon|/|Domérat	NNP|:|NNP	LOCATION|O|O	||				Montluçon|Domérat
17	1	fb:cell.lflt	LFLT	lflt	lflt	NN	PERSON					
17	2	fb:cell.null										
17	3	fb:cell.montlucon_domerat_aerodrome	Montluçon - Domérat Aerodrome	montluçon|-|domérat|aerodrome	Montluçon|-|Domérat|Aerodrome	NNP|:|NNP|NNP	O|O|O|O	|||				Montluçon - Domérat Aerodrome
17	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
18	0	fb:cell.moulins_montbeugny	Moulins / Montbeugny	moulins|/|montbeugny	Moulins|/|montbeugny	NNP|:|NN	O|O|O	||				Moulins|Montbeugny
18	1	fb:cell.lfhy	LFHY	lfhy	LFHY	NNP	PERSON					
18	2	fb:cell.xmu	XMU	xmu	xmu	NN	O					
18	3	fb:cell.moulins_montbeugny_airport	Moulins - Montbeugny Airport	moulins|-|montbeugny|airport	Moulins|-|montbeugny|airport	NNP|:|JJ|NN	O|O|O|O	|||				Moulins - Montbeugny Airport
18	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
19	0	fb:cell.vichy_charmeil	Vichy / Charmeil	vichy|/|charmeil	Vichy|/|Charmeil	NNP|:|NNP	O|O|O	||				Vichy|Charmeil
19	1	fb:cell.lflv	LFLV	lflv	LFLV	NNP	PERSON					
19	2	fb:cell.vhy	VHY	vhy	VHY	NNP	O					
19	3	fb:cell.vichy_charmeil_airport	Vichy - Charmeil Airport	vichy|-|charmeil|airport	Vichy|-|Charmeil|Airport	NNP|:|NNP|NNP	O|O|O|O	|||				Vichy - Charmeil Airport
19	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
20	0	fb:cell.04_alpes_de_haute_provence	04: Alpes-de-Haute-Provence	04|:|alpes|de|haute|provence	04|:|Alpes|de|Haute|Provence	NNP|:|NNP|NNP|NNP|NNP	NUMBER|O|O|O|O|O	4.0|||||	4.0			04: Alpes-de-Haute-Provence
20	1	fb:cell.null										
20	2	fb:cell.null										
20	3	fb:cell.null										
20	4	fb:cell.null										
21	0	fb:cell.barcelonnette_saint_pons	Barcelonnette / Saint-Pons	barcelonnette|/|saint|pons	Barcelonnette|/|Saint|Pons	NNP|:|NNP|NNP	O|O|O|PERSON	|||				Barcelonnette|Saint-Pons
21	1	fb:cell.lfmr	LFMR	lfmr	lfmr	NN	PERSON					
21	2	fb:cell.bae	BAE	bae	BAE	NNP	O					
21	3	fb:cell.barcelonnette_saint_pons_airport	Barcelonnette - Saint-Pons Airport	barcelonnette|-|saint|pons|airport	Barcelonnette|-|Saint|Pons|Airport	NNP|:|NNP|NNP|NNP	O|O|O|PERSON|O	||||				Barcelonnette - Saint-Pons Airport
21	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
22	0	fb:cell.chateau_arnoux_saint_auban	Château-Arnoux-Saint-Auban	château|arnoux|saint|auban	Château|Arnoux|Saint|Auban	NNP|NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	|||				Château-Arnoux-Saint-Auban
22	1	fb:cell.lfmx	LFMX	lfmx	LFMX	NNP	PERSON					
22	2	fb:cell.null										
22	3	fb:cell.chateau_arnoux_saint_auban_airport	Château-Arnoux-Saint-Auban Airport	château|arnoux|saint|auban|airport	Château|Arnoux|Saint|Auban|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	||||				Château-Arnoux-Saint-Auban Airport
22	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
23	0	fb:cell.puimoisson	Puimoisson	puimoisson	puimoisson	NN	PERSON					Puimoisson
23	1	fb:cell.lftp	LFTP	lftp	lftp	NN	PERSON					
23	2	fb:cell.null										
23	3	fb:cell.puimoisson_aerodrome	Puimoisson Aerodrome	puimoisson|aerodrome	Puimoisson|Aerodrome	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Puimoisson Aerodrome
23	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
24	0	fb:cell.sisteron_theze	Sisteron / Thèze	sisteron|/|thèze	Sisteron|/|thèze	NNP|:|NN	O|O|O	||				Sisteron|Thèze
24	1	fb:cell.lfns	LFNS	lfns	lfn	NNS	O					
24	2	fb:cell.null										
24	3	fb:cell.sisteron_theze_aerodrome	Sisteron - Thèze Aerodrome	sisteron|-|thèze|aerodrome	Sisteron|-|Thèze|Aerodrome	NNP|:|NNP|NNP	O|O|O|O	|||				Sisteron - Thèze Aerodrome
24	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
25	0	fb:cell.05_hautes_alpes	05: Hautes-Alpes	05|:|hautes|alpes	05|:|Hautes|Alpes	NNP|:|NNP|NNP	NUMBER|O|PERSON|PERSON	5.0|||	5.0			05: Hautes-Alpes
25	1	fb:cell.null										
25	2	fb:cell.null										
25	3	fb:cell.null										
25	4	fb:cell.null										
26	0	fb:cell.aspres_sur_buech	Aspres-sur-Buëch	aspres|sur|buëch	Aspres|sur|Buëch	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||				Aspres-sur-Buëch
26	1	fb:cell.lfnj	LFNJ	lfnj	lfnj	NN	PERSON					
26	2	fb:cell.null										
26	3	fb:cell.aspres_sur_buech_aerodrome	Aspres-sur-Buëch Aerodrome	aspres|sur|buëch|aerodrome	Aspres|sur|Buëch|Aerodrome	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||				Aspres-sur-Buëch Aerodrome
26	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
27	0	fb:cell.gap_tallard	Gap / Tallard	gap|/|tallard	gap|/|tallard	NN|:|NN	O|O|O	||				Gap|Tallard
27	1	fb:cell.lfna	LFNA	lfna	LFNA	NNP	PERSON					
27	2	fb:cell.gat	GAT	gat	gat	NN	O					
27	3	fb:cell.gap_tallard_airport	Gap - Tallard Airport	gap|-|tallard|airport	gap|-|tallard|airport	NN|:|JJ|NN	O|O|O|O	|||				Gap - Tallard Airport
27	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
28	0	fb:cell.mont_dauphin_saint_crepin	Mont-Dauphin / Saint-Crépin	mont|dauphin|/|saint|crépin	Mont|Dauphin|/|saint|crépin	NNP|NNP|:|NN|NN	PERSON|PERSON|O|O|O	||||				Mont-Dauphin|Saint-Crépin
28	1	fb:cell.lfnc	LFNC	lfnc	LFNC	NNP	PERSON					
28	2	fb:cell.null										
28	3	fb:cell.mont_dauphin_saint_crepin_airport	Mont-Dauphin - Saint-Crépin Airport	mont|dauphin|-|saint|crépin|airport	Mont|Dauphin|-|saint|crépin|airport	NNP|NNP|:|NN|NN|NN	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||||				Mont-Dauphin - Saint-Crépin Airport
28	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
29	0	fb:cell.serres_la_batie_montsaleon	Serres / La Bâtie-Montsaléon	serres|/|la|bâtie|montsaléon	Serres|/|La|Bâtie|Montsaléon	NNP|:|NNP|NNP|NNP	PERSON|O|PERSON|PERSON|PERSON	||||				Serres|La Bâtie-Montsaléon
29	1	fb:cell.lftm	LFTM	lftm	LFTM	NNP	PERSON					
29	2	fb:cell.null										
29	3	fb:cell.serres_la_batie_montsaleon_aerodrome	Serres - La Bâtie-Montsaléon Aerodrome	serres|-|la|bâtie|montsaléon|aerodrome	Serres|-|La|Bâtie|Montsaléon|Aerodrome	NNP|:|NNP|NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	|||||				Serres - La Bâtie-Montsaléon Aerodrome
29	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
30	0	fb:cell.06_alpes_maritimes	06: Alpes-Maritimes	06|:|alpes|maritimes	06|:|Alpes|Maritimes	NNP|:|NNP|NNPS	NUMBER|O|O|O	6.0|||	6.0			06: Alpes-Maritimes
30	1	fb:cell.null										
30	2	fb:cell.null										
30	3	fb:cell.null										
30	4	fb:cell.null										
31	0	fb:cell.cannes_mandelieu	Cannes / Mandelieu	cannes|/|mandelieu	Cannes|/|Mandelieu	NNP|:|NNP	LOCATION|O|LOCATION	||				Cannes|Mandelieu
31	1	fb:cell.lfmd	LFMD	lfmd	lfmd	NN	PERSON					
31	2	fb:cell.ceq	CEQ	ceq	CEQ	NNP	O					
31	3	fb:cell.cannes_mandelieu_airport	Cannes - Mandelieu Airport	cannes|-|mandelieu|airport	Cannes|-|Mandelieu|Airport	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Cannes - Mandelieu Airport
31	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
32	0	fb:cell.juan_les_pins	Juan-les-Pins	juan|les|pins	Juan|les|pin	NNP|NNP|NNS	PERSON|PERSON|PERSON	||				Juan-les-Pins
32	1	fb:cell.null										
32	2	fb:cell.jlp	JLP	jlp	JLP	NNP	O					
32	3	fb:cell.juan_les_pins_heliport	Juan-les-Pins Heliport	juan|les|pins|heliport	Juan|les|pin|heliport	NNP|NNP|NNS|VBP	PERSON|O|O|O	|||				Juan-les-Pins Heliport
32	4	fb:cell.null										
33	0	fb:cell.nice_cote_d_azur	Nice / Côte d'Azur	nice|/|côte|d'azur	nice|/|côte|d'azur	JJ|:|NN|NN	O|O|O|O	|||				Nice|Côte d'Azur
33	1	fb:cell.lfmn	LFMN	lfmn	LFMN	NNP	PERSON					
33	2	fb:cell.nce	NCE	nce	nce	NN	O					
33	3	fb:cell.nice_cote_d_azur_airport	Nice Côte d'Azur Airport	nice|côte|d'azur|airport	nice|côte|d'azur|airport	JJ|NN|NN|NN	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Nice Côte d'Azur Airport
33	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
34	0	fb:cell.cannes_la_croisette	Cannes / La Croisette	cannes|/|la|croisette	Cannes|/|La|Croisette	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|O|PERSON|PERSON	|||				Cannes|La Croisette
34	1	fb:cell.null										
34	2	fb:cell.jca	JCA	jca	JCA	NNP	O					
34	3	fb:cell.cannes_la_croisette_heliport	Cannes - La Croisette Heliport	cannes|-|la|croisette|heliport	Cannes|-|La|Croisette|Heliport	NNP|:|NNP|NNP|NNP	LOCATION|O|LOCATION|LOCATION|LOCATION	||||				Cannes - La Croisette Heliport
34	4	fb:cell.null										
35	0	fb:cell.07_ardeche	07: Ardèche	07|:|ardèche	07|:|Ardèche	NNP|:|NNP	NUMBER|O|O	7.0||	7.0			07: Ardèche
35	1	fb:cell.null										
35	2	fb:cell.null										
35	3	fb:cell.null										
35	4	fb:cell.null										
36	0	fb:cell.aubenas_ardeche_meridional	Aubenas / Ardèche Méridional	aubenas|/|ardèche|méridional	Aubenas|/|Ardèche|Méridional	NNPS|:|NNP|NNP	O|O|O|O	|||				Aubenas|Ardèche Méridional
36	1	fb:cell.lfho	LFHO	lfho	LFHO	NNP	PERSON					
36	2	fb:cell.obs	OBS	obs	OBS	NNP	O					
36	3	fb:cell.aubenas_ardeche_meridional_aerodrome	Aubenas - Ardèche Méridional Aerodrome	aubenas|-|ardèche|méridional|aerodrome	Aubenas|-|Ardèche|Méridional|Aerodrome	NNPS|:|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O|O	||||				Aubenas - Ardèche Méridional Aerodrome
36	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
37	0	fb:cell.langogne_lesperon	Langogne / Lespéron	langogne|/|lespéron	langogne|/|lespéron	NN|:|NN	O|O|O	||				Langogne|Lespéron
37	1	fb:cell.lfhl	LFHL	lfhl	lfhl	NN	PERSON					
37	2	fb:cell.null										
37	3	fb:cell.langogne_lesperon_airport	Langogne - Lespéron Airport	langogne|-|lespéron|airport	langogne|-|lespéron|airport	NN|:|NN|NN	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Langogne - Lespéron Airport
37	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
38	0	fb:cell.ruoms	Ruoms	ruoms	ruom	NNS	O					Ruoms
38	1	fb:cell.lfhf	LFHF	lfhf	lfhf	FW	PERSON					
38	2	fb:cell.null										
38	3	fb:cell.ruoms_aerodrome	Ruoms Aerodrome	ruoms|aerodrome	Ruoms|Aerodrome	NNP|NNP	O|O	|				Ruoms Aerodrome
38	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
39	0	fb:cell.08_ardennes	08: Ardennes	08|:|ardennes	08|:|Ardennes	NNP|:|NNP	NUMBER|O|O	8.0||	8.0			08: Ardennes
39	1	fb:cell.null										
39	2	fb:cell.null										
39	3	fb:cell.null										
39	4	fb:cell.null										
40	0	fb:cell.charleville_mezieres	Charleville-Mézières	charleville|mézières	Charleville|Mézières	NNP|NNP	LOCATION|O	|				Charleville-Mézières
40	1	fb:cell.lfqv	LFQV	lfqv	LFQV	NNP	PERSON					
40	2	fb:cell.xcz	XCZ	xcz	xcz	NN	O					
40	3	fb:cell.charleville_mezieres_aerodrome_uaf	Charleville-Mézières Aerodrome (UAF)	charleville|mézières|aerodrome|-lrb-|uaf|-rrb-	Charleville|Mézières|Aerodrome|-lrb-|UAF|-rrb-	NNP|NNP|NNP|-LRB-|NNP|-RRB-	LOCATION|O|O|O|O|O	|||||				Charleville-Mézières Aerodrome (UAF)
40	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
41	0	fb:cell.rethel_perthes	Rethel / Perthes	rethel|/|perthes	rethel|/|Perthes	NN|:|NNPS	O|O|O	||				Rethel|Perthes
41	1	fb:cell.lfap	LFAP	lfap	lfap	NN	PERSON					
41	2	fb:cell.null										
41	3	fb:cell.rethel_perthes_aerodrome	Rethel - Perthes Aerodrome	rethel|-|perthes|aerodrome	rethel|-|perthe|aerodrome	NN|:|NNS|NN	O|O|O|O	|||				Rethel - Perthes Aerodrome
41	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
42	0	fb:cell.sedan_douzy	Sedan / Douzy	sedan|/|douzy	sedan|/|douzy	NN|:|NN	O|O|O	||				Sedan|Douzy
42	1	fb:cell.lfsj	LFSJ	lfsj	lfsj	NN	PERSON					
42	2	fb:cell.xsw	XSW	xsw	xsw	NN	O					
42	3	fb:cell.sedan_douzy_airport	Sedan - Douzy Airport	sedan|-|douzy|airport	sedan|-|douzy|airport	NN|:|JJ|NN	O|O|O|O	|||				Sedan - Douzy Airport
42	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
43	0	fb:cell.09_ariege	09: Ariège	09|:|ariège	09|:|Ariège	NNP|:|NNP	NUMBER|O|O	9.0||	9.0			09: Ariège
43	1	fb:cell.null										
43	2	fb:cell.null										
43	3	fb:cell.null										
43	4	fb:cell.null										
44	0	fb:cell.pamiers_les_pujols	Pamiers / Les Pujols	pamiers|/|les|pujols	pamier|/|les|pujols	NNS|:|FW|FW	O|O|PERSON|PERSON	|||				Pamiers|Les Pujols
44	1	fb:cell.lfdj	LFDJ	lfdj	lfdj	NN	PERSON					
44	2	fb:cell.null										
44	3	fb:cell.pamiers_les_pujols_airport	Pamiers - Les Pujols Airport	pamiers|-|les|pujols|airport	pamier|-|les|pujols|airport	NNS|:|FW|FW|NN	O|O|LOCATION|LOCATION|LOCATION	||||				Pamiers - Les Pujols Airport
44	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
45	0	fb:cell.saint_girons_antichan	Saint-Girons / Antichan	saint|girons|/|antichan	Saint|Girons|/|Antichan	NNP|NNP|:|NNP	PERSON|PERSON|O|PERSON	|||				Saint-Girons|Antichan
45	1	fb:cell.lfcg	LFCG	lfcg	lfcg	NN	PERSON					
45	2	fb:cell.null										
45	3	fb:cell.saint_girons_antichan_airport	Saint-Girons - Antichan Airport	saint|girons|-|antichan|airport	Saint|Girons|-|antichan|airport	NNP|NNP|:|JJ|NN	ORGANIZATION|ORGANIZATION|O|LOCATION|LOCATION	||||				Saint-Girons - Antichan Airport
45	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
46	0	fb:cell.10_aube	10: Aube	10|:|aube	10|:|Aube	CD|:|NNP	NUMBER|O|PERSON	10.0||	10.0			10: Aube
46	1	fb:cell.null										
46	2	fb:cell.null										
46	3	fb:cell.null										
46	4	fb:cell.null										
47	0	fb:cell.bar_sur_seine	Bar-sur-Seine	bar|sur|seine	bar|sur|Seine	NN|NN|NNP	O|O|O	||				Bar-sur-Seine
47	1	fb:cell.lffr	LFFR	lffr	lffr	NN	PERSON					
47	2	fb:cell.null										
47	3	fb:cell.bar_sur_seine_aerodrome	Bar-sur-Seine Aerodrome	bar|sur|seine|aerodrome	bar|sur|Seine|Aerodrome	NN|NN|NNP|NNP	O|O|O|O	|||				Bar-sur-Seine Aerodrome
47	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
48	0	fb:cell.brienne_le_chateau	Brienne-le-Château	brienne|le|château	Brienne|le|Château	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Brienne-le-Château
48	1	fb:cell.lffn	LFFN	lffn	LFFN	NNP	PERSON					
48	2	fb:cell.null										
48	3	fb:cell.brienne_le_chateau_airport	Brienne-le-Château Airport	brienne|le|château|airport	Brienne|le|Château|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Brienne-le-Château Airport
48	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
49	0	fb:cell.juvancourt	Juvancourt	juvancourt	juvancourt	NN	PERSON					Juvancourt
49	1	fb:cell.lfqx	LFQX	lfqx	LFQX	NNP	PERSON					
49	2	fb:cell.null										
49	3	fb:cell.juvancourt_aerodrome	Juvancourt Aerodrome	juvancourt|aerodrome	Juvancourt|Aerodrome	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Juvancourt Aerodrome
49	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
50	0	fb:cell.romilly_sur_seine	Romilly-sur-Seine	romilly|sur|seine	Romilly|sur|Seine	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||				Romilly-sur-Seine
50	1	fb:cell.lfqr	LFQR	lfqr	lfqr	NN	PERSON					
50	2	fb:cell.null										
50	3	fb:cell.romilly_sur_seine_airport	Romilly-sur-Seine Airport	romilly|sur|seine|airport	Romilly|sur|Seine|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Romilly-sur-Seine Airport
50	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
51	0	fb:cell.troyes_barberey_saint_sulpice	Troyes / Barberey-Saint-Sulpice	troyes|/|barberey|saint|sulpice	Troyes|/|Barberey|Saint|Sulpice	NNP|:|NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||||				Troyes|Barberey-Saint-Sulpice
51	1	fb:cell.lfqb	LFQB	lfqb	lfqb	NN	PERSON					
51	2	fb:cell.qyr	QYR	qyr	qyr	NN	O					
51	3	fb:cell.troyes_barberey_airport	Troyes - Barberey Airport	troyes|-|barberey|airport	Troyes|-|Barberey|Airport	NNP|:|NNP|NNP	O|O|LOCATION|LOCATION	|||				Troyes - Barberey Airport
51	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
52	0	fb:cell.11_aude	11: Aude	11|:|aude	11|:|Aude	CD|:|NNP	NUMBER|O|O	11.0||	11.0			11: Aude
52	1	fb:cell.null										
52	2	fb:cell.null										
52	3	fb:cell.null										
52	4	fb:cell.null										
53	0	fb:cell.carcassonne_salvaza	Carcassonne / Salvaza	carcassonne|/|salvaza	Carcassonne|/|salvaza	NNP|:|FW	LOCATION|O|LOCATION	||				Carcassonne|Salvaza
53	1	fb:cell.lfmk	LFMK	lfmk	lfmk	NN	PERSON					
53	2	fb:cell.ccf	CCF	ccf	CCF	NNP	O					
53	3	fb:cell.carcassonne_salvaza_airport	Carcassonne Salvaza Airport	carcassonne|salvaza|airport	Carcassonne|Salvaza|Airport	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||				Carcassonne Salvaza Airport
53	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
54	0	fb:cell.castelnaudary_villeneuve	Castelnaudary / Villeneuve	castelnaudary|/|villeneuve	castelnaudary|/|villeneuve	JJ|:|NN	LOCATION|O|O	||				Castelnaudary|Villeneuve
54	1	fb:cell.lfmw	LFMW	lfmw	LFMW	NNP	PERSON					
54	2	fb:cell.null										
54	3	fb:cell.castelnaudary_villeneuve_airport	Castelnaudary - Villeneuve Airport	castelnaudary|-|villeneuve|airport	castelnaudary|-|villeneuve|airport	SYM|:|JJ|NN	O|O|O|O	|||				Castelnaudary - Villeneuve Airport
54	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
55	0	fb:cell.lezignan_corbieres	Lézignan-Corbières	lézignan|corbières	Lézignan|Corbières	NNP|NNPS	PERSON|PERSON	|				Lézignan-Corbières
55	1	fb:cell.lfmz	LFMZ	lfmz	LFMZ	NNP	PERSON					
55	2	fb:cell.null										
55	3	fb:cell.lezignan_corbieres_airport	Lézignan-Corbières Airport	lézignan|corbières|airport	Lézignan|Corbières|Airport	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||				Lézignan-Corbières Airport
55	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
56	0	fb:cell.moussoulens	Moussoulens	moussoulens	Moussoulens	NNP	O					Moussoulens
56	1	fb:cell.null										
56	2	fb:cell.null										
56	3	fb:cell.moussoulens_air_base	Moussoulens Air Base	moussoulens|air|base	Moussoulens|Air|Base	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||				Moussoulens Air Base
56	4	fb:cell.military	Military	military	military	JJ	O					Military
57	0	fb:cell.puivert	Puivert	puivert	Puivert	NNP	PERSON					Puivert
57	1	fb:cell.lfnw	LFNW	lfnw	LFNW	NNP	PERSON					
57	2	fb:cell.null										
57	3	fb:cell.puivert_aerodrome	Puivert Aerodrome	puivert|aerodrome	Puivert|Aerodrome	NNP|NNP	O|O	|				Puivert Aerodrome
57	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
58	0	fb:cell.12_aveyron	12: Aveyron	12|:|aveyron	12|:|Aveyron	CD|:|NNP	NUMBER|O|LOCATION	12.0||	12.0			12: Aveyron
58	1	fb:cell.null										
58	2	fb:cell.null										
58	3	fb:cell.null										
58	4	fb:cell.null										
59	0	fb:cell.cassagnes_begonhes	Cassagnes-Bégonhès	cassagnes|bégonhès	Cassagnes|Bégonhès	NNP|NNPS	O|O	|				Cassagnes-Bégonhès
59	1	fb:cell.lfig	LFIG	lfig	lfig	NN	PERSON					
59	2	fb:cell.null										
59	3	fb:cell.cassagnes_begonhes_airport	Cassagnes-Bégonhès Airport	cassagnes|bégonhès|airport	Cassagnes|Bégonhès|Airport	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||				Cassagnes-Bégonhès Airport
59	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
60	0	fb:cell.millau_larzac	Millau / Larzac	millau|/|larzac	Millau|/|Larzac	NNP|:|NNP	LOCATION|O|O	||				Millau|Larzac
60	1	fb:cell.lfcm	LFCM	lfcm	LFCM	NNP	PERSON					
60	2	fb:cell.null										
60	3	fb:cell.millau_larzac_airport	Millau - Larzac Airport	millau|-|larzac|airport	Millau|-|Larzac|Airport	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Millau - Larzac Airport
60	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
61	0	fb:cell.rodez_marcillac	Rodez / Marcillac	rodez|/|marcillac	Rodez|/|Marcillac	NNP|:|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				Rodez|Marcillac
61	1	fb:cell.lfcr	LFCR	lfcr	lfcr	NN	PERSON					
61	2	fb:cell.rdz	RDZ	rdz	rdz	NN	O					
61	3	fb:cell.rodez_marcillac_airport	Rodez - Marcillac Airport	rodez|-|marcillac|airport	Rodez|-|Marcillac|Airport	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Rodez - Marcillac Airport
61	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
62	0	fb:cell.saint_affrique_belmont	Saint-Affrique / Belmont	saint|affrique|/|belmont	Saint|Affrique|/|Belmont	NNP|NNP|:|NNP	O|O|O|O	|||				Saint-Affrique|Belmont
62	1	fb:cell.lfif	LFIF	lfif	lfif	NN	PERSON					
62	2	fb:cell.null										
62	3	fb:cell.saint_affrique_belmont_aerodrome	Saint-Affrique - Belmont Aerodrome	saint|affrique|-|belmont|aerodrome	Saint|Affrique|-|Belmont|Aerodrome	NNP|NNP|:|NNP|NNP	MISC|MISC|O|O|O	||||				Saint-Affrique - Belmont Aerodrome
62	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
63	0	fb:cell.villefranche_de_rouergue	Villefranche-de-Rouergue	villefranche|de|rouergue	Villefranche|de|Rouergue	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Villefranche-de-Rouergue
63	1	fb:cell.lfcv	LFCV	lfcv	LFCV	NNP	PERSON					
63	2	fb:cell.null										
63	3	fb:cell.villefranche_de_rouergue_airport	Villefranche-de-Rouergue Airport	villefranche|de|rouergue|airport	Villefranche|de|Rouergue|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Villefranche-de-Rouergue Airport
63	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
64	0	fb:cell.13_bouches_du_rhone	13: Bouches-du-Rhône	13|:|bouches|du|rhône	13|:|bouch|du|Rhône	CD|:|NNS|NNP|NNP	NUMBER|O|O|PERSON|PERSON	13.0||||	13.0			13: Bouches-du-Rhône
64	1	fb:cell.null										
64	2	fb:cell.null										
64	3	fb:cell.null										
64	4	fb:cell.null										
65	0	fb:cell.aubagne	Aubagne	aubagne	Aubagne	NNP	LOCATION					Aubagne
65	1	fb:cell.null										
65	2	fb:cell.jah	JAH	jah	JAH	NNP	O					
65	3	fb:cell.aubagne_agora_heliport	Aubagne - Agora Heliport	aubagne|-|agora|heliport	Aubagne|-|Agora|Heliport	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|O|O|O	|||				Aubagne - Agora Heliport
65	4	fb:cell.null										
66	0	fb:cell.aix_les_milles	Aix / Les Milles	aix|/|les|milles	Aix|/|Les|Milles	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|O|PERSON|PERSON	|||				Aix|Les Milles
66	1	fb:cell.lfma	LFMA	lfma	lfma	NN	PERSON					
66	2	fb:cell.qxb	QXB	qxb	qxb	NN	O					
66	3	fb:cell.aix_en_provence_aerodrome_ba_114	Aix-en-Provence Aerodrome (BA 114)	aix|en|provence|aerodrome|-lrb-|ba|114|-rrb-	Aix|en|Provence|Aerodrome|-lrb-|ba|114|-rrb-	NNP|IN|NNP|NNP|-LRB-|NN|CD|-RRB-	O|O|O|O|O|O|NUMBER|O	||||||114.0|	114.0			Aix-en-Provence Aerodrome (BA 114)
66	4	fb:cell.public_mil	Public/Mil.	public/mil|.	public/mil|.	NN|.	O|O	|				Public|Mil.
67	0	fb:cell.berre_la_fare	Berre / La Fare	berre|/|la|fare	Berre|/|La|fare	NNP|:|NNP|NN	O|O|O|O	|||				Berre|La Fare
67	1	fb:cell.lfnr	LFNR	lfnr	LFNR	NNP	ORGANIZATION					
67	2	fb:cell.null										
67	3	fb:cell.berre_la_fare_aerodrome_uaf	Berre - La Fare Aerodrome (UAF)	berre|-|la|fare|aerodrome|-lrb-|uaf|-rrb-	Berre|-|La|fare|aerodrome|-lrb-|uaf|-rrb-	NNP|:|NNP|NN|NN|-LRB-|NN|-RRB-	O|O|O|O|O|O|O|O	|||||||				Berre - La Fare Aerodrome (UAF)
67	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
68	0	fb:cell.istres_le_tube	Istres / Le Tubé	istres|/|le|tubé	Istres|/|Le|Tubé	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|O|PERSON|PERSON	|||				Istres|Le Tubé
68	1	fb:cell.lfmi	LFMI	lfmi	LFMI	NNP	PERSON					
68	2	fb:cell.ifr	IFR	ifr	IFR	NNP	O					
68	3	fb:cell.istres_le_tube_air_base_airport_ba_125	Istres-Le Tubé Air Base/Airport (BA 125)	istres|le|tubé|air|base/airport|-lrb-|ba|125|-rrb-	Istres|Le|Tubé|Air|Base/Airport|-lrb-|ba|125|-rrb-	NNP|NNP|NNP|NNP|NNP|-LRB-|NN|CD|-RRB-	LOCATION|O|O|O|O|O|O|NUMBER|O	|||||||125.0|	125.0			Istres-Le Tubé Air Base|Airport (BA 125)
68	4	fb:cell.public_mil	Public/Mil.	public/mil|.	public/mil|.	NN|.	O|O	|				Public|Mil.
69	0	fb:cell.le_mazet_de_romanin	Le Mazet-de-Romanin	le|mazet|de|romanin	Le|Mazet|de|Romanin	NNP|NNP|IN|NNP	PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	|||				Le Mazet-de-Romanin
69	1	fb:cell.lfnz	LFNZ	lfnz	LFNZ	NNP	PERSON					
69	2	fb:cell.null										
69	3	fb:cell.le_mazet_de_romanin_aerodrome_uaf	Le Mazet-de-Romanin Aerodrome (UAF)	le|mazet|de|romanin|aerodrome|-lrb-|uaf|-rrb-	Le|Mazet|de|Romanin|Aerodrome|-lrb-|UAF|-rrb-	NNP|NNP|IN|NNP|NNP|-LRB-|NNP|-RRB-	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O|O|O	|||||||				Le Mazet-de-Romanin Aerodrome (UAF)
69	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
70	0	fb:cell.marseille_marignane	Marseille / Marignane	marseille|/|marignane	Marseille|/|Marignane	NNP|:|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				Marseille|Marignane
70	1	fb:cell.lfml	LFML	lfml	lfml	NN	PERSON					
70	2	fb:cell.mrs	MRS	mrs	MRS	NNP	O					
70	3	fb:cell.marseille_provence_airport	Marseille Provence Airport	marseille|provence|airport	Marseille|Provence|Airport	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||				Marseille Provence Airport
70	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
71	0	fb:cell.salon	Salon	salon	Salon	NNP	PERSON					Salon
71	1	fb:cell.lfmy	LFMY	lfmy	lfmy	NN	PERSON					
71	2	fb:cell.null										
71	3	fb:cell.salon_de_provence_air_base_ba_701	Salon-de-Provence Air Base (BA 701)	salon|de|provence|air|base|-lrb-|ba|701|-rrb-	Salon|de|Provence|Air|base|-lrb-|ba|701|-rrb-	NNP|NNP|NNP|NNP|NN|-LRB-|NN|CD|-RRB-	O|O|O|O|O|O|O|NUMBER|O	|||||||701.0|	701.0			Salon-de-Provence Air Base (BA 701)
71	4	fb:cell.military	Military	military	military	JJ	O					Military
72	0	fb:cell.salon_eyguieres	Salon / Eyguières	salon|/|eyguières	Salon|/|Eyguières	NNP|:|NNPS	O|O|O	||				Salon|Eyguières
72	1	fb:cell.lfne	LFNE	lfne	lfne	NN	PERSON					
72	2	fb:cell.null										
72	3	fb:cell.salon_eyguieres_airport	Salon - Eyguières Airport	salon|-|eyguières|airport	Salon|-|eyguières|airport	NNP|:|NNS|NN	O|O|O|O	|||				Salon - Eyguières Airport
72	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
73	0	fb:cell.14_calvados	14: Calvados	14|:|calvados	14|:|Calvados	CD|:|NNPS	NUMBER|O|O	14.0||	14.0			14: Calvados
73	1	fb:cell.null										
73	2	fb:cell.null										
73	3	fb:cell.null										
73	4	fb:cell.null										
74	0	fb:cell.caen_carpiquet	Caen / Carpiquet	caen|/|carpiquet	Caen|/|Carpiquet	NNP|:|NNP	ORGANIZATION|O|O	||				Caen|Carpiquet
74	1	fb:cell.lfrk	LFRK	lfrk	lfrk	NN	PERSON					
74	2	fb:cell.cfr	CFR	cfr	cfr	SYM	O					
74	3	fb:cell.caen_carpiquet_airport	Caen - Carpiquet Airport	caen|-|carpiquet|airport	Caen|-|Carpiquet|Airport	NNP|:|NNP|NNP	ORGANIZATION|O|O|O	|||				Caen - Carpiquet Airport
74	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
75	0	fb:cell.conde_sur_noireau	Condé-sur-Noireau	condé|sur|noireau	Condé|sur|Noireau	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Condé-sur-Noireau
75	1	fb:cell.lfan	LFAN	lfan	LFAN	NNP	PERSON					
75	2	fb:cell.null										
75	3	fb:cell.conde_sur_noireau_aerodrome	Condé-sur-Noireau Aerodrome	condé|sur|noireau|aerodrome	Condé|sur|Noireau|Aerodrome	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||				Condé-sur-Noireau Aerodrome
75	4	fb:cell.null										
76	0	fb:cell.deauville_saint_gatien	Deauville / Saint-Gatien	deauville|/|saint|gatien	Deauville|/|Saint|Gatien	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|O|O|PERSON	|||				Deauville|Saint-Gatien
76	1	fb:cell.lfrg	LFRG	lfrg	LFRG	NNP	PERSON					
76	2	fb:cell.dol	DOL	dol	dol	NN	O					
76	3	fb:cell.deauville_saint_gatien_airport	Deauville - Saint-Gatien Airport	deauville|-|saint|gatien|airport	Deauville|-|Saint|Gatien|Airport	NNP|:|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	||||				Deauville - Saint-Gatien Airport
76	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
77	0	fb:cell.falaise_monts_d_eraines	Falaise / Monts d'Eraines	falaise|/|monts|d'eraines	Falaise|/|monts|d'eraines	NNP|:|FW|FW	O|O|O|O	|||				Falaise|Monts d'Eraines
77	1	fb:cell.lfas	LFAS	lfas	LFAS	NNP	ORGANIZATION					
77	2	fb:cell.null										
77	3	fb:cell.falaise_monts_d_eraines_aerodrome	Falaise - Monts d'Eraines Aerodrome	falaise|-|monts|d'eraines|aerodrome	Falaise|-|mont|d'eraine|aerodrome	NNP|:|NNS|VBZ|NN	O|O|O|O|O	||||				Falaise - Monts d'Eraines Aerodrome
77	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
78	0	fb:cell.15_cantal	15: Cantal	15|:|cantal	15|:|cantal	CD|:|NN	NUMBER|O|O	15.0||	15.0			15: Cantal
78	1	fb:cell.null										
78	2	fb:cell.null										
78	3	fb:cell.null										
78	4	fb:cell.null										
79	0	fb:cell.aurillac	Aurillac	aurillac	Aurillac	NNP	LOCATION					Aurillac
79	1	fb:cell.lflw	LFLW	lflw	LFLW	NNP	PERSON					
79	2	fb:cell.aur	AUR	aur	AUR	NNP	O					
79	3	fb:cell.aurillac_airport	Aurillac Airport	aurillac|airport	Aurillac|Airport	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Aurillac Airport
79	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
80	0	fb:cell.saint_flour_coltines	Saint-Flour / Coltines	saint|flour|/|coltines	Saint|Flour|/|Coltines	NNP|NNP|:|NNPS	O|O|O|O	|||				Saint-Flour|Coltines
80	1	fb:cell.lfhq	LFHQ	lfhq	LFHQ	NNP	PERSON					
80	2	fb:cell.null										
80	3	fb:cell.saint_flour_coltines_airport	Saint-Flour - Coltines Airport	saint|flour|-|coltines|airport	Saint|Flour|-|coltine|airport	NNP|NNP|:|NNS|NN	O|O|O|O|O	||||				Saint-Flour - Coltines Airport
80	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
81	0	fb:cell.16_charente	16: Charente	16|:|charente	16|:|Charente	CD|:|NNP	NUMBER|O|PERSON	16.0||	16.0			16: Charente
81	1	fb:cell.null										
81	2	fb:cell.null										
81	3	fb:cell.null										
81	4	fb:cell.null										
82	0	fb:cell.angouleme_brie_champniers	Angoulême / Brie / Champniers	angoulême|/|brie|/|champniers	angoulême|/|brie|/|champnier	NN|:|NN|:|NNS	O|O|O|O|O	||||				Angoulême|Brie|Champniers
82	1	fb:cell.lfbu	LFBU	lfbu	LFBU	NNP	PERSON					
82	2	fb:cell.ang	ANG	ang	ang	NN	PERSON					
82	3	fb:cell.angouleme_brie_champniers_airport	Angoulême - Brie - Champniers Airport	angoulême|-|brie|-|champniers|airport	angoulême|-|brie|-|champnier|airport	NN|:|NN|:|NNS|NN	O|O|O|O|O|O	|||||				Angoulême - Brie - Champniers Airport
82	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
83	0	fb:cell.chalais	Chalais	chalais	Chalais	NNP	PERSON					Chalais
83	1	fb:cell.lfih	LFIH	lfih	lfih	NN	PERSON					
83	2	fb:cell.null										
83	3	fb:cell.chalais_airport	Chalais Airport	chalais|airport	Chalais|Airport	NNP|NNP	PERSON|O	|				Chalais Airport
83	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
84	0	fb:cell.cognac_chateaubernard	Cognac / Châteaubernard	cognac|/|châteaubernard	cognac|/|châteaubernard	NN|:|NN	O|O|O	||				Cognac|Châteaubernard
84	1	fb:cell.lfbg	LFBG	lfbg	lfbg	NN	PERSON					
84	2	fb:cell.cng	CNG	cng	CNG	NNP	O					
84	3	fb:cell.cognac_chateaubernard_air_base_ba_709	Cognac - Châteaubernard Air Base (BA 709)	cognac|-|châteaubernard|air|base|-lrb-|ba|709|-rrb-	cognac|-|Châteaubernard|Air|base|-lrb-|ba|709|-rrb-	NN|:|NNP|NNP|NN|-LRB-|NN|CD|-RRB-	O|O|O|O|O|O|O|NUMBER|O	|||||||709.0|	709.0			Cognac - Châteaubernard Air Base (BA 709)
84	4	fb:cell.military	Military	military	military	JJ	O					Military
85	0	fb:cell.17_charente_maritime	17: Charente-Maritime	17|:|charente|maritime	17|:|Charente|Maritime	CD|:|NNP|NNP	NUMBER|O|ORGANIZATION|ORGANIZATION	17.0|||	17.0			17: Charente-Maritime
85	1	fb:cell.null										
85	2	fb:cell.null										
85	3	fb:cell.null										
85	4	fb:cell.null										
86	0	fb:cell.jonzac_neulles	Jonzac / Neulles	jonzac|/|neulles	Jonzac|/|Neulles	NNP|:|NNPS	ORGANIZATION|O|O	||				Jonzac|Neulles
86	1	fb:cell.lfcj	LFCJ	lfcj	lfcj	NN	PERSON					
86	2	fb:cell.null										
86	3	fb:cell.jonzac_neulles_airport	Jonzac - Neulles Airport	jonzac|-|neulles|airport	Jonzac|-|Neulles|Airport	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Jonzac - Neulles Airport
86	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
87	0	fb:cell.la_rochelle_ile_de_re	La Rochelle / Île de Ré	la|rochelle|/|île|de|ré	La|Rochelle|/|Île|de|Ré	NNP|NNP|:|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|O|O|O|O	|||||				La Rochelle|Île de Ré
87	1	fb:cell.lfbh	LFBH	lfbh	lfbh	NN	PERSON					
87	2	fb:cell.lrh	LRH	lrh	lrh	NN	O					
87	3	fb:cell.la_rochelle_ile_de_re_airport	La Rochelle - Île de Ré Airport	la|rochelle|-|île|de|ré|airport	La|Rochelle|-|île|de|ré|airport	NNP|NNP|:|FW|FW|FW|NN	LOCATION|LOCATION|O|LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	||||||				La Rochelle - Île de Ré Airport
87	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
88	0	fb:cell.marennes	Marennes	marennes	Marennes	NNP	PERSON					Marennes
88	1	fb:cell.lfji	LFJI	lfji	LFJI	NNP	PERSON					
88	2	fb:cell.null										
88	3	fb:cell.marennes_aerodrome	Marennes Aerodrome	marennes|aerodrome	Marennes|Aerodrome	NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION	|				Marennes Aerodrome
88	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
89	0	fb:cell.pons_avy	Pons / Avy	pons|/|avy	Pons|/|avy	NNP|:|NN	PERSON|O|O	||				Pons|Avy
89	1	fb:cell.lfcp	LFCP	lfcp	lfcp	NN	PERSON					
89	2	fb:cell.null										
89	3	fb:cell.pons_avy_airport	Pons - Avy Airport	pons|-|avy|airport	Pons|-|Avy|Airport	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Pons - Avy Airport
89	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
90	0	fb:cell.rochefort_saint_agnant	Rochefort / Saint-Agnant	rochefort|/|saint|agnant	Rochefort|/|Saint|Agnant	NNP|:|NNP|NNP	PERSON|O|O|O	|||				Rochefort|Saint-Agnant
90	1	fb:cell.lfdn	LFDN	lfdn	lfdn	NN	PERSON					
90	2	fb:cell.rco	RCO	rco	RCO	NNP	O					
90	3	fb:cell.rochefort_saint_agnant_airport_ba_721_uaf	Rochefort - Saint-Agnant Airport (BA 721) (UAF)	rochefort|-|saint|agnant|airport|-lrb-|ba|721|-rrb-|-lrb-|uaf|-rrb-	Rochefort|-|saint|agnant|airport|-lrb-|ba|721|-rrb-|-lrb-|uaf|-rrb-	NNP|:|NN|JJ|NN|-LRB-|NN|CD|-RRB-|-LRB-|NN|-RRB-	O|O|O|O|O|O|O|NUMBER|O|O|O|O	|||||||721.0||||	721.0			Rochefort - Saint-Agnant Airport (BA 721) (UAF)
90	4	fb:cell.public_mil	Public/Mil.	public/mil|.	public/mil|.	NN|.	O|O	|				Public|Mil.
91	0	fb:cell.rochefort_soubise	Rochefort / Soubise	rochefort|/|soubise	Rochefort|/|soubise	NNP|:|NN	PERSON|O|O	||				Rochefort|Soubise
91	1	fb:cell.lfxr	LFXR	lfxr	lfxr	NN	PERSON					
91	2	fb:cell.null										
91	3	fb:cell.rochefort_soubise_airport	Rochefort - Soubise Airport	rochefort|-|soubise|airport	Rochefort|-|soubise|airport	NNP|:|NN|NN	PERSON|O|O|O	|||				Rochefort - Soubise Airport
91	4	fb:cell.null										
92	0	fb:cell.royan_medis	Royan / Médis	royan|/|médis	Royan|/|Médis	NNP|:|NNP	LOCATION|O|O	||				Royan|Médis
92	1	fb:cell.lfcy	LFCY	lfcy	lfcy	NN	PERSON					
92	2	fb:cell.ryn	RYN	ryn	RYN	NNP	PERSON					
92	3	fb:cell.royan_medis_aerodrome	Royan - Médis Aerodrome	royan|-|médis|aerodrome	Royan|-|Médis|Aerodrome	NNP|:|NNP|NNP	ORGANIZATION|O|O|O	|||				Royan - Médis Aerodrome
92	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
93	0	fb:cell.saint_jean_d_angely_saint_denis_du_pin	Saint-Jean-d'Angély / Saint-Denis-du-Pin	saint|jean|d'angély|/|saint|denis|du|pin	Saint|Jean|d'angély|/|saint|Denis|du|pin	NNP|NNP|RB|:|NN|NNP|NNP|NN	O|PERSON|PERSON|O|O|PERSON|PERSON|PERSON	|||||||				Saint-Jean-d'Angély|Saint-Denis-du-Pin
93	1	fb:cell.lfiy	LFIY	lfiy	lfiy	NN	PERSON					
93	2	fb:cell.null										
93	3	fb:cell.saint_jean_d_angely_saint_denis_du_pin_aerodrome	Saint-Jean-d'Angély - Saint-Denis-du-Pin Aerodrome	saint|jean|d'angély|-|saint|denis|du|pin|aerodrome	Saint|Jean|d'angély|-|saint|Denis|du|pin|aerodrome	NNP|NNP|RB|:|NN|NNP|NNP|NN|NN	O|PERSON|PERSON|O|O|PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	||||||||				Saint-Jean-d'Angély - Saint-Denis-du-Pin Aerodrome
93	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
94	0	fb:cell.saint_pierre_d_oleron	Saint-Pierre-d'Oléron	saint|pierre|d'oléron	Saint|Pierre|d'Oléron	NNP|NNP|NNP	O|PERSON|PERSON	||				Saint-Pierre-d'Oléron
94	1	fb:cell.lfdp	LFDP	lfdp	lfdp	NN	PERSON					
94	2	fb:cell.null										
94	3	fb:cell.saint_pierre_d_oleron_airport	Saint-Pierre-d'Oléron Airport	saint|pierre|d'oléron|airport	Saint|Pierre|d'Oléron|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	O|PERSON|PERSON|O	|||				Saint-Pierre-d'Oléron Airport
94	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
95	0	fb:cell.saintes_thenac	Saintes / Thénac	saintes|/|thénac	Saintes|/|Thénac	NNP|:|NNP	PERSON|O|O	||				Saintes|Thénac
95	1	fb:cell.lfxb	LFXB	lfxb	lfxb	NN	PERSON					
95	2	fb:cell.xst	XST	xst	xst	NN	O					
95	3	fb:cell.saintes_thenac_airport_eetaa_722	Saintes - Thénac Airport (EETAA 722)	saintes|-|thénac|airport|-lrb-|eetaa|722|-rrb-	Saintes|-|Thénac|Airport|-lrb-|EETAA|722|-rrb-	NNP|:|NNP|NNP|-LRB-|NNP|CD|-RRB-	O|O|O|O|O|O|NUMBER|O	||||||722.0|	722.0			Saintes - Thénac Airport (EETAA 722)
95	4	fb:cell.public_mil	Public/Mil.	public/mil|.	public/mil|.	NN|.	O|O	|				Public|Mil.
96	0	fb:cell.18_cher	18: Cher	18|:|cher	18|:|Cher	CD|:|NNP	NUMBER|O|PERSON	18.0||	18.0			18: Cher
96	1	fb:cell.null										
96	2	fb:cell.null										
96	3	fb:cell.null										
96	4	fb:cell.null										
97	0	fb:cell.aubigny_sur_nere	Aubigny-sur-Nère	aubigny|sur|nère	Aubigny|sur|Nère	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||				Aubigny-sur-Nère
97	1	fb:cell.lfeh	LFEH	lfeh	lfeh	NN	PERSON					
97	2	fb:cell.null										
97	3	fb:cell.aubigny_sur_nere_airport	Aubigny-sur-Nère Airport	aubigny|sur|nère|airport	Aubigny|sur|Nère|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O	|||				Aubigny-sur-Nère Airport
97	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
98	0	fb:cell.avord	Avord	avord	Avord	NNP	PERSON					Avord
98	1	fb:cell.lfoa	LFOA	lfoa	LFOA	NNP	PERSON					
98	2	fb:cell.null										
98	3	fb:cell.avord_air_base_ba_702	Avord Air Base (BA 702)	avord|air|base|-lrb-|ba|702|-rrb-	Avord|Air|base|-lrb-|ba|702|-rrb-	NNP|NNP|NN|-LRB-|NN|CD|-RRB-	ORGANIZATION|O|O|O|O|NUMBER|O	|||||702.0|	702.0			Avord Air Base (BA 702)
98	4	fb:cell.military	Military	military	military	JJ	O					Military
99	0	fb:cell.bourges	Bourges	bourges	bourge	NNS	PERSON					Bourges
99	1	fb:cell.lfld	LFLD	lfld	LFLD	NNP	PERSON					
99	2	fb:cell.bou	BOU	bou	BOU	NNP	PERSON					
99	3	fb:cell.bourges_airport	Bourges Airport	bourges|airport	bourge|airport	NNS|NN	O|O	|				Bourges Airport
99	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
100	0	fb:cell.chateauneuf_sur_cher	Châteauneuf-sur-Cher	châteauneuf|sur|cher	Châteauneuf|sur|Cher	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Châteauneuf-sur-Cher
100	1	fb:cell.lffu	LFFU	lffu	LFFU	NNP	PERSON					
100	2	fb:cell.null										
100	3	fb:cell.chateauneuf_sur_cher_airport	Châteauneuf-sur-Cher Airport	châteauneuf|sur|cher|airport	Châteauneuf|sur|Cher|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Châteauneuf-sur-Cher Airport
100	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
101	0	fb:cell.vierzon_mereau	Vierzon / Méreau	vierzon|/|méreau	Vierzon|/|Méreau	NNP|:|NNP	LOCATION|O|O	||				Vierzon|Méreau
101	1	fb:cell.lffv	LFFV	lffv	LFFV	NNP	PERSON					
101	2	fb:cell.xvz	XVZ	xvz	xvz	NN	O					
101	3	fb:cell.vierzon_mereau_aerodrome	Vierzon - Méreau Aerodrome	vierzon|-|méreau|aerodrome	Vierzon|-|Méreau|Aerodrome	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|O|O|O	|||				Vierzon - Méreau Aerodrome
101	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
102	0	fb:cell.19_correze	19: Corrèze	19|:|corrèze	19|:|Corrèze	CD|:|NNP	NUMBER|O|O	19.0||	19.0			19: Corrèze
102	1	fb:cell.null										
102	2	fb:cell.null										
102	3	fb:cell.null										
102	4	fb:cell.null										
103	0	fb:cell.brive_souillac	Brive / Souillac	brive|/|souillac	Brive|/|Souillac	NNP|:|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				Brive|Souillac
103	1	fb:cell.lfsl	LFSL	lfsl	lfsl	NN	PERSON					
103	2	fb:cell.bve	BVE	bve	BVE	NNP	O					
103	3	fb:cell.brive_souillac_airport_brive_dordogne_valley_airport	Brive - Souillac Airport (Brive - Dordogne Valley Airport)	brive|-|souillac|airport|-lrb-|brive|-|dordogne|valley|airport|-rrb-	Brive|-|Souillac|Airport|-lrb-|Brive|-|Dordogne|Valley|airport|-rrb-	NNP|:|NNP|NNP|-LRB-|NNP|:|NNP|NNP|NN|-RRB-	ORGANIZATION|O|O|O|O|ORGANIZATION|O|LOCATION|LOCATION|LOCATION|O	||||||||||				Brive - Souillac Airport (Brive - Dordogne Valley Airport)
103	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
104	0	fb:cell.brive_la_roche	Brive / La Roche	brive|/|la|roche	Brive|/|La|Roche	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|O|PERSON|PERSON	|||				Brive|La Roche
104	1	fb:cell.lfbv	LFBV	lfbv	LFBV	NNP	PERSON					
104	2	fb:cell.bve	BVE	bve	BVE	NNP	O					
104	3	fb:cell.brive_la_roche_airport	Brive - La Roche Airport	brive|-|la|roche|airport	Brive|-|La|Roche|Airport	NNP|:|NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|O|LOCATION|LOCATION|LOCATION	||||				Brive - La Roche Airport
104	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
105	0	fb:cell.egletons	Égletons	égletons	Égletons	NNPS	PERSON					Égletons
105	1	fb:cell.lfde	LFDE	lfde	LFDE	NNP	PERSON					
105	2	fb:cell.null										
105	3	fb:cell.egletons_airport	Égletons Airport	égletons|airport	égletons|airport	NNS|NN	O|O	|				Égletons Airport
105	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
106	0	fb:cell.ussel_thalamy	Ussel / Thalamy	ussel|/|thalamy	Ussel|/|thalamy	NNP|:|NN	LOCATION|O|O	||				Ussel|Thalamy
106	1	fb:cell.lfcu	LFCU	lfcu	LFCU	NNP	PERSON					
106	2	fb:cell.null										
106	3	fb:cell.ussel_thalamy_airport	Ussel - Thalamy Airport	ussel|-|thalamy|airport	Ussel|-|thalamy|airport	NNP|:|JJ|NN	O|O|O|O	|||				Ussel - Thalamy Airport
106	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
107	0	fb:cell.2a_corse_du_sud_south_corsica	2A: Corse-du-Sud (South Corsica)	2a|:|corse|du|sud|-lrb-|south|corsica|-rrb-	2a|:|Corse|du|Sud|-lrb-|South|Corsica|-rrb-	NN|:|NNP|NNP|NNP|-LRB-|NNP|NNP|-RRB-	O|O|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O|O|LOCATION|O	||||||||	2.0			2A: Corse-du-Sud (South Corsica)
107	1	fb:cell.null										
107	2	fb:cell.null										
107	3	fb:cell.null										
107	4	fb:cell.null										
108	0	fb:cell.ajaccio_campo_dell_oro	Ajaccio / Campo dell'Oro	ajaccio|/|campo|dell|`|oro	Ajaccio|/|Campo|dell|`|Oro	NNP|:|NNP|NNP|``|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O|O	|||||				Ajaccio|Campo dell'Oro
108	1	fb:cell.lfkj	LFKJ	lfkj	lfkj	NN	PERSON					
108	2	fb:cell.aja	AJA	aja	AJA	NNP	PERSON					
108	3	fb:cell.ajaccio_napoleon_bonaparte_airport	Ajaccio - Napoléon Bonaparte Airport	ajaccio|-|napoléon|bonaparte|airport	Ajaccio|-|Napoléon|Bonaparte|Airport	NNP|:|NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|O|PERSON|PERSON|O	||||				Ajaccio - Napoléon Bonaparte Airport
108	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
109	0	fb:cell.figari_sud_corse	Figari Sud-Corse	figari|sud|corse	Figari|Sud|Corse	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Figari Sud-Corse
109	1	fb:cell.lfkf	LFKF	lfkf	lfkf	NN	PERSON					
109	2	fb:cell.fsc	FSC	fsc	FSC	NNP	O					
109	3	fb:cell.figari_sud_corse_airport_figari_south_corsica_airport	Figari Sud-Corse Airport (Figari South Corsica Airport)	figari|sud|corse|airport|-lrb-|figari|south|corsica|airport|-rrb-	Figari|Sud|Corse|airport|-lrb-|Figari|South|Corsica|airport|-rrb-	NNP|NNP|NNP|NN|-LRB-|NNP|NNP|NNP|NN|-RRB-	PERSON|O|O|O|O|O|O|LOCATION|LOCATION|O	|||||||||				Figari Sud-Corse Airport (Figari South Corsica Airport)
109	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
110	0	fb:cell.propriano	Propriano	propriano	Propriano	NNP	LOCATION					Propriano
110	1	fb:cell.lfko	LFKO	lfko	LFKO	NNP	PERSON					
110	2	fb:cell.prp	PRP	prp	prp	NN	O					
110	3	fb:cell.propriano_airport	Propriano Airport	propriano|airport	Propriano|Airport	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Propriano Airport
110	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
111	0	fb:cell.solenzara	Solenzara	solenzara	Solenzara	NNP	LOCATION					Solenzara
111	1	fb:cell.lfks	LFKS	lfks	LFKS	NNPS	O					
111	2	fb:cell.soz	SOZ	soz	SOZ	NNP	PERSON					
111	3	fb:cell.solenzara_air_base_ba_126	Solenzara Air Base (BA 126)	solenzara|air|base|-lrb-|ba|126|-rrb-	Solenzara|Air|base|-lrb-|ba|126|-rrb-	NNP|NNP|NN|-LRB-|NN|CD|-RRB-	LOCATION|O|O|O|O|NUMBER|O	|||||126.0|	126.0			Solenzara Air Base (BA 126)
111	4	fb:cell.military	Military	military	military	JJ	O					Military
112	0	fb:cell.2b_haute_corse_north_corsica	2B: Haute-Corse (North Corsica)	2b|:|haute|corse|-lrb-|north|corsica|-rrb-	2b|:|Haute|Corse|-lrb-|North|Corsica|-rrb-	NN|:|NNP|NNP|-LRB-|NNP|NNP|-RRB-	O|O|PERSON|PERSON|O|O|LOCATION|O	|||||||	2.0			2B: Haute-Corse (North Corsica)
112	1	fb:cell.null										
112	2	fb:cell.null										
112	3	fb:cell.null										
112	4	fb:cell.null										
113	0	fb:cell.bastia_poretta	Bastia / Poretta	bastia|/|poretta	Bastia|/|Poretta	NNP|:|NNP	ORGANIZATION|O|O	||				Bastia|Poretta
113	1	fb:cell.lfkb	LFKB	lfkb	lfkb	NN	PERSON					
113	2	fb:cell.bia	BIA	bia	BIA	NNP	O					
113	3	fb:cell.bastia_poretta_airport	Bastia - Poretta Airport	bastia|-|poretta|airport	Bastia|-|Poretta|Airport	NNP|:|NNP|NNP	ORGANIZATION|O|LOCATION|LOCATION	|||				Bastia - Poretta Airport
113	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
114	0	fb:cell.calvi_sainte_catherine	Calvi / Sainte-Catherine	calvi|/|sainte|catherine	Calvi|/|sainte|Catherine	NNP|:|FW|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	|||				Calvi|Sainte-Catherine
114	1	fb:cell.lfkc	LFKC	lfkc	LFKC	NNP	PERSON					
114	2	fb:cell.cly	CLY	cly	CLY	NNP	O					
114	3	fb:cell.calvi_sainte_catherine_airport	Calvi - Sainte-Catherine Airport	calvi|-|sainte|catherine|airport	Calvi|-|sainte|Catherine|Airport	NNP|:|FW|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	||||				Calvi - Sainte-Catherine Airport
114	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
115	0	fb:cell.corte	Corte	corte	Corte	NNP	PERSON					Corte
115	1	fb:cell.lfkt	LFKT	lfkt	lfkt	NN	PERSON					
115	2	fb:cell.null										
115	3	fb:cell.corte_airport	Corte Airport	corte|airport	Corte|Airport	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Corte Airport
115	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
116	0	fb:cell.ghisonaccia_alzitone	Ghisonaccia / Alzitone	ghisonaccia|/|alzitone	Ghisonaccia|/|alzitone	NNP|:|NN	LOCATION|O|O	||				Ghisonaccia|Alzitone
116	1	fb:cell.lfkg	LFKG	lfkg	lfkg	NN	PERSON					
116	2	fb:cell.null										
116	3	fb:cell.ghisonaccia_alzitone_aerodrome	Ghisonaccia - Alzitone Aerodrome	ghisonaccia|-|alzitone|aerodrome	Ghisonaccia|-|Alzitone|Aerodrome	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|O|O|O	|||				Ghisonaccia - Alzitone Aerodrome
116	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
117	0	fb:cell.21_cote_d_or	21: Côte-d'Or	21|:|côte|d'or	21|:|Côte|d'Or	CD|:|NNP|NNP	NUMBER|O|O|O	21.0|||	21.0			21: Côte-d'Or
117	1	fb:cell.null										
117	2	fb:cell.null										
117	3	fb:cell.null										
117	4	fb:cell.null										
118	0	fb:cell.beaune_challanges	Beaune / Challanges	beaune|/|challanges	Beaune|/|challange	NNP|:|NNS	LOCATION|O|O	||				Beaune|Challanges
118	1	fb:cell.lfgf	LFGF	lfgf	lfgf	NN	PERSON					
118	2	fb:cell.xbv	XBV	xbv	xbv	NN	O					
118	3	fb:cell.beaune_challanges_airport	Beaune - Challanges Airport	beaune|-|challanges|airport	Beaune|-|challange|airport	NNP|:|NNS|NN	LOCATION|O|O|O	|||				Beaune - Challanges Airport
118	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
119	0	fb:cell.chatillon_sur_seine	Châtillon-sur-Seine	châtillon|sur|seine	Châtillon|sur|Seine	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Châtillon-sur-Seine
119	1	fb:cell.lfqh	LFQH	lfqh	lfqh	NN	PERSON					
119	2	fb:cell.null										
119	3	fb:cell.chatillon_sur_seine_airport	Châtillon-sur-Seine Airport	châtillon|sur|seine|airport	Châtillon|sur|Seine|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Châtillon-sur-Seine Airport
119	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
120	0	fb:cell.dijon_darois	Dijon / Darois	dijon|/|darois	dijon|/|darois	NN|:|FW	O|O|O	||				Dijon|Darois
120	1	fb:cell.lfgi	LFGI	lfgi	LFGI	NNP	PERSON					
120	2	fb:cell.null										
120	3	fb:cell.dijon_darois_airport	Dijon - Darois Airport	dijon|-|darois|airport	dijon|-|Darois|Airport	NN|:|NNP|NNP	O|O|O|O	|||				Dijon - Darois Airport
120	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
121	0	fb:cell.dijon_longvic	Dijon / Longvic	dijon|/|longvic	dijon|/|longvic	NN|:|JJ	O|O|O	||				Dijon|Longvic
121	1	fb:cell.lfsd	LFSD	lfsd	lfsd	NN	PERSON					
121	2	fb:cell.dij	DIJ	dij	dij	NN	O					
121	3	fb:cell.dijon_bourgogne_airport_ba_102	Dijon - Bourgogne Airport (BA 102)	dijon|-|bourgogne|airport|-lrb-|ba|102|-rrb-	dijon|-|bourgogne|airport|-lrb-|ba|102|-rrb-	NN|:|JJ|NN|-LRB-|NN|CD|-RRB-	O|O|O|O|O|O|NUMBER|O	||||||102.0|	102.0			Dijon - Bourgogne Airport (BA 102)
121	4	fb:cell.public_mil	Public/Mil.	public/mil|.	public/mil|.	NN|.	O|O	|				Public|Mil.
122	0	fb:cell.nuits_saint_georges	Nuits-Saint-Georges	nuits|saint|georges	Nuits|Saint|Georges	NNP|NNP|NNP	O|O|PERSON	||				Nuits-Saint-Georges
122	1	fb:cell.lfgz	LFGZ	lfgz	LFGZ	NNP	PERSON					
122	2	fb:cell.null										
122	3	fb:cell.nuits_saint_georges_aerodrome	Nuits-Saint-Georges Aerodrome	nuits|saint|georges|aerodrome	Nuits|Saint|Georges|Aerodrome	NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|PERSON|PERSON	|||				Nuits-Saint-Georges Aerodrome
122	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
123	0	fb:cell.pouilly_maconge	Pouilly / Maconge	pouilly|/|maconge	pouilly|/|maconge	RB|:|NN	O|O|O	||				Pouilly|Maconge
123	1	fb:cell.lfep	LFEP	lfep	lfep	NN	PERSON					
123	2	fb:cell.null										
123	3	fb:cell.pouilly_maconge_aerodrome	Pouilly - Maconge Aerodrome	pouilly|-|maconge|aerodrome	pouilly|-|maconge|aerodrome	RB|:|JJ|NN	O|O|O|O	|||				Pouilly - Maconge Aerodrome
123	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
124	0	fb:cell.saulieu_liernais	Saulieu / Liernais	saulieu|/|liernais	Saulieu|/|liernai	NNP|:|NN	LOCATION|O|O	||				Saulieu|Liernais
124	1	fb:cell.lfew	LFEW	lfew	LFEW	NNP	PERSON					
124	2	fb:cell.null										
124	3	fb:cell.saulieu_liernais_airport	Saulieu - Liernais Airport	saulieu|-|liernais|airport	Saulieu|-|Liernais|Airport	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Saulieu - Liernais Airport
124	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
125	0	fb:cell.semur_en_auxois	Semur-en-Auxois	semur|en|auxois	semur|en|auxois	FW|FW|FW	MISC|MISC|MISC	||				Semur-en-Auxois
125	1	fb:cell.lfgq	LFGQ	lfgq	LFGQ	NNP	PERSON					
125	2	fb:cell.null										
125	3	fb:cell.semur_en_auxois_airport	Semur-en-Auxois Airport	semur|en|auxois|airport	semur|en|auxois|airport	FW|FW|FW|NN	MISC|MISC|MISC|O	|||				Semur-en-Auxois Airport
125	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
126	0	fb:cell.til_chatel	Til-Châtel	til|châtel	Til|Châtel	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Til-Châtel
126	1	fb:cell.lfet	LFET	lfet	LFET	NNP	PERSON					
126	2	fb:cell.null										
126	3	fb:cell.til_chatel_airport	Til-Châtel Airport	til|châtel|airport	til|châtel|airport	NN|NN|NN	O|O|O	||				Til-Châtel Airport
126	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
127	0	fb:cell.22_cotes_d_armor	22: Côtes-d'Armor	22|:|côtes|d'armor	22|:|Côtes|d'Armor	CD|:|NNP|NNP	NUMBER|O|O|O	22.0|||	22.0			22: Côtes-d'Armor
127	1	fb:cell.null										
127	2	fb:cell.null										
127	3	fb:cell.null										
127	4	fb:cell.null										
128	0	fb:cell.dinan_trelivan	Dinan / Trélivan	dinan|/|trélivan	Dinan|/|Trélivan	NNP|:|NNP	LOCATION|O|O	||				Dinan|Trélivan
128	1	fb:cell.lfeb	LFEB	lfeb	lfeb	NN	PERSON					
128	2	fb:cell.null										
128	3	fb:cell.dinan_trelivan_airport	Dinan - Trélivan Airport	dinan|-|trélivan|airport	Dinan|-|Trélivan|Airport	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|O|O|O	|||				Dinan - Trélivan Airport
128	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
129	0	fb:cell.lannion	Lannion	lannion	Lannion	NNP	O					Lannion
129	1	fb:cell.lfro	LFRO	lfro	LFRO	NNP	PERSON					
129	2	fb:cell.lai	LAI	lai	LAI	NNP	PERSON					
129	3	fb:cell.lannion_cote_de_granit_airport_lannion_servel_airport	Lannion - Côte de Granit Airport (Lannion-Servel Airport)	lannion|-|côte|de|granit|airport|-lrb-|lannion|servel|airport|-rrb-	Lannion|-|côte|de|granit|airport|-lrb-|lannion|servel|airport|-rrb-	NNP|:|FW|FW|FW|NN|-LRB-|NN|NN|NN|-RRB-	O|O|O|O|O|O|O|O|O|O|O	||||||||||				Lannion - Côte de Granit Airport (Lannion-Servel Airport)
129	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
130	0	fb:cell.saint_brieuc_armor	Saint-Brieuc / Armor	saint|brieuc|/|armor	Saint|Brieuc|/|armor	NNP|NNP|:|NN	ORGANIZATION|ORGANIZATION|O|O	|||				Saint-Brieuc|Armor
130	1	fb:cell.lfrt	LFRT	lfrt	lfrt	NN	PERSON					
130	2	fb:cell.sbk	SBK	sbk	SBK	NNP	O					
130	3	fb:cell.saint_brieuc_armor_airport	Saint-Brieuc - Armor Airport	saint|brieuc|-|armor|airport	Saint|Brieuc|-|armor|airport	NNP|NNP|:|NN|NN	ORGANIZATION|ORGANIZATION|O|O|O	||||				Saint-Brieuc - Armor Airport
130	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
131	0	fb:cell.23_creuse	23: Creuse	23|:|creuse	23|:|Creuse	CD|:|NNP	NUMBER|O|O	23.0||	23.0			23: Creuse
131	1	fb:cell.null										
131	2	fb:cell.null										
131	3	fb:cell.null										
131	4	fb:cell.null										
132	0	fb:cell.gueret_saint_laurent	Guéret / Saint-Laurent	guéret|/|saint|laurent	Guéret|/|Saint|Laurent	NNP|:|NNP|NNP	O|O|O|PERSON	|||				Guéret|Saint-Laurent
132	1	fb:cell.lfce	LFCE	lfce	lfce	NN	O					
132	2	fb:cell.xgt	XGT	xgt	xgt	NN	O					
132	3	fb:cell.gueret_saint_laurent_airport	Guéret - Saint-Laurent Airport	guéret|-|saint|laurent|airport	Guéret|-|Saint|Laurent|Airport	NNP|:|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	||||				Guéret - Saint-Laurent Airport
132	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
133	0	fb:cell.montlucon_gueret	Montluçon / Guéret	montluçon|/|guéret	Montluçon|/|Guéret	NNP|:|NNP	LOCATION|O|O	||				Montluçon|Guéret
133	1	fb:cell.lfbk	LFBK	lfbk	lfbk	NN	PERSON					
133	2	fb:cell.mcu	MCU	mcu	MCU	NNP	PERSON					
133	3	fb:cell.montlucon_gueret_airport	Montluçon - Guéret Airport	montluçon|-|guéret|airport	Montluçon|-|Guéret|Airport	NNP|:|NNP|NNP	O|O|O|O	|||				Montluçon - Guéret Airport
133	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
134	0	fb:cell.24_dordogne	24: Dordogne	24|:|dordogne	24|:|Dordogne	CD|:|NNP	NUMBER|O|PERSON	24.0||	24.0			24: Dordogne
134	1	fb:cell.null										
134	2	fb:cell.null										
134	3	fb:cell.null										
134	4	fb:cell.null										
135	0	fb:cell.belves_saint_pardoux	Belvès / Saint-Pardoux	belvès|/|saint|pardoux	Belvès|/|saint|pardoux	NNP|:|NN|NN	O|O|O|PERSON	|||				Belvès|Saint-Pardoux
135	1	fb:cell.lfib	LFIB	lfib	lfib	NN	PERSON					
135	2	fb:cell.null										
135	3	fb:cell.belves_saint_pardoux_aerodrome	Belvès - Saint-Pardoux Aerodrome	belvès|-|saint|pardoux|aerodrome	Belvès|-|Saint|Pardoux|Aerodrome	NNP|:|NNP|NNP|NNP	O|O|O|PERSON|PERSON	||||				Belvès - Saint-Pardoux Aerodrome
135	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
136	0	fb:cell.bergerac_roumaniere	Bergerac / Roumanière	bergerac|/|roumanière	Bergerac|/|roumanière	NNP|:|NN	LOCATION|O|O	||				Bergerac|Roumanière
136	1	fb:cell.lfbe	LFBE	lfbe	lfbe	NN	PERSON					
136	2	fb:cell.egc	EGC	egc	egc	NN	O					
136	3	fb:cell.bergerac_dordogne_perigord_airport	Bergerac Dordogne Périgord Airport	bergerac|dordogne|périgord|airport	Bergerac|Dordogne|Périgord|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Bergerac Dordogne Périgord Airport
136	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
137	0	fb:cell.perigueux_bassillac	Périgueux / Bassillac	périgueux|/|bassillac	périgueux|/|bassillac	NN|:|NN	LOCATION|O|O	||				Périgueux|Bassillac
137	1	fb:cell.lfbx	LFBX	lfbx	LFBX	NNP	PERSON					
137	2	fb:cell.pgx	PGX	pgx	pgx	NN	O					
137	3	fb:cell.perigueux_bassillac_airport	Périgueux - Bassillac Airport	périgueux|-|bassillac|airport	Périgueux|-|Bassillac|Airport	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Périgueux - Bassillac Airport
137	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
138	0	fb:cell.riberac_saint_aulaye	Ribérac / Saint-Aulaye	ribérac|/|saint|aulaye	ribérac|/|saint|aulaye	NN|:|NN|NN	O|O|O|O	|||				Ribérac|Saint-Aulaye
138	1	fb:cell.lfik	LFIK	lfik	LFIK	NNP	PERSON					
138	2	fb:cell.null										
138	3	fb:cell.riberac_saint_aulaye_aerodrome	Ribérac - Saint-Aulaye Aerodrome	ribérac|-|saint|aulaye|aerodrome	Ribérac|-|Saint|Aulaye|Aerodrome	NNP|:|NNP|NNP|NNP	O|O|O|O|O	||||				Ribérac - Saint-Aulaye Aerodrome
138	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
139	0	fb:cell.sainte_foy_la_grande	Sainte Foy-la-Grande	sainte|foy|la|grande	Sainte|Foy|la|Grande	NNP|NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	|||				Sainte Foy-la-Grande
139	1	fb:cell.lfdf	LFDF	lfdf	lfdf	NN	PERSON					
139	2	fb:cell.null										
139	3	fb:cell.sainte_foy_la_grande_airport	Sainte-Foy-la-Grande Airport	sainte|foy|la|grande|airport	Sainte|Foy|la|Grande|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	||||				Sainte-Foy-la-Grande Airport
139	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
140	0	fb:cell.sarlat_domme	Sarlat / Domme	sarlat|/|domme	Sarlat|/|domme	NNP|:|NN	LOCATION|O|O	||				Sarlat|Domme
140	1	fb:cell.lfds	LFDS	lfds	LFDS	NNPS	O					
140	2	fb:cell.xsl	XSL	xsl	xsl	NN	O					
140	3	fb:cell.sarlat_domme_airport	Sarlat - Domme Airport	sarlat|-|domme|airport	Sarlat|-|Domme|Airport	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|O|O|O	|||				Sarlat - Domme Airport
140	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
141	0	fb:cell.25_doubs	25: Doubs	25|:|doubs	25|:|Doubs	CD|:|NNP	NUMBER|O|O	25.0||	25.0			25: Doubs
141	1	fb:cell.null										
141	2	fb:cell.null										
141	3	fb:cell.null										
141	4	fb:cell.null										
142	0	fb:cell.besancon_la_veze	Besançon / La Vèze	besançon|/|la|vèze	Besançon|/|La|Vèze	NNP|:|NNP|NNP	O|O|PERSON|PERSON	|||				Besançon|La Vèze
142	1	fb:cell.lfqm	LFQM	lfqm	LFQM	NNP	PERSON					
142	2	fb:cell.qbq	QBQ	qbq	QBQ	NNP	O					
142	3	fb:cell.besancon_la_veze_aerodrome	Besançon - La Vèze Aerodrome	besançon|-|la|vèze|aerodrome	Besançon|-|La|Vèze|Aerodrome	NNP|:|NNP|NNP|NNP	O|O|LOCATION|LOCATION|LOCATION	||||				Besançon - La Vèze Aerodrome
142	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
143	0	fb:cell.besancon_thise	Besançon / Thise	besançon|/|thise	Besançon|/|thise	NNP|:|NN	O|O|O	||				Besançon|Thise
143	1	fb:cell.lfsa	LFSA	lfsa	LFSA	NNP	PERSON					
143	2	fb:cell.null										
143	3	fb:cell.besancon_thise_airport	Besançon - Thise Airport	besançon|-|thise|airport	Besançon|-|thise|airport	NNP|:|JJ|NN	O|O|O|O	|||				Besançon - Thise Airport
143	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
144	0	fb:cell.montbeliard_courcelles	Montbéliard / Courcelles	montbéliard|/|courcelles	Montbéliard|/|Courcelles	NNP|:|NNP	O|O|LOCATION	||				Montbéliard|Courcelles
144	1	fb:cell.lfsm	LFSM	lfsm	LFSM	NNP	O					
144	2	fb:cell.xmf	XMF	xmf	xmf	NN	O					
144	3	fb:cell.montbeliard_courcelles_aerodrome	Montbéliard - Courcelles Aerodrome	montbéliard|-|courcelles|aerodrome	montbéliard|-|Courcelles|Aerodrome	SYM|:|NNP|NNP	O|O|LOCATION|LOCATION	|||				Montbéliard - Courcelles Aerodrome
144	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
145	0	fb:cell.pontarlier	Pontarlier	pontarlier	Pontarlier	NNP	LOCATION					Pontarlier
145	1	fb:cell.lfsp	LFSP	lfsp	lfsp	NN	PERSON					
145	2	fb:cell.null										
145	3	fb:cell.pontarlier_airport	Pontarlier Airport	pontarlier|airport	Pontarlier|Airport	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Pontarlier Airport
145	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
146	0	fb:cell.valdahon	Valdahon	valdahon	valdahon	NN	PERSON					Valdahon
146	1	fb:cell.lfxh	LFXH	lfxh	lfxh	NN	PERSON					
146	2	fb:cell.null										
146	3	fb:cell.valdahon_air_base	Valdahon Air Base	valdahon|air|base	Valdahon|Air|Base	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||				Valdahon Air Base
146	4	fb:cell.military	Military	military	military	JJ	O					Military
147	0	fb:cell.26_drome	26: Drôme	26|:|drôme	26|:|drôme	CD|:|NN	NUMBER|O|O	26.0||	26.0			26: Drôme
147	1	fb:cell.null										
147	2	fb:cell.null										
147	3	fb:cell.null										
147	4	fb:cell.null										
148	0	fb:cell.aubenasson	Aubenasson	aubenasson	Aubenasson	NNP	PERSON					Aubenasson
148	1	fb:cell.lfjf	LFJF	lfjf	lfjf	NN	PERSON					
148	2	fb:cell.null										
148	3	fb:cell.aubenasson_aerodrome	Aubenasson Aerodrome	aubenasson|aerodrome	Aubenasson|Aerodrome	NNP|NNP	O|O	|				Aubenasson Aerodrome
148	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
149	0	fb:cell.la_motte_chalancon	La Motte Chalancon	la|motte|chalancon	La|Motte|Chalancon	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				La Motte Chalancon
149	1	fb:cell.lfje	LFJE	lfje	lfje	NN	PERSON					
149	2	fb:cell.null										
149	3	fb:cell.la_motte_chalancon_aerodrome	La Motte-Chalancon Aerodrome	la|motte|chalancon|aerodrome	La|Motte|Chalancon|Aerodrome	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				La Motte-Chalancon Aerodrome
149	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
150	0	fb:cell.montelimar_ancone	Montélimar / Ancône	montélimar|/|ancône	montélimar|/|ancône	NN|:|NN	LOCATION|O|O	||				Montélimar|Ancône
150	1	fb:cell.lflq	LFLQ	lflq	LFLQ	NNP	PERSON					
150	2	fb:cell.xmk	XMK	xmk	xmk	NN	O					
150	3	fb:cell.montelimar_ancone_airport	Montélimar - Ancône Airport	montélimar|-|ancône|airport	montélimar|-|ancône|airport	SYM|:|NN|NN	O|O|O|O	|||				Montélimar - Ancône Airport
150	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
151	0	fb:cell.pierrelatte	Pierrelatte	pierrelatte	Pierrelatte	NNP	PERSON					Pierrelatte
151	1	fb:cell.lfhd	LFHD	lfhd	lfhd	NN	PERSON					
151	2	fb:cell.null										
151	3	fb:cell.pierrelate_airport	Pierrelate Airport	pierrelate|airport	pierrelate|airport	NN|NN	O|O	|				Pierrelate Airport
151	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
152	0	fb:cell.romans_saint_paul	Romans / Saint-Paul	romans|/|saint|paul	Romans|/|saint|Paul	NNPS|:|NN|NNP	O|O|O|PERSON	|||				Romans|Saint-Paul
152	1	fb:cell.lfhe	LFHE	lfhe	LFHE	NNP	PERSON					
152	2	fb:cell.null										
152	3	fb:cell.romans_saint_paul_airport	Romans - Saint-Paul Airport	romans|-|saint|paul|airport	Romans|-|saint|Paul|Airport	NNPS|:|NN|NNP|NNP	O|O|O|PERSON|PERSON	||||				Romans - Saint-Paul Airport
152	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
153	0	fb:cell.saint_jean_en_royans	Saint-Jean-en-Royans	saint|jean|en|royans	Saint|Jean|en|Royans	NNP|NNP|IN|NNPS	O|PERSON|PERSON|PERSON	|||				Saint-Jean-en-Royans
153	1	fb:cell.lfke	LFKE	lfke	lfke	NN	PERSON					
153	2	fb:cell.null										
153	3	fb:cell.saint_jean_en_royans_aerodrome	Saint-Jean-en-Royans Aerodrome	saint|jean|en|royans|aerodrome	Saint|Jean|en|Royans|Aerodrome	NNP|NNP|IN|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||||				Saint-Jean-en-Royans Aerodrome
153	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
154	0	fb:cell.saint_rambert_d_albon	Saint-Rambert-d'Albon	saint|rambert|d'albon	Saint|Rambert|d'Albon	NNP|NNP|NNP	O|PERSON|PERSON	||				Saint-Rambert-d'Albon
154	1	fb:cell.lflr	LFLR	lflr	lflr	NN	PERSON					
154	2	fb:cell.null										
154	3	fb:cell.saint_rambert_d_albon_airport	Saint-Rambert-d'Albon Airport	saint|rambert|d'albon|airport	Saint|Rambert|d'Albon|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	O|PERSON|PERSON|O	|||				Saint-Rambert-d'Albon Airport
154	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
155	0	fb:cell.valence_chabeuil	Valence / Chabeuil	valence|/|chabeuil	Valence|/|Chabeuil	NNP|:|NNP	LOCATION|O|O	||				Valence|Chabeuil
155	1	fb:cell.lflu	LFLU	lflu	LFLU	NNP	PERSON					
155	2	fb:cell.vaf	VAF	vaf	vaf	NN	O					
155	3	fb:cell.valence_chabeuil_airport	Valence - Chabeuil Airport	valence|-|chabeuil|airport	Valence|-|Chabeuil|Airport	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|O|O|O	|||				Valence - Chabeuil Airport
155	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
156	0	fb:cell.27_eure	27: Eure	27|:|eure	27|:|Eure	CD|:|NNP	NUMBER|O|O	27.0||	27.0			27: Eure
156	1	fb:cell.null										
156	2	fb:cell.null										
156	3	fb:cell.null										
156	4	fb:cell.null										
157	0	fb:cell.bernay_saint_martin	Bernay / Saint-Martin	bernay|/|saint|martin	Bernay|/|Saint|Martin	NNP|:|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	|||				Bernay|Saint-Martin
157	1	fb:cell.lfpd	LFPD	lfpd	lfpd	NN	PERSON					
157	2	fb:cell.xbx	XBX	xbx	xbx	NN	O					
157	3	fb:cell.bernay_saint_martin_airport	Bernay - Saint-Martin Airport	bernay|-|saint|martin|airport	Bernay|-|Saint|Martin|Airport	NNP|:|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	||||				Bernay - Saint-Martin Airport
157	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
158	0	fb:cell.etrepagny	Étrépagny	étrépagny	étrépagny	NN	PERSON					Étrépagny
158	1	fb:cell.lffy	LFFY	lffy	lffy	NN	PERSON					
158	2	fb:cell.null										
158	3	fb:cell.etrepagny_aerodrome	Étrépagny Aerodrome	étrépagny|aerodrome	Étrépagny|Aerodrome	NNP|NNP	O|O	|				Étrépagny Aerodrome
158	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
159	0	fb:cell.evreux_fauville	Évreux / Fauville	évreux|/|fauville	Évreux|/|Fauville	NNP|:|NNP	O|O|O	||				Évreux|Fauville
159	1	fb:cell.lfoe	LFOE	lfoe	lfoe	NN	PERSON					
159	2	fb:cell.evx	EVX	evx	EVX	NNP	O					
159	3	fb:cell.evreux_fauville_air_base_ba_105	Évreux-Fauville Air Base (BA 105)	évreux|fauville|air|base|-lrb-|ba|105|-rrb-	Évreux|Fauville|Air|base|-lrb-|ba|105|-rrb-	NNP|NNP|NNP|NN|-LRB-|NN|CD|-RRB-	O|O|O|O|O|O|NUMBER|O	||||||105.0|	105.0			Évreux-Fauville Air Base (BA 105)
159	4	fb:cell.military	Military	military	military	JJ	O					Military
160	0	fb:cell.saint_andre_de_l_eure	Saint-André-de-l'Eure	saint|andré|de|l'eure	Saint|André|de|l'Eure	NNP|NNP|IN|NNP	O|PERSON|PERSON|PERSON	|||				Saint-André-de-l'Eure
160	1	fb:cell.lffd	LFFD	lffd	lffd	NN	O					
160	2	fb:cell.null										
160	3	fb:cell.saint_andre_de_l_eure_airport	Saint-André-de-l'Eure Airport	saint|andré|de|l'eure|airport	Saint|André|de|l'Eure|Airport	NNP|NNP|IN|NNP|NNP	O|PERSON|PERSON|PERSON|O	||||				Saint-André-de-l'Eure Airport
160	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
161	0	fb:cell.28_eure_et_loir	28: Eure-et-Loir	28|:|eure|et|loir	28|:|Eure|et|Loir	CD|:|NNP|NNP|NNP	NUMBER|O|O|O|O	28.0||||	28.0			28: Eure-et-Loir
161	1	fb:cell.null										
161	2	fb:cell.null										
161	3	fb:cell.null										
161	4	fb:cell.null										
162	0	fb:cell.bailleau_armenonville	Bailleau-Armenonville	bailleau|armenonville	Bailleau|Armenonville	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Bailleau-Armenonville
162	1	fb:cell.lffl	LFFL	lffl	lffl	NN	PERSON					
162	2	fb:cell.null										
162	3	fb:cell.bailleau_armenonville_aerodrome	Bailleau-Armenonville Aerodrome	bailleau|armenonville|aerodrome	Bailleau|Armenonville|Aerodrome	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||				Bailleau-Armenonville Aerodrome
162	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
163	0	fb:cell.chartres_champhol	Chartres / Champhol	chartres|/|champhol	Chartres|/|Champhol	NNP|:|NNP	LOCATION|O|O	||				Chartres|Champhol
163	1	fb:cell.lfor	LFOR	lfor	lfor	NN	O					
163	2	fb:cell.qtj	QTJ	qtj	qtj	NN	O					
163	3	fb:cell.chartres_champhol_aerodrome	Chartres - Champhol Aerodrome	chartres|-|champhol|aerodrome	Chartres|-|Champhol|Aerodrome	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|O|O|O	|||				Chartres - Champhol Aerodrome
163	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
164	0	fb:cell.chateaudun	Châteaudun	châteaudun	Châteaudun	NNP	PERSON					Châteaudun
164	1	fb:cell.lfoc	LFOC	lfoc	LFOC	NNP	PERSON					
164	2	fb:cell.null										
164	3	fb:cell.chateaudun_airport_ba_279	Châteaudun Airport (BA 279)	châteaudun|airport|-lrb-|ba|279|-rrb-	Châteaudun|Airport|-lrb-|ba|279|-rrb-	NNP|NNP|-LRB-|NN|CD|-RRB-	LOCATION|LOCATION|O|O|NUMBER|O	||||279.0|	279.0			Châteaudun Airport (BA 279)
164	4	fb:cell.public_mil	Public/Mil.	public/mil|.	public/mil|.	NN|.	O|O	|				Public|Mil.
165	0	fb:cell.dreux_vernouillet	Dreux / Vernouillet	dreux|/|vernouillet	Dreux|/|vernouillet	NNP|:|NN	LOCATION|O|O	||				Dreux|Vernouillet
165	1	fb:cell.lfon	LFON	lfon	lfon	NN	PERSON					
165	2	fb:cell.null										
165	3	fb:cell.dreux_vernouillet_airport	Dreux - Vernouillet Airport	dreux|-|vernouillet|airport	Dreux|-|vernouillet|airport	NNP|:|JJ|NN	LOCATION|O|O|O	|||				Dreux - Vernouillet Airport
165	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
166	0	fb:cell.29_finistere	29: Finistère	29|:|finistère	29|:|finistère	CD|:|NN	NUMBER|O|O	29.0||	29.0			29: Finistère
166	1	fb:cell.null										
166	2	fb:cell.null										
166	3	fb:cell.null										
166	4	fb:cell.null										
167	0	fb:cell.brest_guipavas	Brest / Guipavas	brest|/|guipavas	Brest|/|Guipavas	NNP|:|NNPS	LOCATION|O|O	||				Brest|Guipavas
167	1	fb:cell.lfrb	LFRB	lfrb	lfrb	NN	PERSON					
167	2	fb:cell.bes	BES	bes	BES	NNP	O					
167	3	fb:cell.brest_bretagne_airport	Brest Bretagne Airport	brest|bretagne|airport	Brest|Bretagne|Airport	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||				Brest Bretagne Airport
167	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
168	0	fb:cell.landivisiau	Landivisiau	landivisiau	Landivisiau	NNP	PERSON					Landivisiau
168	1	fb:cell.lfrj	LFRJ	lfrj	lfrj	NN	PERSON					
168	2	fb:cell.ldv	LDV	ldv	LDV	NNP	ORGANIZATION					
168	3	fb:cell.landivisiau_air_base	Landivisiau Air Base	landivisiau|air|base	Landivisiau|Air|Base	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||				Landivisiau Air Base
168	4	fb:cell.military	Military	military	military	JJ	O					Military
169	0	fb:cell.lanveoc_poulmic	Lanvéoc / Poulmic	lanvéoc|/|poulmic	Lanvéoc|/|poulmic	NNP|:|JJ	LOCATION|O|O	||				Lanvéoc|Poulmic
169	1	fb:cell.lfrl	LFRL	lfrl	lfrl	NN	PERSON					
169	2	fb:cell.null										
169	3	fb:cell.lanveoc_poulmic_air_base	Lanvéoc - Poulmic Air Base	lanvéoc|-|poulmic|air|base	Lanvéoc|-|poulmic|air|base	NNP|:|JJ|NN|NN	O|O|O|O|O	||||				Lanvéoc - Poulmic Air Base
169	4	fb:cell.military	Military	military	military	JJ	O					Military
170	0	fb:cell.morlaix_ploujean	Morlaix / Ploujean	morlaix|/|ploujean	Morlaix|/|ploujean	NNP|:|JJ	O|O|O	||				Morlaix|Ploujean
170	1	fb:cell.lfru	LFRU	lfru	LFRU	NNP	PERSON					
170	2	fb:cell.mxn	MXN	mxn	mxn	NN	O					
170	3	fb:cell.morlaix_ploujean_airport	Morlaix - Ploujean Airport	morlaix|-|ploujean|airport	Morlaix|-|ploujean|airport	NNP|:|JJ|NN	O|O|O|O	|||				Morlaix - Ploujean Airport
170	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
171	0	fb:cell.ushant	Ushant	ushant	ushant	JJ	O					Ushant
171	1	fb:cell.lfec	LFEC	lfec	LFEC	NNP	PERSON					
171	2	fb:cell.null										
171	3	fb:cell.ouessant_airport	Ouessant Airport	ouessant|airport	Ouessant|Airport	NNP|NNP	LOCATION|LOCATION	|				Ouessant Airport
171	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
172	0	fb:cell.quimper_pluguffan	Quimper / Pluguffan	quimper|/|pluguffan	Quimper|/|Pluguffan	NNP|:|NNP	LOCATION|O|O	||				Quimper|Pluguffan
172	1	fb:cell.lfrq	LFRQ	lfrq	LFRQ	NNP	PERSON					
172	2	fb:cell.uip	UIP	uip	UIP	NNP	O					
172	3	fb:cell.quimper_cornouaille_airport	Quimper - Cornouaille Airport	quimper|-|cornouaille|airport	Quimper|-|Cornouaille|Airport	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Quimper - Cornouaille Airport
172	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
173	0	fb:cell.30_gard	30: Gard	30|:|gard	30|:|Gard	CD|:|NNP	NUMBER|O|O	30.0||	30.0			30: Gard
173	1	fb:cell.null										
173	2	fb:cell.null										
173	3	fb:cell.null										
173	4	fb:cell.null										
174	0	fb:cell.ales_deaux	Alès / Deaux	alès|/|deaux	alès|/|deaux	NNS|:|NN	O|O|O	||				Alès|Deaux
174	1	fb:cell.lfms	LFMS	lfms	LFMS	NNPS	O					
174	2	fb:cell.null										
174	3	fb:cell.ales_deaux_airport	Alès - Deaux Airport	alès|-|deaux|airport	alès|-|deaux|airport	SYM|:|JJ|NN	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Alès - Deaux Airport
174	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
175	0	fb:cell.avignon_pujaut	Avignon / Pujaut	avignon|/|pujaut	Avignon|/|pujaut	NNP|:|NN	LOCATION|O|O	||				Avignon|Pujaut
175	1	fb:cell.lfnt	LFNT	lfnt	lfnt	NN	O					
175	2	fb:cell.null										
175	3	fb:cell.avignon_pujaut_aerodrome_uaf	Avignon - Pujaut Aerodrome (UAF)	avignon|-|pujaut|aerodrome|-lrb-|uaf|-rrb-	Avignon|-|pujaut|aerodrome|-lrb-|uaf|-rrb-	NNP|:|JJ|NN|-LRB-|NN|-RRB-	LOCATION|O|O|O|O|O|O	||||||				Avignon - Pujaut Aerodrome (UAF)
175	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
176	0	fb:cell.la_grand_combe	La Grand-Combe	la|grand|combe	La|Grand|Combe	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				La Grand-Combe
176	1	fb:cell.lftn	LFTN	lftn	LFTN	NNP	PERSON					
176	2	fb:cell.null										
176	3	fb:cell.la_grand_combe_aerodrome	La Grand-Combe Aerodrome	la|grand|combe|aerodrome	La|Grand|Combe|Aerodrome	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				La Grand-Combe Aerodrome
176	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
177	0	fb:cell.nimes_courbessac	Nîmes / Courbessac	nîmes|/|courbessac	nîmes|/|courbessac	NNS|:|NN	O|O|O	||				Nîmes|Courbessac
177	1	fb:cell.lfme	LFME	lfme	lfme	NN	O					
177	2	fb:cell.null										
177	3	fb:cell.nimes_courbessac_airport	Nîmes - Courbessac Airport	nîmes|-|courbessac|airport	nîmes|-|courbessac|airport	NNS|:|NN|NN	O|O|O|O	|||				Nîmes - Courbessac Airport
177	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
178	0	fb:cell.nimes_garons	Nîmes / Garons	nîmes|/|garons	nîmes|/|garon	NNS|:|NNS	O|O|O	||				Nîmes|Garons
178	1	fb:cell.lftw	LFTW	lftw	LFTW	NNP	PERSON					
178	2	fb:cell.fni	FNI	fni	FNI	NNP	O					
178	3	fb:cell.nimes_ales_camargue_cevennes_airport_garons_airport	Nîmes-Alès-Camargue-Cévennes Airport (Garons Airport)	nîmes|alès|camargue|cévennes|airport|-lrb-|garons|airport|-rrb-	nîmes|alès|camargue|cévennes|airport|-lrb-|garon|airport|-rrb-	NNS|NNS|NN|VBZ|NN|-LRB-|NNS|NN|-RRB-	O|O|O|O|O|O|O|O|O	||||||||				Nîmes-Alès-Camargue-Cévennes Airport (Garons Airport)
178	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
179	0	fb:cell.uzes	Uzès	uzès	Uzès	NNP	O					Uzès
179	1	fb:cell.lfnu	LFNU	lfnu	LFNU	NNP	PERSON					
179	2	fb:cell.null										
179	3	fb:cell.uzes_aerodrome	Uzès Aerodrome	uzès|aerodrome	Uzès|Aerodrome	NNP|NNP	O|O	|				Uzès Aerodrome
179	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
180	0	fb:cell.31_haute_garonne	31: Haute-Garonne	31|:|haute|garonne	31|:|haute|garonne	CD|:|JJ|NN	NUMBER|O|PERSON|PERSON	31.0|||	31.0			31: Haute-Garonne
180	1	fb:cell.null										
180	2	fb:cell.null										
180	3	fb:cell.null										
180	4	fb:cell.null										
181	0	fb:cell.bagneres_de_luchon	Bagnères-de-Luchon	bagnères|de|luchon	Bagnères|de|Luchon	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Bagnères-de-Luchon
181	1	fb:cell.lfcb	LFCB	lfcb	lfcb	NN	PERSON					
181	2	fb:cell.null										
181	3	fb:cell.bagneres_de_luchon_airport	Bagnères-de-Luchon Airport	bagnères|de|luchon|airport	Bagnères|de|Luchon|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|O	|||				Bagnères-de-Luchon Airport
181	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
182	0	fb:cell.cazeres_palaminy	Cazères / Palaminy	cazères|/|palaminy	Cazères|/|palaminy	NNP|:|NN	O|O|O	||				Cazères|Palaminy
182	1	fb:cell.lfjh	LFJH	lfjh	lfjh	NN	PERSON					
182	2	fb:cell.null										
182	3	fb:cell.cazeres_palaminy_aerodrome	Cazères - Palaminy Aerodrome	cazères|-|palaminy|aerodrome	cazères|-|palaminy|aerodrome	NNS|:|JJ|NN	O|O|O|O	|||				Cazères - Palaminy Aerodrome
182	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
183	0	fb:cell.toulouse_bourg_saint_bernard	Toulouse / Bourg-Saint-Bernard	toulouse|/|bourg|saint|bernard	Toulouse|/|bourg|saint|Bernard	NNP|:|JJ|NN|NNP	LOCATION|O|O|O|PERSON	||||				Toulouse|Bourg-Saint-Bernard
183	1	fb:cell.lfit	LFIT	lfit	lfit	NN	O					
183	2	fb:cell.null										
183	3	fb:cell.toulouse_bourg_saint_bernard_aerodrome	Toulouse - Bourg-Saint-Bernard Aerodrome	toulouse|-|bourg|saint|bernard|aerodrome	Toulouse|-|bourg|saint|Bernard|Aerodrome	NNP|:|JJ|NN|NNP|NNP	LOCATION|O|O|O|PERSON|PERSON	|||||				Toulouse - Bourg-Saint-Bernard Aerodrome
183	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
184	0	fb:cell.toulouse_montaudran	Toulouse / Montaudran	toulouse|/|montaudran	Toulouse|/|Montaudran	NNP|:|NNP	LOCATION|O|O	||				Toulouse|Montaudran
184	1	fb:cell.lfio	LFIO	lfio	LFIO	NNP	PERSON					
184	2	fb:cell.xyt	XYT	xyt	xyt	NN	O					
184	3	fb:cell.toulouse_montaudran_airport	Toulouse - Montaudran Airport	toulouse|-|montaudran|airport	Toulouse|-|Montaudran|Airport	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|O|O|O	|||				Toulouse - Montaudran Airport
184	4	fb:cell.null										
185	0	fb:cell.muret_lherm	Muret / Lherm	muret|/|lherm	Muret|/|lherm	NNP|:|NN	PERSON|O|O	||				Muret|Lherm
185	1	fb:cell.lfbr	LFBR	lfbr	lfbr	NN	PERSON					
185	2	fb:cell.null										
185	3	fb:cell.muret_lherm_aerodrome	Muret - Lherm Aerodrome	muret|-|lherm|aerodrome	Muret|-|lherm|aerodrome	NNP|:|JJ|NN	PERSON|O|O|O	|||				Muret - Lherm Aerodrome
185	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
186	0	fb:cell.montagne_noire_revel	Montagne Noire (Revel)	montagne|noire|-lrb-|revel|-rrb-	Montagne|Noire|-lrb-|revel|-rrb-	NNP|NNP|-LRB-|VBP|-RRB-	PERSON|PERSON|O|O|O	||||				Montagne Noire (Revel)
186	1	fb:cell.lfmg	LFMG	lfmg	lfmg	NN	PERSON					
186	2	fb:cell.null										
186	3	fb:cell.montagne_noire_aerodrome	Montagne Noire Aerodrome	montagne|noire|aerodrome	Montagne|Noire|Aerodrome	NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION	||				Montagne Noire Aerodrome
186	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
187	0	fb:cell.revel_montgey	Revel / Montgey	revel|/|montgey	revel|/|Montgey	VB|:|NNP	O|O|O	||				Revel|Montgey
187	1	fb:cell.lfir	LFIR	lfir	LFIR	NNP	PERSON					
187	2	fb:cell.null										
187	3	fb:cell.revel_montgey_aerodrome	Revel - Montgey Aerodrome	revel|-|montgey|aerodrome	revel|-|Montgey|Aerodrome	VB|:|NNP|NNP	O|O|O|O	|||				Revel - Montgey Aerodrome
187	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
188	0	fb:cell.saint_gaudens_montrejeau	Saint-Gaudens / Montréjeau	saint|gaudens|/|montréjeau	Saint|Gaudens|/|montréjeau	NNP|NNP|:|FW	PERSON|PERSON|O|O	|||				Saint-Gaudens|Montréjeau
188	1	fb:cell.lfim	LFIM	lfim	LFIM	NNP	PERSON					
188	2	fb:cell.null										
188	3	fb:cell.saint_gaudens_montrejeau_airport	Saint-Gaudens - Montréjeau Airport	saint|gaudens|-|montréjeau|airport	Saint|Gaudens|-|montréjeau|airport	NNP|NNP|:|FW|NN	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	||||				Saint-Gaudens - Montréjeau Airport
188	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
189	0	fb:cell.toulouse_blagnac	Toulouse / Blagnac	toulouse|/|blagnac	Toulouse|/|Blagnac	NNP|:|NNP	LOCATION|O|O	||				Toulouse|Blagnac
189	1	fb:cell.lfbo	LFBO	lfbo	LFBO	NNP	PERSON					
189	2	fb:cell.tls	TLS	tls	tl	NN	O					
189	3	fb:cell.toulouse_blagnac_airport	Toulouse - Blagnac Airport	toulouse|-|blagnac|airport	Toulouse|-|Blagnac|Airport	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Toulouse - Blagnac Airport
189	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
190	0	fb:cell.toulouse_francazal	Toulouse / Francazal	toulouse|/|francazal	Toulouse|/|francazal	NNP|:|JJ	LOCATION|O|O	||				Toulouse|Francazal
190	1	fb:cell.lfbf	LFBF	lfbf	lfbf	NN	PERSON					
190	2	fb:cell.null										
190	3	fb:cell.toulouse_francazal_air_base_ba_101	Toulouse - Francazal Air Base (BA 101)	toulouse|-|francazal|air|base|-lrb-|ba|101|-rrb-	Toulouse|-|francazal|air|base|-lrb-|ba|101|-rrb-	NNP|:|JJ|NN|NN|-LRB-|NN|CD|-RRB-	LOCATION|O|O|O|O|O|O|NUMBER|O	|||||||101.0|	101.0			Toulouse - Francazal Air Base (BA 101)
190	4	fb:cell.military	Military	military	military	JJ	O					Military
191	0	fb:cell.toulouse_lasbordes	Toulouse / Lasbordes	toulouse|/|lasbordes	Toulouse|/|Lasbordes	NNP|:|NNPS	LOCATION|O|O	||				Toulouse|Lasbordes
191	1	fb:cell.lfcl	LFCL	lfcl	lfcl	NN	PERSON					
191	2	fb:cell.null										
191	3	fb:cell.toulouse_lasbordes_airport	Toulouse - Lasbordes Airport	toulouse|-|lasbordes|airport	Toulouse|-|lasborde|airport	NNP|:|NNS|NN	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Toulouse - Lasbordes Airport
191	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
192	0	fb:cell.32_gers	32: Gers	32|:|gers	32|:|ger	CD|:|NNS	NUMBER|O|PERSON	32.0||	32.0			32: Gers
192	1	fb:cell.null										
192	2	fb:cell.null										
192	3	fb:cell.null										
192	4	fb:cell.null										
193	0	fb:cell.auch_lamothe	Auch / Lamothe	auch|/|lamothe	Auch|/|Lamothe	NNP|:|NNP	PERSON|O|PERSON	||				Auch|Lamothe
193	1	fb:cell.lfdh	LFDH	lfdh	lfdh	NN	PERSON					
193	2	fb:cell.null										
193	3	fb:cell.auch_lamothe_airport_uaf	Auch - Lamothe Airport (UAF)	auch|-|lamothe|airport|-lrb-|uaf|-rrb-	auch|-|Lamothe|Airport|-lrb-|UAF|-rrb-	SYM|:|NNP|NNP|-LRB-|NNP|-RRB-	O|O|O|O|O|O|O	||||||				Auch - Lamothe Airport (UAF)
193	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
194	0	fb:cell.condom_valence_sur_baise	Condom / Valence-sur-Baïse	condom|/|valence|sur|baïse	condom|/|Valence|sur|Baïse	NN|:|NNP|NNP|NNP	O|O|LOCATION|LOCATION|LOCATION	||||				Condom|Valence-sur-Baïse
194	1	fb:cell.lfid	LFID	lfid	lfid	NN	O					
194	2	fb:cell.null										
194	3	fb:cell.condom_valence_sur_baise_airport	Condom - Valence-sur-Baïse Airport	condom|-|valence|sur|baïse|airport	condom|-|Valence|sur|Baïse|Airport	NN|:|NNP|NNP|NNP|NNP	O|O|LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||||				Condom - Valence-sur-Baïse Airport
194	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
195	0	fb:cell.nogaro	Nogaro	nogaro	Nogaro	NNP	PERSON					Nogaro
195	1	fb:cell.lfcn	LFCN	lfcn	LFCN	NNP	PERSON					
195	2	fb:cell.null										
195	3	fb:cell.nogaro_airport	Nogaro Airport	nogaro|airport	Nogaro|Airport	NNP|NNP	O|O	|				Nogaro Airport
195	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
196	0	fb:cell.33_gironde	33: Gironde	33|:|gironde	33|:|Gironde	CD|:|NNP	NUMBER|O|PERSON	33.0||	33.0			33: Gironde
196	1	fb:cell.null										
196	2	fb:cell.null										
196	3	fb:cell.null										
196	4	fb:cell.null										
197	0	fb:cell.andernos_les_bains	Andernos-les-Bains	andernos|les|bains	Andernos|les|Bains	NNP|NNP|NNP	PERSON|PERSON|PERSON	||				Andernos-les-Bains
197	1	fb:cell.lfcd	LFCD	lfcd	lfcd	NN	O					
197	2	fb:cell.null										
197	3	fb:cell.andernos_les_bains_airport	Andernos-les-Bains Airport	andernos|les|bains|airport	Andernos|les|Bains|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Andernos-les-Bains Airport
197	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
198	0	fb:cell.arcachon_la_teste_de_buch	Arcachon / La Teste-de-Buch	arcachon|/|la|teste|de|buch	Arcachon|/|La|Teste|de|Buch	NNP|:|NNP|NNP|IN|NNP	LOCATION|O|PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	|||||				Arcachon|La Teste-de-Buch
198	1	fb:cell.lfch	LFCH	lfch	lfch	NN	PERSON					
198	2	fb:cell.xac	XAC	xac	xac	NN	O					
198	3	fb:cell.arcachon_la_teste_de_buch_airport	Arcachon - La Teste-de-Buch Airport	arcachon|-|la|teste|de|buch|airport	Arcachon|-|La|Teste|de|Buch|Airport	NNP|:|NNP|NNP|IN|NNP|NNP	LOCATION|O|LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	||||||				Arcachon - La Teste-de-Buch Airport
198	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
199	0	fb:cell.bordeaux_leognan_saucats	Bordeaux / Léognan / Saucats	bordeaux|/|léognan|/|saucats	Bordeaux|/|Léognan|/|Saucats	NNP|:|NNP|:|NNP	LOCATION|O|O|O|O	||||				Bordeaux|Léognan|Saucats
199	1	fb:cell.lfcs	LFCS	lfcs	LFCS	NNPS	O					
199	2	fb:cell.null										
199	3	fb:cell.bordeaux_leognan_saucats_airport	Bordeaux - Leognan - Saucats Airport	bordeaux|-|leognan|-|saucats|airport	Bordeaux|-|Leognan|-|saucat|airport	NNP|:|NNP|:|NNS|NN	LOCATION|LOCATION|LOCATION|O|O|O	|||||				Bordeaux - Leognan - Saucats Airport
199	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
200	0	fb:cell.bordeaux_merignac	Bordeaux / Mérignac	bordeaux|/|mérignac	Bordeaux|/|Mérignac	NNP|:|NNP	LOCATION|O|O	||				Bordeaux|Mérignac
200	1	fb:cell.lfbd	LFBD	lfbd	lfbd	NN	PERSON					
200	2	fb:cell.bod	BOD	bod	bod	NN	O					
200	3	fb:cell.bordeaux_merignac_airport_ba_106	Bordeaux - Mérignac Airport (BA 106)	bordeaux|-|mérignac|airport|-lrb-|ba|106|-rrb-	Bordeaux|-|Mérignac|Airport|-lrb-|ba|106|-rrb-	NNP|:|NNP|NNP|-LRB-|NN|CD|-RRB-	LOCATION|O|O|O|O|O|NUMBER|O	||||||106.0|	106.0			Bordeaux - Mérignac Airport (BA 106)
200	4	fb:cell.public_mil	Public/Mil.	public/mil|.	public/mil|.	NN|.	O|O	|				Public|Mil.
201	0	fb:cell.bordeaux_souge	Bordeaux / Souge	bordeaux|/|souge	Bordeaux|/|Souge	NNP|:|NNP	LOCATION|O|O	||				Bordeaux|Souge
201	1	fb:cell.lfdo	LFDO	lfdo	LFDO	NNP	PERSON					
201	2	fb:cell.null										
201	3	fb:cell.bordeaux_souge_aerodrome	Bordeaux - Souge Aerodrome	bordeaux|-|souge|aerodrome	Bordeaux|-|Souge|Aerodrome	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|O|O|O	|||				Bordeaux - Souge Aerodrome
201	4	fb:cell.null										
202	0	fb:cell.bordeaux_yvrac	Bordeaux / Yvrac	bordeaux|/|yvrac	Bordeaux|/|Yvrac	NNP|:|NNP	LOCATION|O|O	||				Bordeaux|Yvrac
202	1	fb:cell.lfdy	LFDY	lfdy	lfdy	NN	PERSON					
202	2	fb:cell.null										
202	3	fb:cell.bordeaux_yvrac_aerodrome	Bordeaux - Yvrac Aerodrome	bordeaux|-|yvrac|aerodrome	Bordeaux|-|Yvrac|Aerodrome	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|O|O|O	|||				Bordeaux - Yvrac Aerodrome
202	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
203	0	fb:cell.la_reole_floudes	La Réole / Floudès	la|réole|/|floudès	La|Réole|/|Floudès	NNP|NNP|:|NNPS	PERSON|PERSON|O|O	|||				La Réole|Floudès
203	1	fb:cell.lfdr	LFDR	lfdr	lfdr	NN	PERSON					
203	2	fb:cell.null										
203	3	fb:cell.la_reole_floudes_airport	La Réole - Floudès Airport	la|réole|-|floudès|airport	La|Réole|-|floudès|airport	NNP|NNP|:|NNS|NN	LOCATION|O|O|O|O	||||				La Réole - Floudès Airport
203	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
204	0	fb:cell.cazaux_la_teste_de_buch	Cazaux (La Teste-de-Buch)	cazaux|-lrb-|la|teste|de|buch|-rrb-	Cazaux|-lrb-|La|Teste|de|Buch|-rrb-	NNP|-LRB-|NNP|NNP|IN|NNP|-RRB-	PERSON|O|PERSON|PERSON|PERSON|PERSON|O	||||||				Cazaux (La Teste-de-Buch)
204	1	fb:cell.lfbc	LFBC	lfbc	LFBC	NNP	O					
204	2	fb:cell.null										
204	3	fb:cell.cazaux_air_base_ba_120	Cazaux Air Base (BA 120)	cazaux|air|base|-lrb-|ba|120|-rrb-	Cazaux|Air|base|-lrb-|ba|120|-rrb-	NNP|NNP|NN|-LRB-|NN|CD|-RRB-	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|O|O|NUMBER|O	|||||120.0|	120.0			Cazaux Air Base (BA 120)
204	4	fb:cell.military	Military	military	military	JJ	O					Military
205	0	fb:cell.lesparre_saint_laurent_medoc	Lesparre / Saint-Laurent-Médoc	lesparre|/|saint|laurent|médoc	lesparre|/|Saint|Laurent|Médoc	NN|:|NNP|NNP|NNP	O|O|O|PERSON|PERSON	||||				Lesparre|Saint-Laurent-Médoc
205	1	fb:cell.lfdu	LFDU	lfdu	LFDU	NNP	PERSON					
205	2	fb:cell.null										
205	3	fb:cell.lesparre_saint_laurent_de_medoc_airport	Lesparre - Saint-Laurent-de-Médoc Airport	lesparre|-|saint|laurent|de|médoc|airport	Lesparre|-|Saint|Laurent|de|Médoc|Airport	NNP|:|NNP|NNP|IN|NNP|NNP	O|O|LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	||||||				Lesparre - Saint-Laurent-de-Médoc Airport
205	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
206	0	fb:cell.libourne_les_artigues_de_lussac	Libourne / Les Artigues-de-Lussac	libourne|/|les|artigues|de|lussac	Libourne|/|les|artigues|de|lussac	NNP|:|FW|FW|FW|FW	LOCATION|O|PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	|||||				Libourne|Les Artigues-de-Lussac
206	1	fb:cell.lfdi	LFDI	lfdi	LFDI	NNP	PERSON					
206	2	fb:cell.xlr	XLR	xlr	xlr	NN	O					
206	3	fb:cell.libourne_artigues_de_lussac_airport	Libourne - Artigues-de-Lussac Airport	libourne|-|artigues|de|lussac|airport	Libourne|-|artigues|de|lussac|airport	NNP|:|FW|FW|FW|NN	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||||				Libourne - Artigues-de-Lussac Airport
206	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
207	0	fb:cell.montendre_marcillac	Montendre / Marcillac	montendre|/|marcillac	Montendre|/|Marcillac	NNP|:|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||				Montendre|Marcillac
207	1	fb:cell.lfdc	LFDC	lfdc	LFDC	NNP	PERSON					
207	2	fb:cell.null										
207	3	fb:cell.montendre_marcillac_airport	Montendre - Marcillac Airport	montendre|-|marcillac|airport	Montendre|-|Marcillac|Airport	NNP|:|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Montendre - Marcillac Airport
207	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
208	0	fb:cell.soulac_sur_mer	Soulac-sur-Mer	soulac|sur|mer	Soulac|sur|Mer	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||				Soulac-sur-Mer
208	1	fb:cell.lfdk	LFDK	lfdk	lfdk	NN	PERSON					
208	2	fb:cell.null										
208	3	fb:cell.soulac_sur_mer_airport	Soulac-sur-Mer Airport	soulac|sur|mer|airport	Soulac|sur|Mer|Airport	NNP|NNP|NNP|NNP	LOCATION|LOCATION|LOCATION|LOCATION	|||				Soulac-sur-Mer Airport
208	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
209	0	fb:cell.vendays_montalivet	Vendays-Montalivet	vendays|montalivet	Vendays|Montalivet	NNP|NNP	PERSON|PERSON	|				Vendays-Montalivet
209	1	fb:cell.lfiv	LFIV	lfiv	LFIV	NNP	PERSON					
209	2	fb:cell.null										
209	3	fb:cell.vendays_montalivet_aerodrome	Vendays-Montalivet Aerodrome	vendays|montalivet|aerodrome	Vendays|Montalivet|Aerodrome	NNP|NNP|NNP	O|O|O	||				Vendays-Montalivet Aerodrome
209	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
210	0	fb:cell.34_herault	34: Hérault	34|:|hérault	34|:|hérault	CD|:|NN	NUMBER|O|O	34.0||	34.0			34: Hérault
210	1	fb:cell.null										
210	2	fb:cell.null										
210	3	fb:cell.null										
210	4	fb:cell.null										
211	0	fb:cell.bedarieux_la_tour	Bédarieux / La Tour	bédarieux|/|la|tour	Bédarieux|/|La|tour	NNP|:|NNP|NN	O|O|LOCATION|O	|||				Bédarieux|La Tour
211	1	fb:cell.lfnx	LFNX	lfnx	LFNX	NNP	PERSON					
211	2	fb:cell.null										
211	3	fb:cell.bedarieux_la_tour_sur_orb_aerodrome	Bédarieux - La Tour-sur-Orb Aerodrome	bédarieux|-|la|tour|sur|orb|aerodrome	Bédarieux|-|La|tour|sur|orb|aerodrome	NNP|:|NNP|NN|NN|NN|NN	O|O|O|O|O|O|O	||||||				Bédarieux - La Tour-sur-Orb Aerodrome
211	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
212	0	fb:cell.beziers_vias	Béziers / Vias	béziers|/|vias	béziers|/|Vias	NNS|:|NNPS	O|O|O	||				Béziers|Vias
212	1	fb:cell.lfmu	LFMU	lfmu	LFMU	NNP	PERSON					
212	2	fb:cell.bzr	BZR	bzr	bzr	NN	O					
212	3	fb:cell.beziers_cap_d_agde_airport_beziers_vias_airport	Béziers Cap d'Agde Airport (Béziers-Vias Airport)	béziers|cap|d'agde|airport|-lrb-|béziers|vias|airport|-rrb-	Béziers|Cap|d'Agde|Airport|-lrb-|Béziers|Vias|airport|-rrb-	NNP|NNP|NNP|NNP|-LRB-|NNP|NNP|NN|-RRB-	O|O|O|O|O|O|O|O|O	||||||||				Béziers Cap d'Agde Airport (Béziers-Vias Airport)
212	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
213	0	fb:cell.montpellier_candillargues	Montpellier / Candillargues	montpellier|/|candillargues	Montpellier|/|Candillargues	NNP|:|NNPS	ORGANIZATION|O|O	||				Montpellier|Candillargues
213	1	fb:cell.lfng	LFNG	lfng	lfng	NN	PERSON					
213	2	fb:cell.null										
213	3	fb:cell.montpellier_candillargues_airport	Montpellier - Candillargues Airport	montpellier|-|candillargues|airport	Montpellier|-|candillargue|airport	NNP|:|NNS|NN	ORGANIZATION|O|O|O	|||				Montpellier - Candillargues Airport
213	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
214	0	fb:cell.montpellier_mediterranee	Montpellier / Méditerranée	montpellier|/|méditerranée	Montpellier|/|méditerranée	NNP|:|NN	ORGANIZATION|O|O	||				Montpellier|Méditerranée
214	1	fb:cell.lfmt	LFMT	lfmt	lfmt	NN	PERSON					
214	2	fb:cell.mpl	MPL	mpl	mpl	NN	O					
214	3	fb:cell.montpellier_mediterranee_airport	Montpellier - Méditerranée Airport	montpellier|-|méditerranée|airport	Montpellier|-|Méditerranée|Airport	NNP|:|NNP|NNP	ORGANIZATION|O|O|O	|||				Montpellier - Méditerranée Airport
214	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
215	0	fb:cell.pezenas_nizas	Pézenas / Nizas	pézenas|/|nizas	Pézenas|/|Nizas	NNP|:|NNPS	LOCATION|O|O	||				Pézenas|Nizas
215	1	fb:cell.lfnp	LFNP	lfnp	lfnp	NN	PERSON					
215	2	fb:cell.null										
215	3	fb:cell.pezenas_nizas_aerodrome	Pézenas - Nizas Aerodrome	pézenas|-|nizas|aerodrome	Pézenas|-|Nizas|Aerodrome	NNP|:|NNP|NNP	O|O|O|O	|||				Pézenas - Nizas Aerodrome
215	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
216	0	fb:cell.saint_martin_de_londres	Saint-Martin-de-Londres	saint|martin|de|londres	Saint|Martin|de|Londres	NNP|NNP|IN|NNP	PERSON|PERSON|PERSON|PERSON	|||				Saint-Martin-de-Londres
216	1	fb:cell.lfnl	LFNL	lfnl	lfnl	NN	PERSON					
216	2	fb:cell.null										
216	3	fb:cell.saint_martin_de_londres_aerodrome	Saint-Martin-de-Londres Aerodrome	saint|martin|de|londres|aerodrome	Saint|Martin|de|Londres|Aerodrome	NNP|NNP|IN|NNP|NNP	ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION|ORGANIZATION	||||				Saint-Martin-de-Londres Aerodrome
216	4	fb:cell.restricted	Restricted	restricted	restricted	JJ	O					Restricted
217	0	fb:cell.35_ille_et_vilaine	35: Ille-et-Vilaine	35|:|ille|et|vilaine	35|:|Ille|et|Vilaine	CD|:|NNP|NNP|NNP	NUMBER|O|O|O|O	35.0||||	35.0			35: Ille-et-Vilaine
217	1	fb:cell.null										
217	2	fb:cell.null										
217	3	fb:cell.null										
217	4	fb:cell.null										
218	0	fb:cell.dinard_pleurtuit_saint_malo	Dinard / Pleurtuit / Saint-Malo	dinard|/|pleurtuit|/|saint|malo	Dinard|/|pleurtuit|/|Saint|Malo	NNP|:|NN|:|NNP|NNP	PERSON|O|O|O|PERSON|PERSON	|||||				Dinard|Pleurtuit|Saint-Malo
218	1	fb:cell.lfrd	LFRD	lfrd	LFRD	NNP	PERSON					
218	2	fb:cell.dnr	DNR	dnr	DNR	NNP	O					
218	3	fb:cell.dinard_pleurtuit_saint_malo_airport	Dinard - Pleurtuit - Saint-Malo Airport	dinard|-|pleurtuit|-|saint|malo|airport	Dinard|-|pleurtuit|-|Saint|Malo|Airport	NNP|:|NN|:|NNP|NNP|NNP	PERSON|O|O|O|O|PERSON|O	||||||				Dinard - Pleurtuit - Saint-Malo Airport
218	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
219	0	fb:cell.redon_bains_sur_oust	Redon / Bains-sur-Oust	redon|/|bains|sur|oust	Redon|/|Bains|sur|oust	NNP|:|NNP|NNP|VB	PERSON|O|O|O|O	||||				Redon|Bains-sur-Oust
219	1	fb:cell.lfer	LFER	lfer	lfer	NN	PERSON					
219	2	fb:cell.xrn	XRN	xrn	XRN	NNP	O					
219	3	fb:cell.redon_bains_sur_oust_aerodrome_uaf	Redon - Bains-sur-Oust Aerodrome (UAF)	redon|-|bains|sur|oust|aerodrome|-lrb-|uaf|-rrb-	Redon|-|Bains|sur|oust|aerodrome|-lrb-|uaf|-rrb-	NNP|:|NNP|NNP|VB|NN|-LRB-|NN|-RRB-	PERSON|O|O|O|O|O|O|O|O	||||||||				Redon - Bains-sur-Oust Aerodrome (UAF)
219	4	fb:cell.public	Public	public	public	NN	O					Public
220	0	fb:cell.rennes_saint_jacques	Rennes / Saint-Jacques	rennes|/|saint|jacques	Rennes|/|Saint|Jacques	NNP|:|NNP|NNP	ORGANIZATION|O|O|PERSON	|||				Rennes|Saint-Jacques
220	1	fb:cell.lfrn	LFRN	lfrn	LFRN	NNP	PERSON					
220	2	fb:cell.rns	RNS	rns	RNS	NNPS	O					
220	3	fb:cell.rennes_saint_jacques_airport	Rennes - Saint-Jacques Airport	rennes|-|saint|jacques|airport	Rennes|-|Saint|Jacques|Airport	NNP|:|NNP|NNP|NNP	ORGANIZATION|O|O|PERSON|PERSON	||||				Rennes - Saint-Jacques Airport
